<!DOCTYPE html>
<html lang="fr" class="">
<head>
    <meta charset="utf-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
        <title>Société CAP COLLECTIF : Chiffre d&#039;affaires, statuts, extrait d&#039;immatriculation</title>
    <meta name="description" content="CAP COLLECTIF à PARIS 12 (75012) : Bilans, statuts, chiffre d&#039;affaires, dirigeants, actionnaires, levées de fonds, annonces légales, APE, NAF, TVA, RCS, SIREN, SIRET." />
            <link rel="preconnect" href="https://fonts.gstatic.com">
    <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="/img/icon_180.png">
    <link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="/img/icon_152.png">
    <link rel="apple-touch-icon" sizes="167x167" href="/img/icon_167.png">
    <link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Lato:ital,wght@0,400;0,700;1,400&family=Montserrat:wght@400;500;600;700&display=swap" rel="stylesheet">
    <link rel="manifest" href="/pappers.webmanifest">
    
    
    <link href="/css/main.css?id=926a96673d7f3f36f4e757f970c4cc19"  rel="stylesheet">
            <link rel="search" type="application/opensearchdescription+xml" href="https://www.pappers.fr/opensearch.xml" title="open search" />
    
    <!-- Google Tag Manager -->
    <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
                new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
            j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
            'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
        })(window,document,'script','dataLayer','GTM-TQ4QRT9');</script>
    <!-- End Google Tag Manager -->
        <link rel="shortcut icon" type="image/png" href="https://www.pappers.fr/img/favicon.ico"/>
    <link rel="shortcut icon" href="https://www.pappers.fr/img/favicon.ico" type="image/x-icon">
    <link rel="icon" href="https://www.pappers.fr/img/favicon.png" type="image/png">
    <link rel="icon" sizes="32x32" href="https://www.pappers.fr/img/favicon-32.png" type="image/png">
    <link rel="icon" sizes="96x96" href="https://www.pappers.fr/img/favicon-96.png" type="image/png">
    <meta property="og:image" content="https://www.pappers.fr/img/page-accueil.png" />
</head>
    <body class="">

    <!-- Google Tag Manager (noscript) -->
    <noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TQ4QRT9"
                      height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
    <!-- End Google Tag Manager (noscript) -->

    <div id="app">
        















    <header class="header   with-search-bar classic">
            <a href="/" class="logo-mr3">
        <svg width="180" height="47" viewBox="0 0 180 47" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
        <g clip-path="url(#clip0)">
            <path d="M0.349121 0.039917H14.6144C16.1969 0.039917 17.6475 0.249359 18.9661 0.668241C20.3003 1.07161 21.4484 1.67666 22.4103 2.4834C23.3877 3.27462 24.1401 4.26751 24.6676 5.46211C25.2106 6.65671 25.4821 8.02973 25.4821 9.58113C25.4821 10.8688 25.2183 12.0867 24.6909 13.2348C24.1634 14.3673 23.4187 15.3602 22.4568 16.2135C21.4949 17.0668 20.3392 17.7416 18.9894 18.2381C17.6552 18.7345 16.1658 18.9828 14.5213 18.9828H8.26137V31.3165H11.7986V35.3192H0.349121V31.3165H3.70018V4.06585H0.349121V0.039917ZM8.26137 4.06585V15.1662H14.6144C15.4987 15.1662 16.3055 15.0499 17.0346 14.8172C17.7793 14.569 18.4154 14.2121 18.9429 13.7467C19.4859 13.2813 19.9047 12.6995 20.1995 12.0013C20.5098 11.3032 20.6649 10.4965 20.6649 9.58113C20.6649 7.84356 20.1375 6.49381 19.0825 5.53194C18.0275 4.55454 16.3443 4.06585 14.0326 4.06585H8.26137ZM41.3531 33.0851C40.4377 33.9384 39.4216 34.6365 38.3046 35.1796C37.2031 35.7225 35.9464 35.994 34.5346 35.994C33.3555 35.994 32.2695 35.8079 31.2766 35.4355C30.2992 35.0632 29.4537 34.559 28.7401 33.9229C28.0264 33.2713 27.4679 32.5189 27.0646 31.6656C26.6767 30.8123 26.4828 29.9047 26.4828 28.9428C26.4828 27.9189 26.6301 27.0114 26.9249 26.2201C27.2352 25.4289 27.6386 24.7462 28.135 24.1722C28.647 23.5827 29.2365 23.094 29.9036 22.7062C30.5863 22.3028 31.2922 21.9848 32.0213 21.752C32.766 21.5038 33.5184 21.3331 34.2786 21.2401C35.0543 21.1315 35.7913 21.0771 36.4894 21.0771C37.6064 21.0771 38.545 21.1159 39.3052 21.1935C40.0654 21.2556 40.7558 21.3487 41.3764 21.4728L41.3997 19.4947C41.3997 18.6414 41.2755 17.9045 41.0273 17.2839C40.7791 16.6479 40.43 16.1281 39.9801 15.7248C39.5302 15.3059 38.9872 14.9956 38.3511 14.7939C37.7306 14.5922 37.0324 14.4914 36.2567 14.4914C35.5275 14.4914 34.8294 14.5457 34.1623 14.6543C33.4952 14.7473 32.8669 14.8792 32.2773 15.0499C31.7033 15.2051 31.168 15.3912 30.6716 15.6084C30.1906 15.8101 29.7795 16.0273 29.4382 16.26L28.0187 13.258C28.5927 12.8856 29.221 12.5444 29.9036 12.2341C30.5863 11.9083 31.2999 11.6368 32.0446 11.4196C32.8048 11.1869 33.5727 11.0085 34.3485 10.8843C35.1397 10.7447 35.9154 10.6749 36.6756 10.6749C38.0719 10.6749 39.3285 10.8456 40.4455 11.1869C41.5626 11.5127 42.5089 12.0246 43.2847 12.7228C44.0605 13.4209 44.6575 14.313 45.0766 15.399C45.4954 16.4694 45.7047 17.7571 45.7047 19.262L45.6817 31.3165H48.3579V35.3192H41.3531V33.0851ZM35.4887 32.3637C36.0628 32.3637 36.6368 32.2939 37.2108 32.1543C37.7849 32.0147 38.3278 31.8285 38.8398 31.5958C39.3518 31.3476 39.8249 31.0683 40.2594 30.758C40.6937 30.4322 41.0583 30.0987 41.3531 29.7574L41.3764 24.3119H36.3498C35.512 24.3119 34.744 24.405 34.0459 24.5911C33.3633 24.7773 32.766 25.0488 32.254 25.4056C31.7576 25.7625 31.3697 26.2046 31.0905 26.7321C30.8112 27.2596 30.6716 27.8646 30.6716 28.5472C30.6716 29.1833 30.788 29.7418 31.0206 30.2228C31.2534 30.6882 31.5792 31.0838 31.998 31.4096C32.4324 31.7199 32.9444 31.9604 33.534 32.131C34.1235 32.2862 34.7751 32.3637 35.4887 32.3637ZM52.2907 11.2102H59.9702V13.2115C60.9941 12.4202 62.1111 11.7919 63.3213 11.3265C64.5311 10.8611 65.78 10.6284 67.0677 10.6284C68.6502 10.6284 70.1009 10.9231 71.4196 11.5127C72.7383 12.1022 73.8707 12.9322 74.8171 14.0027C75.7792 15.0732 76.5239 16.3608 77.0511 17.8657C77.5788 19.3551 77.8426 21.0074 77.8426 22.8225C77.8426 24.7618 77.5477 26.5304 76.9583 28.1284C76.3685 29.7263 75.5464 31.0993 74.4915 32.2474C73.4519 33.3799 72.2107 34.2642 70.7681 34.9003C69.3251 35.5364 67.7426 35.8544 66.0205 35.8544C64.7949 35.8544 63.7013 35.7225 62.7396 35.4588C61.7932 35.2106 60.8856 34.8848 60.0166 34.4814V42.2773H63.7864V46.28H52.3371V42.2773H55.6417V15.2128H52.2907V11.2102ZM65.9277 14.4448C64.8107 14.4448 63.7324 14.6698 62.6928 15.1197C61.669 15.5696 60.7771 16.1902 60.0166 16.9814V30.0366C60.5286 30.5641 61.2579 31.0373 62.2043 31.4562C63.166 31.875 64.3605 32.0845 65.7881 32.0845C66.7809 32.0845 67.7349 31.8905 68.6503 31.5027C69.5656 31.1148 70.3724 30.5408 71.0707 29.7806C71.7686 29.0049 72.3273 28.0508 72.746 26.9182C73.1651 25.7857 73.3745 24.4748 73.3745 22.9854C73.3745 21.6202 73.1728 20.41 72.7694 19.3551C72.3813 18.3001 71.8464 17.4081 71.1634 16.6789C70.4966 15.9497 69.7132 15.399 68.8132 15.0266C67.9132 14.6388 66.9515 14.4448 65.9277 14.4448ZM81.3796 11.2102H89.0592V13.2115C90.083 12.4202 91.2 11.7919 92.4102 11.3265C93.6205 10.8611 94.8694 10.6284 96.1571 10.6284C97.7396 10.6284 99.1898 10.9231 100.509 11.5127C101.827 12.1022 102.96 12.9322 103.906 14.0027C104.868 15.0732 105.613 16.3608 106.14 17.8657C106.668 19.3551 106.932 21.0074 106.932 22.8225C106.932 24.7618 106.637 26.5304 106.047 28.1284C105.458 29.7263 104.635 31.0993 103.58 32.2474C102.541 33.3799 101.3 34.2642 99.8571 34.9003C98.4141 35.5364 96.8319 35.8544 95.1098 35.8544C93.8843 35.8544 92.7902 35.7225 91.8285 35.4588C90.8822 35.2106 89.9745 34.8848 89.1056 34.4814V42.2773H92.8758V46.28H81.4264V42.2773H84.7307V15.2128H81.3796V11.2102ZM95.0166 14.4448C93.8996 14.4448 92.8213 14.6698 91.7822 15.1197C90.7579 15.5696 89.866 16.1902 89.1056 16.9814V30.0366C89.6179 30.5641 90.3468 31.0373 91.2932 31.4562C92.2549 31.875 93.4498 32.0845 94.8771 32.0845C95.8698 32.0845 96.8239 31.8905 97.7396 31.5027C98.6549 31.1148 99.4613 30.5408 100.16 29.7806C100.858 29.0049 101.416 28.0508 101.835 26.9182C102.254 25.7857 102.463 24.4748 102.463 22.9854C102.463 21.6202 102.262 20.41 101.858 19.3551C101.471 18.3001 100.935 17.4081 100.253 16.6789C99.5856 15.9497 98.8022 15.399 97.9022 15.0266C97.0026 14.6388 96.0405 14.4448 95.0166 14.4448ZM115.519 23.8232C115.519 24.5058 115.565 25.1341 115.658 25.7082C115.767 26.2667 115.914 26.8019 116.1 27.3139C116.674 28.8653 117.59 30.0366 118.846 30.8278C120.119 31.6035 121.554 31.9914 123.152 31.9914C124.408 31.9914 125.626 31.8207 126.805 31.4794C128 31.1226 129.249 30.5719 130.552 29.8272L132.297 32.7826C130.715 33.8686 129.125 34.6754 127.527 35.2028C125.929 35.7303 124.269 35.994 122.546 35.994C120.917 35.994 119.405 35.7225 118.009 35.1796C116.628 34.6365 115.433 33.8298 114.425 32.7594C113.432 31.6889 112.649 30.3546 112.075 28.7567C111.516 27.1587 111.237 25.297 111.237 23.1716C111.237 21.4495 111.477 19.8283 111.958 18.3079C112.439 16.772 113.153 15.4377 114.099 14.3052C115.061 13.1572 116.248 12.2496 117.66 11.5825C119.072 10.9153 120.716 10.5818 122.593 10.5818C124.408 10.5818 125.921 10.861 127.131 11.4196C128.357 11.9626 129.349 12.6917 130.11 13.6071C130.886 14.5069 131.467 15.5386 131.855 16.7022C132.258 17.8657 132.538 19.0525 132.693 20.2627C132.77 20.8522 132.817 21.4495 132.832 22.0545C132.863 22.6596 132.879 23.2491 132.879 23.8232H115.519ZM122.291 14.2121C121.282 14.2121 120.398 14.3595 119.637 14.6543C118.893 14.9336 118.257 15.3447 117.729 15.8876C117.202 16.4151 116.775 17.0668 116.449 17.8425C116.139 18.6182 115.906 19.487 115.752 20.4488H128.248C128.186 19.549 128.039 18.719 127.806 17.9588C127.589 17.1986 127.247 16.5393 126.782 15.9808C126.317 15.4222 125.719 14.9879 124.99 14.6776C124.261 14.3673 123.361 14.2121 122.291 14.2121ZM156.127 16.3065H151.706V14.8172C151.194 14.8172 150.666 14.918 150.123 15.1197C149.595 15.3059 149.099 15.6007 148.634 16.004C148.168 16.3919 147.757 16.8961 147.4 17.5167C147.059 18.1217 146.811 18.8431 146.656 19.6809V31.3165H150.752V35.3192H138.79V31.3165H142.118L142.141 15.2128H138.79V11.2102H146.493V14.5379C146.772 14.0415 147.082 13.5838 147.423 13.1649C147.78 12.7305 148.168 12.3582 148.587 12.0479C149.022 11.7221 149.494 11.4739 150.007 11.3032C150.534 11.117 151.1 11.0239 151.706 11.0239C152.512 11.0239 153.272 11.0239 153.986 11.0239C154.7 11.0239 155.413 11.0395 156.127 11.0705V16.3065ZM175.046 17.6796C175.046 17.0279 174.892 16.4772 174.581 16.0273C174.286 15.5619 173.898 15.1895 173.417 14.9103C172.937 14.6155 172.401 14.4061 171.812 14.2819C171.222 14.1423 170.648 14.0725 170.09 14.0725C169.469 14.0725 168.895 14.1423 168.368 14.2819C167.856 14.4216 167.414 14.6233 167.041 14.887C166.669 15.1508 166.374 15.4765 166.157 15.8644C165.955 16.2367 165.854 16.6556 165.854 17.1211C165.854 17.9278 166.095 18.5716 166.576 19.0525C167.072 19.518 167.894 19.9524 169.043 20.3557L173.674 21.9848C175.659 22.6519 177.11 23.5594 178.025 24.7075C178.94 25.8555 179.398 27.2285 179.398 28.8265C179.398 29.897 179.181 30.8821 178.747 31.782C178.328 32.6663 177.723 33.4265 176.932 34.0625C176.156 34.6831 175.217 35.164 174.116 35.5054C173.014 35.8622 171.789 36.0406 170.439 36.0406C168.562 36.0406 167.034 35.7381 165.854 35.133C164.675 34.528 163.768 33.729 163.132 32.7361H160.712V28.7334H165.529C165.529 29.4005 165.668 29.9745 165.948 30.4555C166.242 30.9209 166.622 31.301 167.088 31.5958C167.569 31.8905 168.104 32.1077 168.694 32.2474C169.299 32.387 169.912 32.4568 170.532 32.4568C171.137 32.4568 171.719 32.387 172.277 32.2474C172.836 32.0922 173.324 31.875 173.743 31.5958C174.178 31.301 174.519 30.952 174.767 30.5486C175.015 30.1452 175.14 29.6875 175.14 29.1756C175.14 28.3999 174.884 27.7405 174.372 27.1975C173.875 26.6545 173.022 26.1658 171.812 25.7314L167.204 24.0094C165.327 23.3422 163.931 22.4967 163.015 21.4728C162.115 20.4333 161.666 19.1379 161.666 17.5865C161.666 16.5625 161.852 15.6162 162.224 14.7473C162.612 13.8786 163.163 13.1339 163.876 12.5133C164.606 11.8773 165.49 11.3808 166.529 11.0239C167.569 10.6671 168.756 10.4887 170.09 10.4887C171.812 10.4887 173.254 10.7292 174.418 11.2102C175.582 11.6911 176.629 12.5133 177.56 13.6769H179.817V17.6796H175.046Z" fill="#123A79"/>
        </g>
        <defs>
            <clipPath id="clip0">
                <rect width="180" height="46.383" fill="white"/>
            </clipPath>
        </defs>
    </svg>
            </a>
    
            <search-bar :filters-ref="$refs" default-value="" class="header-search-bar mx2 company-page" size="small" ></search-bar>
    










    <div class="menu ml2">
    <ul>
                                    <li><a href="/api">API</a></li>
                <li><a href="/exports">Exports</a></li>
                <li class="has-child">
                    <a href="/surveillance">Surveillance <i class="fas fa-sort-down" style="vertical-align:2px;"></i></a>
                    <ul>
                        <li><a href="/surveillance">Alertes par email</a></li>
                        <li><a href="/webhooks">Alertes par webhook</a></li>
                    </ul>
                </li>
                <li class="has-child">
                    <a href="/fonctionnalites">Nos autres offres <i class="fas fa-sort-down" style="vertical-align:2px;"></i></a>
                    <ul>
                        <li><a href="/kyc">KYC</a></li>
                        <li><a href="/enrichissement">Enrichissement</a></li>
                        <li><a href="/crm">CRM</a></li>
                        <li><a href="/redistribution">Redistribution</a></li>
                        <li><a href="/courtiers-assurance">Courtiers</a></li>
                        <li><a href="/cas-clients">Automatisation</a></li>
                        <li><a href="/marque-blanche">Marque blanche</a></li>
                        <li><a href="/b2b">Données marketing</a></li>
                    </ul>
                </li>
                                                                                                    <li><a href="/connexion">Connexion</a></li>
                                                                </ul>

    
            <button aria-label="Menu" aria-controls="menu-list" aria-expanded="true/false" class="hamburger hamburger--slider" id="menu-burger" type="button">
            <span class="hamburger-box">
              <span class="hamburger-inner"></span>
            </span>
        </button>
    </div>
</header>

    <div class="body"></div>
    <div class="entreprise-page">
        <div class="entreprise-bg ">
            <div class="entreprise-container">
                <div class="date-maj">
            <span>Mise à jour RCS : le 30/05/2023</span>
                <span>Mise à jour INSEE : le 30/05/2023</span>
</div>
                <div id="resume" class="bloc-full-size ">
    <div>
        <h1 class="big-text">
            CAP COLLECTIF
                    </h1>
        <div class="siren-statut">
                            <a class="siren-to-copy" id="siren-copyable">
                    803 377 571
                </a>
                        
            
            
                                                <span class="dot-separator">·</span>
                                <span class="status">
                                            <span class="actif">Active <i class="far fa-check-circle"></i></span>
                                    </span>
                                            </div>
    </div>
    <div>
        <div class="table-container grow">
            <table>
                <tr>
                    <th>Adresse :</th>
                    <td>25 RUE CLAUDE TILLIER 75012 PARIS 12</td>
                </tr>

                <tr>
                    <th>Activité :</th>
                    <td>Édition de logiciels système et de réseau</td>
                </tr>

                <tr>
                    <th>Effectif :</th>
                    <td>Entre 20 et 49 salariés
                                                    <span style="color: #858585; padding-left: 3px; font-size: 13px;">(donnée 2020)</span>
                                            </td>
                </tr>
                <tr>
                    <th>Création :</th>
                    <td>16/05/2014</td>
                </tr>

                                    <tr>
                        <th >Dirigeants :</th>
                        <td class="info-dirigeant">
                                                            <a class="underline" rel="nofollow" href="/recherche-dirigeants?q=Cyril+Pereira+Lage&amp;date_de_naissance_dirigeant_min=23-10-1976&amp;date_de_naissance_dirigeant_max=23-10-1976">Cyril Pereira Lage</a>, 
                                                            <a class="underline" rel="nofollow" href="/recherche-dirigeants?q=KARILA+AUDIT+ET+CONSEIL">KARILA AUDIT ET CONSEIL</a>, 
                                                            <a class="underline" rel="nofollow" href="/recherche-dirigeants?q=FI+ABILITY">FI ABILITY</a>
                                                                                </td>
                    </tr>
                            </table>
        </div>
        <div class="buttons-container">
                            <notif-from-company :data="{siren: 803377571}" :initial-containing-lists="null" type="entreprise" class="mb-auto"></notif-from-company>
            
                                                <a class="button-white-blue" href="cap-collectif-803377571/documents/CAP%20COLLECTIF - Statuts%20mis%20%C3%A0%20jour 25-04-2018.pdf" title="Voir les statuts de CAP COLLECTIF" class="button mt2" target="_blank"><i class="fas fa-file-download"></i><p>Voir les statuts</p></span></a>
                            
                                                <a class="button-white-blue" href="cap-collectif-803377571/comptes/CAP%20COLLECTIF - Comptes sociaux 2020 10-09-2021.pdf" title="Voir les comptes 2020-12-31 de CAP COLLECTIF" class="button mt2" target="_blank"><i class="fas fa-file-download"></i><p>Voir les comptes</p></a>
                                    </div>
    </div>
</div>
            </div>
        </div>

        <div class="bloc-conteneur entreprise-container">
            <section id="informations" class="bloc-demi-size">
    <div class="flex justify-between h2-margin">
        <h2>Informations Juridiques de CAP COLLECTIF</h2>
                    <generate-mentions mentions="CAP COLLECTIF, société par actions simplifiée au capital social de 14000 €, dont le siège social est situé au 25 RUE CLAUDE TILLIER 75012 PARIS 12, immatriculée au Registre du Commerce et des Sociétés de Paris sous le numéro 803 377 571, représentée par M. Cyril Pereira Lage agissant et ayant les pouvoirs nécessaires en tant que président." name="CAP COLLECTIF" style="margin-left: 8px"></generate-mentions>
            </div>
    <div class="content grow column">
        <table class="grow">
            <tr>
                <th>SIREN :</th>
                <td>803 377 571 <copy style="margin-left: 6px;" :replace-spaces="true" text="803 377 571"></copy></td>
            </tr>
            <tr>
                <th>SIRET (siège) :</th>
                                    <td>803 377 571 00036 <copy style="margin-left: 6px;" :replace-spaces="true" text="803 377 571 00036"></copy></td>
                            </tr>
            <tr>
                <th>Forme juridique :</th>
                <td>SAS, société par actions simplifiée</td>
            </tr>
                            <tr>
                    <th>Numéro de TVA:</th>
                    <td class="flex items-center"><tva-component siren="803377571" numero_tva="FR12803377571">FR12803377571</tva-component></td>
                </tr>
                                                                        <tr>
                        <th>Inscription au RCS :</th>
                        <td><span class="actif">INSCRIT <i class="far fa-check-circle"></i></span> (au greffe de PARIS, le 08/07/2014)</td>
                    </tr>
                                                    <tr>
                        <th>Numéro RCS :</th>
                        <td>803 377 571 R.C.S. Paris <copy style="margin-left: 6px;" text="803 377 571 R.C.S. Paris"></copy></td>
                    </tr>
                                                    <tr>
                        <th>Capital social :</th>
                        <td>14 000,00 €</td>
                    </tr>
                                                                            </table>
        <div class="flex tablet-flex-column table-buttons">
                            <a class="button-blue-white" target="_blank" rel="noopener" href="https://api.avis-situation-sirene.insee.fr/identification/pdf/80337757100036"><i class="fas fa-file-download"></i><p>Avis de situation SIRENE</p></a>
                                        <extrait-inpi url="https://data.inpi.fr/export/companies?format=pdf&ids=[%22803377571%22]" type="button" filename="CAP COLLECTIF - Extrait INPI.pdf" class="button-blue-white" target="_blank" rel="noopener"><i class="fas fa-file-download"></i><p>Extrait INPI</p></extrait-inpi>
                                </div>
    </div>
</section>
            <section id="activite" class="bloc-demi-size">
    <h2>Activité de CAP COLLECTIF</h2>
    <div class="content">
        <table>
                                        <tr>
                    <th>Activité principale déclarée :</th>
                    <td><ellipsis>Conception, réalisation et diffusion de tout produit informatique, y compris ouvrages de toute nature sur le sujet.</ellipsis></td>
                </tr>
                        <tr>
                <th>Code NAF ou APE :</th>
                                    <td><span>58.29A <copy :replace-spaces="true" text="58.29A" style="margin-left: 4px; margin-right: 4px;"></copy> (Édition de logiciels système et de réseau)</span></td>
                            </tr>
            <tr>
                <th>Domaine d’activité :</th>
                <td>Édition</td>
            </tr>
                            <tr>
                    <th>
                        Conventions collectives
                                                :
                    </th>
                    <td>
                        <ellipsis :html-mode="true" :enabled="false" v-slot="{ ellipsed }">
                                                                                                                                                                                IDCC 9999
                                                                        <br>                                                                                                                                                                        <a href="https://www.pappers.fr/conventions-collectives/syntec" target="_blank" title="Voir les règles de la convention 1486">
                                                                                    Bureaux d&#039;études techniques, des cabinets d&#039;ingénieurs-conseils et des sociétés de conseils(BET, SYNTEC) -
                                                                                IDCC 1486</a>
                                                                                                                                                            </ellipsis>
                    </td>
                </tr>
                                        <tr>
                    <th>Date de clôture d'exercice comptable :</th>
                    <td>31/12/2023</td>
                </tr>
                                </table>
    </div>
</section>
                            <section id="finances"  class="bloc-full-size" >
    <h2>Finances de CAP COLLECTIF</h2>
    <div class="content finances-bloc">
                    <finances class="finances" v-cloak :data='[{"annee":2020,"date_de_cloture_exercice":"2020-12-31","duree_exercice":12,"chiffre_affaires":1928886,"chiffre_affaires_export":null,"resultat":-133680,"effectif":null,"marge_brute":1928934,"excedent_brut_exploitation":-177981,"resultat_exploitation":-211199,"taux_croissance_chiffre_affaires":-19,"taux_marge_brute":100,"taux_marge_EBITDA":-9.2,"taux_marge_operationnelle":-10.9,"BFR_exploitation":225725,"BFR_hors_exploitation":-331561,"BFR":-105836,"BFR_exploitation_jours_CA":42.7,"BFR_hors_exploitation_jours_CA":-62.7,"BFR_jours_CA":-20,"delai_paiement_clients_jours":60.6,"delai_paiement_fournisseurs_jours":55.9,"ratio_stock_CA_jours":0,"capacite_autofinancement":-100425,"capacite_autofinancement_CA":-5.2,"fonds_roulement_net_global":1455435,"couverture_BFR":-13.8,"tresorerie":1561271,"dettes_financieres":228107,"capacite_remboursement":13.3,"ratio_endettement":-0.9,"autonomie_financiere":61,"taux_levier":7.5,"etat_dettes_1_an_au_plus":702743,"liquidite_generale":3.1,"couverture_dettes":-0.2,"marge_nette":-6.9,"fonds_propres":1454273,"rentabilite_fonds_propres":-9.2,"rentabilite_economique":-5.6,"valeur_ajoutee":1310650,"valeur_ajoutee_CA":67.9,"salaires_charges_sociales":1473853,"salaires_CA":76.4,"impots_taxes":28527},{"annee":2019,"date_de_cloture_exercice":"2019-12-31","duree_exercice":12,"chiffre_affaires":2381006,"resultat":148188,"effectif":19,"chiffre_affaires_export":417,"marge_brute":2382290,"excedent_brut_exploitation":117267,"resultat_exploitation":71169,"taux_croissance_chiffre_affaires":59.2,"taux_marge_brute":100.1,"taux_marge_EBITDA":4.9,"taux_marge_operationnelle":3,"BFR_exploitation":350882,"BFR_hors_exploitation":-408268,"BFR":-57386,"BFR_exploitation_jours_CA":53.8,"BFR_hors_exploitation_jours_CA":-62.6,"BFR_jours_CA":-8.8,"delai_paiement_clients_jours":86.8,"delai_paiement_fournisseurs_jours":90.8,"ratio_stock_CA_jours":0,"capacite_autofinancement":194286,"capacite_autofinancement_CA":8.2,"fonds_roulement_net_global":1515501,"couverture_BFR":-26.4,"tresorerie":1572888,"dettes_financieres":181440,"capacite_remboursement":-7.2,"ratio_endettement":-0.9,"autonomie_financiere":62.2,"taux_levier":-11.9,"etat_dettes_1_an_au_plus":804542,"liquidite_generale":2.9,"couverture_dettes":-0.2,"fonds_propres":1587953,"marge_nette":6.2,"rentabilite_fonds_propres":9.3,"rentabilite_economique":5.8,"valeur_ajoutee":1516376,"valeur_ajoutee_CA":63.7,"salaires_charges_sociales":1369630,"salaires_CA":57.5,"impots_taxes":23670},{"annee":2018,"date_de_cloture_exercice":"2018-12-31","duree_exercice":12,"chiffre_affaires":1495837,"resultat":8460,"effectif":null,"chiffre_affaires_export":43986,"marge_brute":1498379,"excedent_brut_exploitation":-67890,"resultat_exploitation":-84904,"taux_croissance_chiffre_affaires":78,"taux_marge_brute":100.2,"taux_marge_EBITDA":-4.5,"taux_marge_operationnelle":-5.7,"BFR_exploitation":370011,"BFR_hors_exploitation":-187419,"BFR":182592,"BFR_exploitation_jours_CA":90.3,"BFR_hors_exploitation_jours_CA":-45.7,"BFR_jours_CA":44.6,"delai_paiement_clients_jours":109.5,"delai_paiement_fournisseurs_jours":67.4,"ratio_stock_CA_jours":0,"capacite_autofinancement":28007,"capacite_autofinancement_CA":1.9,"fonds_roulement_net_global":1377510,"couverture_BFR":7.5,"tresorerie":1194919,"dettes_financieres":201440,"capacite_remboursement":-35.5,"ratio_endettement":-0.7,"autonomie_financiere":70.9,"taux_levier":14.6,"etat_dettes_1_an_au_plus":411211,"liquidite_generale":4.3,"couverture_dettes":-0.3,"fonds_propres":1439765,"marge_nette":0.6,"rentabilite_fonds_propres":0.6,"rentabilite_economique":0.4,"valeur_ajoutee":1055613,"valeur_ajoutee_CA":70.6,"salaires_charges_sociales":1102239,"salaires_CA":73.7,"impots_taxes":19857},{"annee":2017,"date_de_cloture_exercice":"2017-12-31","duree_exercice":12,"chiffre_affaires":840445,"resultat":68437,"effectif":7,"chiffre_affaires_export":15023,"marge_brute":848805,"excedent_brut_exploitation":2465,"resultat_exploitation":2287,"taux_croissance_chiffre_affaires":82.5,"taux_marge_brute":101,"taux_marge_EBITDA":0.3,"taux_marge_operationnelle":0.3,"BFR_exploitation":194617,"BFR_hors_exploitation":-170517,"BFR":24100,"BFR_exploitation_jours_CA":84.5,"BFR_hors_exploitation_jours_CA":-74.1,"BFR_jours_CA":10.4,"delai_paiement_clients_jours":112.5,"delai_paiement_fournisseurs_jours":79.4,"ratio_stock_CA_jours":0,"capacite_autofinancement":76873,"capacite_autofinancement_CA":9.1,"fonds_roulement_net_global":1607019,"couverture_BFR":66.7,"tresorerie":1582920,"dettes_financieres":201632,"capacite_remboursement":-18,"ratio_endettement":-1,"autonomie_financiere":72.9,"taux_levier":-560.4,"etat_dettes_1_an_au_plus":332789,"liquidite_generale":5.8,"couverture_dettes":0,"fonds_propres":1431305,"marge_nette":8.1,"rentabilite_fonds_propres":4.8,"rentabilite_economique":3.5,"valeur_ajoutee":544734,"valeur_ajoutee_CA":64.8,"salaires_charges_sociales":527758,"salaires_CA":62.8,"impots_taxes":4461},{"annee":2016,"date_de_cloture_exercice":"2016-12-31","duree_exercice":12,"chiffre_affaires":460571,"resultat":98265,"effectif":null,"chiffre_affaires_export":17947,"marge_brute":460694,"excedent_brut_exploitation":73201,"resultat_exploitation":62658,"taux_croissance_chiffre_affaires":193.7,"taux_marge_brute":100,"taux_marge_EBITDA":15.9,"taux_marge_operationnelle":13.6,"BFR_exploitation":140973,"BFR_hors_exploitation":-64752,"BFR":76221,"BFR_exploitation_jours_CA":111.7,"BFR_hors_exploitation_jours_CA":-51.3,"BFR_jours_CA":60.4,"delai_paiement_clients_jours":128.5,"delai_paiement_fournisseurs_jours":45.6,"ratio_stock_CA_jours":0,"capacite_autofinancement":108808,"capacite_autofinancement_CA":23.6,"fonds_roulement_net_global":151907,"couverture_BFR":2,"tresorerie":75684,"dettes_financieres":1632,"capacite_remboursement":-0.7,"ratio_endettement":-0.5,"autonomie_financiere":53,"taux_levier":-1,"etat_dettes_1_an_au_plus":144324,"liquidite_generale":2,"couverture_dettes":-0.2,"fonds_propres":162868,"marge_nette":21.3,"rentabilite_fonds_propres":60.3,"rentabilite_economique":32,"valeur_ajoutee":291519,"valeur_ajoutee_CA":63.3,"salaires_charges_sociales":214006,"salaires_CA":46.5,"impots_taxes":2062},{"annee":2015,"date_de_cloture_exercice":"2015-12-31","duree_exercice":12,"chiffre_affaires":156803,"resultat":54603,"effectif":null,"chiffre_affaires_export":null,"marge_brute":156994,"excedent_brut_exploitation":65259,"resultat_exploitation":64869,"taux_croissance_chiffre_affaires":null,"taux_marge_brute":100.1,"taux_marge_EBITDA":41.6,"taux_marge_operationnelle":41.4,"BFR_exploitation":41817,"BFR_hors_exploitation":-28370,"BFR":13447,"BFR_exploitation_jours_CA":97.3,"BFR_hors_exploitation_jours_CA":-66,"BFR_jours_CA":31.3,"delai_paiement_clients_jours":112.2,"delai_paiement_fournisseurs_jours":42.7,"ratio_stock_CA_jours":0,"capacite_autofinancement":54993,"capacite_autofinancement_CA":35.1,"fonds_roulement_net_global":62965,"couverture_BFR":4.7,"tresorerie":49518,"dettes_financieres":null,"capacite_remboursement":-0.9,"ratio_endettement":-0.8,"autonomie_financiere":64.3,"taux_levier":-0.8,"etat_dettes_1_an_au_plus":null,"liquidite_generale":null,"couverture_dettes":0,"fonds_propres":64603,"marge_nette":34.8,"rentabilite_fonds_propres":84.5,"rentabilite_economique":54.4,"valeur_ajoutee":102274,"valeur_ajoutee_CA":65.2,"salaires_charges_sociales":37013,"salaires_CA":23.6,"impots_taxes":75}]' ratios="1">
                <div v-if="false"></div>
                <div class='ratios'>
            <table cellspacing="0">

            
                            <tr class="tr-header">
                    <th>Performance</th>
                                            <th>2020</th>
                                            <th>2019</th>
                                            <th>2018</th>
                                            <th>2017</th>
                                    </tr>
            
                        <tr>
                <th>Chiffre d'affaires (€)</th>
                                    <td>1,93M</td>
                                    <td>2,38M</td>
                                    <td>1,5M</td>
                                    <td>840K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Marge brute (€)</th>
                                    <td>1,93M</td>
                                    <td>2,38M</td>
                                    <td>1,5M</td>
                                    <td>849K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>EBITDA - EBE (€)</th>
                                    <td>-178K</td>
                                    <td>117K</td>
                                    <td>-67,9K</td>
                                    <td>2,47K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Résultat d'exploitation (€)</th>
                                    <td>-211K</td>
                                    <td>71,2K</td>
                                    <td>-84,9K</td>
                                    <td>2,29K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Résultat net (€)</th>
                                    <td>-134K</td>
                                    <td>148K</td>
                                    <td>8,46K</td>
                                    <td>68,4K</td>
                            </tr>
            


            
                            <tr class="tr-header">
                    <th>Croissance</th>
                                            <th>2020</th>
                                            <th>2019</th>
                                            <th>2018</th>
                                            <th>2017</th>
                                    </tr>
            
                        <tr>
                <th>Taux de croissance du CA (%)</th>
                                    <td>-19</td>
                                    <td>59,2</td>
                                    <td>78</td>
                                    <td>82,5</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Taux de marge brute (%)</th>
                                    <td>100</td>
                                    <td>100</td>
                                    <td>100</td>
                                    <td>101</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Taux de marge d'EBITDA (%)</th>
                                    <td>-9,2</td>
                                    <td>4,9</td>
                                    <td>-4,5</td>
                                    <td>0,3</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Taux de marge opérationnelle (%)</th>
                                    <td>-10,9</td>
                                    <td>3</td>
                                    <td>-5,7</td>
                                    <td>0,3</td>
                            </tr>
            


            
                            <tr class="tr-header">
                    <th>Gestion BFR</th>
                                            <th>2020</th>
                                            <th>2019</th>
                                            <th>2018</th>
                                            <th>2017</th>
                                    </tr>
            
                        <tr>
                <th>BFR (€)</th>
                                    <td>-106K</td>
                                    <td>-57,4K</td>
                                    <td>183K</td>
                                    <td>24,1K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th class='alinea-40'>BFR exploitation (€)</th>
                                    <td>226K</td>
                                    <td>351K</td>
                                    <td>370K</td>
                                    <td>195K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th class='alinea-40'>BFR hors exploitation (€)</th>
                                    <td>-332K</td>
                                    <td>-408K</td>
                                    <td>-187K</td>
                                    <td>-171K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>BFR (j de CA)</th>
                                    <td>-20</td>
                                    <td>-8,8</td>
                                    <td>44,6</td>
                                    <td>10,4</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th class='alinea-40'>BFR exploitation (j de CA)</th>
                                    <td>42,7</td>
                                    <td>53,8</td>
                                    <td>90,3</td>
                                    <td>84,5</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th class='alinea-40'>BFR hors exploitation (j de CA)</th>
                                    <td>-62,7</td>
                                    <td>-62,6</td>
                                    <td>-45,7</td>
                                    <td>-74,1</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Délai de paiement clients (j)</th>
                                    <td>60,6</td>
                                    <td>86,8</td>
                                    <td>110</td>
                                    <td>113</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Délai de paiement fournisseurs (j)</th>
                                    <td>55,9</td>
                                    <td>90,8</td>
                                    <td>67,4</td>
                                    <td>79,4</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Ratio des stocks / CA (j)</th>
                                    <td>0</td>
                                    <td>0</td>
                                    <td>0</td>
                                    <td>0</td>
                            </tr>
            


            
                            <tr class="tr-header">
                    <th>Autonomie financière</th>
                                            <th>2020</th>
                                            <th>2019</th>
                                            <th>2018</th>
                                            <th>2017</th>
                                    </tr>
            
                        <tr>
                <th>Capacité d'autofinancement (€)</th>
                                    <td>-100K</td>
                                    <td>194K</td>
                                    <td>28K</td>
                                    <td>76,9K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Capacité d'autofinancement / CA (%)</th>
                                    <td>-5,2</td>
                                    <td>8,2</td>
                                    <td>1,9</td>
                                    <td>9,1</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Fonds de roulement net global (€)</th>
                                    <td>1,46M</td>
                                    <td>1,52M</td>
                                    <td>1,38M</td>
                                    <td>1,61M</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Couverture du BFR</th>
                                    <td>-13,8</td>
                                    <td>-26,4</td>
                                    <td>7,5</td>
                                    <td>66,7</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Trésorerie (€)</th>
                                    <td>1,56M</td>
                                    <td>1,57M</td>
                                    <td>1,19M</td>
                                    <td>1,58M</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Dettes financières (€)</th>
                                    <td>228K</td>
                                    <td>181K</td>
                                    <td>201K</td>
                                    <td>202K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Capacité de remboursement</th>
                                    <td>13,3</td>
                                    <td>-7,2</td>
                                    <td>-35,5</td>
                                    <td>-18</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Ratio d'endettement (Gearing)</th>
                                    <td>-0,9</td>
                                    <td>-0,9</td>
                                    <td>-0,7</td>
                                    <td>-1</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Autonomie financière (%)</th>
                                    <td>61</td>
                                    <td>62,2</td>
                                    <td>70,9</td>
                                    <td>72,9</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Taux de levier (DFN/EBITDA)</th>
                                    <td>7,5</td>
                                    <td>-11,9</td>
                                    <td>14,6</td>
                                    <td>-560</td>
                            </tr>
            


            
                            <tr class="tr-header">
                    <th>Solvabilité</th>
                                            <th>2020</th>
                                            <th>2019</th>
                                            <th>2018</th>
                                            <th>2017</th>
                                    </tr>
            
                        <tr>
                <th>Etat des dettes à 1 an au plus (€)</th>
                                    <td>703K</td>
                                    <td>805K</td>
                                    <td>411K</td>
                                    <td>333K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Liquidité générale</th>
                                    <td>3,1</td>
                                    <td>2,9</td>
                                    <td>4,3</td>
                                    <td>5,8</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Couverture des dettes</th>
                                    <td>-0,2</td>
                                    <td>-0,2</td>
                                    <td>-0,3</td>
                                    <td>0</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Fonds propres (€)</th>
                                    <td>1,45M</td>
                                    <td>1,59M</td>
                                    <td>1,44M</td>
                                    <td>1,43M</td>
                            </tr>
            


            
                            <tr class="tr-header">
                    <th>Rentabilité</th>
                                            <th>2020</th>
                                            <th>2019</th>
                                            <th>2018</th>
                                            <th>2017</th>
                                    </tr>
            
                        <tr>
                <th>Marge nette (%)</th>
                                    <td>-6,9</td>
                                    <td>6,2</td>
                                    <td>0,6</td>
                                    <td>8,1</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Rentabilité sur fonds propres (%)</th>
                                    <td>-9,2</td>
                                    <td>9,3</td>
                                    <td>0,6</td>
                                    <td>4,8</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Rentabilité économique (%)</th>
                                    <td>-5,6</td>
                                    <td>5,8</td>
                                    <td>0,4</td>
                                    <td>3,5</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Valeur ajoutée (€)</th>
                                    <td>1,31M</td>
                                    <td>1,52M</td>
                                    <td>1,06M</td>
                                    <td>545K</td>
                            </tr>
            
                        <tr>
                <th>Valeur ajoutée / CA (%)</th>
                                    <td>67,9</td>
                                    <td>63,7</td>
                                    <td>70,6</td>
                                    <td>64,8</td>
                            </tr>
            


            
                            <tr class="tr-header">
                    <th>Structure d'activité</th>
                                            <th>2020</th>
                                            <th>2019</th>
                                            <th>2018</th>
                                            <th>2017</th>
                                    </tr>
            
                            <tr>
                    <th>Salaires et charges sociales (€)</th>
                                            <td>1,47M</td>
                                            <td>1,37M</td>
                                            <td>1,1M</td>
                                            <td>528K</td>
                                    </tr>
            
                            <tr>
                    <th>Salaires / CA (%)</th>
                                            <td>76,4</td>
                                            <td>57,5</td>
                                            <td>73,7</td>
                                            <td>62,8</td>
                                    </tr>
            
                            <tr>
                    <th>Impôts et taxes (€)</th>
                                            <td>28,5K</td>
                                            <td>23,7K</td>
                                            <td>19,9K</td>
                                            <td>4,46K</td>
                                    </tr>
            
                            <tr>
                    <th>Chiffre d'affaires à l'export (€)</th>
                                            <td></td>
                                            <td>417</td>
                                            <td>44K</td>
                                            <td>15K</td>
                                    </tr>
                    </table>
    </div>
            </finances>
            </div>
</section>
                        <section id="dirigeants" class="bloc-demi-size">
    <h2>Dirigeants et représentants de CAP COLLECTIF</h2>

    <div class="content dirigeants-bloc">
                    <ul>
                                    <li class="dirigeant">
                        <span class="dirigeant-left">
                            <div class="nom">
                                                                    <span>
                                        <a rel="nofollow" title="Cyril Pereira Lage" href="/recherche-dirigeants?q=Cyril+Pereira+Lage&amp;date_de_naissance_dirigeant_min=23-10-1976&amp;date_de_naissance_dirigeant_max=23-10-1976">
                                            Cyril Pereira Lage
                                        </a>
                                    </span>
                                                            </div>
                            <span class="qualite">Président</span>
                            <div class="age-siren">
                                                                    <span>46 ans -
                                                                                    23/10/1976
                                                                            </span>
                                                            </div>
                        </span>
                        <span class="dirigeant-right">
                                                            <span class="age-siren" style="margin-bottom: 4px"><span class="desktop-only">En poste </span><span class="mobile-caps">depuis</span> le 08/07/2014</span>
                                                        <notif-from-company :initial-containing-lists="null" type="dirigeant" :data="{&quot;nom&quot;:&quot;Pereira Lage&quot;,&quot;prenom&quot;:&quot;Cyril&quot;,&quot;date_de_naissance&quot;:&quot;1976-10-23&quot;,&quot;filtre_strict&quot;:1}"></notif-from-company>
                        </span>
                    </li>
                                    <li class="dirigeant">
                        <span class="dirigeant-left">
                            <div class="nom">
                                                                    <span>KARILA AUDIT ET CONSEIL</span>
                                                            </div>
                            <span class="qualite">Commissaire aux comptes titulaire</span>
                            <div class="age-siren">
                                                                    <span>SIREN : <a href="karila-audit-et-conseil-529356198">529356198</a></span>
                                                            </div>
                        </span>
                        <span class="dirigeant-right">
                                                            <span class="age-siren" style="margin-bottom: 4px"><span class="desktop-only">En poste </span><span class="mobile-caps">depuis</span> le 08/07/2014</span>
                                                        <notif-from-company :initial-containing-lists="null" type="dirigeant" :data="{&quot;siren&quot;:&quot;529356198&quot;}"></notif-from-company>
                        </span>
                    </li>
                                    <li class="dirigeant">
                        <span class="dirigeant-left">
                            <div class="nom">
                                                                    <span>FI ABILITY</span>
                                                            </div>
                            <span class="qualite">Commissaire aux comptes suppléant</span>
                            <div class="age-siren">
                                                                    <span>SIREN : <a href="fi-ability-484880422">484880422</a></span>
                                                            </div>
                        </span>
                        <span class="dirigeant-right">
                                                            <span class="age-siren" style="margin-bottom: 4px"><span class="desktop-only">En poste </span><span class="mobile-caps">depuis</span> le 08/07/2014</span>
                                                        <notif-from-company :initial-containing-lists="null" type="dirigeant" :data="{&quot;siren&quot;:&quot;484880422&quot;}"></notif-from-company>
                        </span>
                    </li>
                            </ul>
            </div>
</section>
            <section id="beneficiaires" class="bloc-demi-size">
    <h2>Actionnaires et bénéficiaires effectifs de CAP COLLECTIF</h2>

    <div class="content beneficiaire-bloc">
                    <ul>
                                    <li class="beneficiaire">
                        <div class="beneficiaire-left">
                            <a class="nom" rel="nofollow" title="CYRIL MICKAEL PEREIRA LAGE" href="/recherche-beneficiaires?q=CYRIL+MICKAEL+PEREIRA+LAGE&amp;date_de_naissance_beneficiaire_min=01-10-1976&amp;date_de_naissance_beneficiaire_max=31-10-1976">
                                CYRIL PEREIRA LAGE
                            </a>
                            <span class="qualite">Bénéficiaire direct</span>
                                                            <span class="age">46 ans -
                                                                    10/1976
                                                                </span>
                                                    </div>
                        <div class="beneficiaire-right">
                                                                                                <div class="flex flex-column items-end">
                                        <span class="pourcentage">25,71 %</span>
                                        <span>des parts et des votes</span>
                                    </div>
                                                                                    </div>
                    </li>
                            </ul>
            </div>
</section>
            <section id="actes" class="bloc-demi-size">
    <h2 class="smaller-margin">Documents juridiques de CAP COLLECTIF</h2>
            <filter-documents v-slot="propsFilter" type-filter="acte" :types-documents="[&quot;Statuts&quot;,&quot;Proc\u00e8s-verbal&quot;,&quot;D\u00e9cision des associ\u00e9s&quot;,&quot;Mouvement de capital&quot;,&quot;Rapport de commissaire&quot;,&quot;Trait\u00e9 de fusion&quot;]">
            <ul>
                                    <li class="acte" v-if="propsFilter.showDocument(0)">
                        <div class="acte-left">
                            <ul class="acte-name">
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Ordonnance</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Prorogation du délai de réunion de l&#039;A.G. chargée d&#039;approuver les comptes</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                            </ul>
                            <span>25/06/2021</span>
                        </div>
                        <span class="acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Actes du 25-06-2021.pdf" lien="/document/telecharger?token=QVQ3V2h4OUQzUXRndV9DMDAyMkExMDAxTDE5MjYyM0QyMDIxMDYzMEgxODI4NDBUUElKVEVTMDAzUERCT1I" ></document>
                        </span>
                    </li>
                                    <li class="acte" v-if="propsFilter.showDocument(1)">
                        <div class="acte-left">
                            <ul class="acte-name">
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Décision(s) du président</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Augmentation du capital social</li>
                                                                                            <li class="decision">Modification(s) statutaire(s)</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Procès-verbal</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Nomination(s) de commissaire(s) aux comptes</li>
                                                                                            <li class="decision">Décision d&#039;augmentation</li>
                                                                                            <li class="decision">Délégation de pouvoir</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Statuts mis à jour</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                            </ul>
                            <span>25/04/2018</span>
                        </div>
                        <span class="acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Actes du 25-04-2018.pdf" lien="/document/telecharger?token=QUsxRDZUcmpxRUV5cF9DMDAyMkExMDAxTDQyMDU4M0QyMDE4MDUxNkgyMzEzNThUUElKVEVTMDAzUERCT1I" ></document>
                        </span>
                    </li>
                                    <li class="acte" v-if="propsFilter.showDocument(2)">
                        <div class="acte-left">
                            <ul class="acte-name">
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Décision(s) des associés</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Transfert du siège social</li>
                                                                                            <li class="decision">Modification(s) statutaire(s)</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Statuts mis à jour</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                            </ul>
                            <span>04/04/2018</span>
                        </div>
                        <span class="acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Actes du 04-04-2018.pdf" lien="/document/telecharger?token=QWxtM2RhcUV5YWMzWV9DMDAyMkExMDAxTDEzNTkwNEQyMDE4MDQyMUgwMTA2MTZUUElKVEVTMDAzUERCT1I" ></document>
                        </span>
                    </li>
                                    <li class="acte" v-if="propsFilter.showDocument(3)">
                        <div class="acte-left">
                            <ul class="acte-name">
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Procès-verbal d&#039;assemblée générale extraordinaire</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Modification(s) statutaire(s)</li>
                                                                                            <li class="decision">Changement de président</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Statuts mis à jour</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                            </ul>
                            <span>20/12/2016</span>
                        </div>
                        <span class="acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Actes du 20-12-2016.pdf" lien="/document/telecharger?token=QVFVWXB4YnJCYWh4bl9DMDAyMkExMDAxTDM0Mjg4MkQyMDE3MDEwNUgxODUxMDhUUElKVEVTMDAzUERCT1I" ></document>
                        </span>
                    </li>
                                    <li class="acte" v-if="propsFilter.showDocument(4)">
                        <div class="acte-left">
                            <ul class="acte-name">
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Procès-verbal d&#039;assemblée générale extraordinaire</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Libération du capital social</li>
                                                                                            <li class="decision">Transfert du siège social 16 bis avenue Parmentier 75011 Paris</li>
                                                                                            <li class="decision">Transfert du siège social</li>
                                                                                            <li class="decision">Modification(s) statutaire(s)</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Statuts mis à jour</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                            </ul>
                            <span>10/03/2016</span>
                        </div>
                        <span class="acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Actes du 10-03-2016.pdf" lien="/document/telecharger?token=QTU0NDEwMDQ0MDAwMDAwX0MwMDIyQTEwMDFMMDgxNDU3RDIwMTYwMzI5SDE3NDEyMlRQSUpURVMwMDNQREJPUg" ></document>
                        </span>
                    </li>
                                    <li class="acte" v-if="propsFilter.showDocument(5)">
                        <div class="acte-left">
                            <ul class="acte-name">
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Acte</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Divers</li>
                                                                                            <li class="decision">Attestation bancaire</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Procès-verbal d&#039;assemblée générale extraordinaire</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                            <li class="decision">Modification(s) statutaire(s)</li>
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Statuts constitutifs</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                                    <li class="acte-inside">
                                        <span class="type">Statuts mis à jour</span>
                                        <ul class="decisions">
                                                                                    </ul>
                                    </li>
                                                            </ul>
                            <span>08/07/2014</span>
                        </div>
                        <span class="acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Actes du 08-07-2014.pdf" lien="/document/telecharger?token=QTM5MTY3MDg4MDAwMDAwX0MwMDIyQTEwMDFMMjQ2NzY4RDIwMTQwNzI2SDAzNTA0NVRQSUpURVMwMDNQREJPUg" ></document>
                        </span>
                    </li>
                            </ul>
        </filter-documents>
                <a class="button-full-red go-to-doc" rel="nofollow" href="/recherche-documents?siren=803377571">Rechercher dans les documents <i style="color: white" class="fas fa-search"></i></a>
    </section>
            <section id="comptes" class="bloc-demi-size">
    <h2>Comptes annuels de CAP COLLECTIF</h2>

    <div class="content">
                    <ul>
                                    <li class="compte">
                        <div class="acte-left">
                            <strong class="acte-name">Comptes sociaux 2020</strong>
                            <span>10/09/2021</span>
                        </div>
                        <div class="flex acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Comptes sociaux 2020.pdf" lien="/comptes/telecharger?token=QzgwMzM3NzU3MTIwMjEwOTEwMjAyMDEyMzFDUw" ></document>
                            <document filetype="excel"  filename="CAP COLLECTIF- Comptes sociaux 2020.xlsx" lien="/comptes/telecharger?token=WEM4MDMzNzc1NzEyMDIxMDkxMDIwMjAxMjMx" ></document>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="compte">
                        <div class="acte-left">
                            <strong class="acte-name">Comptes sociaux 2019</strong>
                            <span>21/05/2021</span>
                        </div>
                        <div class="flex acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Comptes sociaux 2019.pdf" lien="/comptes/telecharger?token=QzgwMzM3NzU3MTIwMjEwNTIxMjAxOTEyMzFDUw" ></document>
                            <document filetype="excel"  filename="CAP COLLECTIF- Comptes sociaux 2019.xlsx" lien="/comptes/telecharger?token=WEM4MDMzNzc1NzEyMDIxMDUyMTIwMTkxMjMx" ></document>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="compte">
                        <div class="acte-left">
                            <strong class="acte-name">Comptes sociaux 2018</strong>
                            <span>03/06/2019</span>
                        </div>
                        <div class="flex acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Comptes sociaux 2018.pdf" lien="/comptes/telecharger?token=QzgwMzM3NzU3MTIwMTkwNjAzMjAxODEyMzFDUw" ></document>
                            <document filetype="excel"  filename="CAP COLLECTIF- Comptes sociaux 2018.xlsx" lien="/comptes/telecharger?token=WEM4MDMzNzc1NzEyMDE5MDYwMzIwMTgxMjMx" ></document>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="compte">
                        <div class="acte-left">
                            <strong class="acte-name">Comptes sociaux 2017</strong>
                            <span>01/08/2018</span>
                        </div>
                        <div class="flex acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Comptes sociaux 2017.pdf" lien="/comptes/telecharger?token=QzgwMzM3NzU3MTIwMTgwODAxMjAxNzEyMzFDUw" ></document>
                            <document filetype="excel"  filename="CAP COLLECTIF- Comptes sociaux 2017.xlsx" lien="/comptes/telecharger?token=WEM4MDMzNzc1NzEyMDE4MDgwMTIwMTcxMjMx" ></document>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="compte">
                        <div class="acte-left">
                            <strong class="acte-name">Comptes sociaux 2016</strong>
                            <span>31/08/2017</span>
                        </div>
                        <div class="flex acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Comptes sociaux 2016.pdf" lien="/comptes/telecharger?token=QzgwMzM3NzU3MTIwMTcwODMxMjAxNjEyMzFDUw" ></document>
                            <document filetype="excel"  filename="CAP COLLECTIF- Comptes sociaux 2016.xlsx" lien="/comptes/telecharger?token=WEM4MDMzNzc1NzEyMDE3MDgzMTIwMTYxMjMx" ></document>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="compte">
                        <div class="acte-left">
                            <strong class="acte-name">Comptes sociaux 2015</strong>
                            <span>17/01/2017</span>
                        </div>
                        <div class="flex acte-button">
                            <document  filename="CAP COLLECTIF - Comptes sociaux 2015.pdf" lien="/comptes/telecharger?token=QzgwMzM3NzU3MTIwMTcwMTE3MjAxNTEyMzFDUw" ></document>
                            <document filetype="excel"  filename="CAP COLLECTIF- Comptes sociaux 2015.xlsx" lien="/comptes/telecharger?token=WEM4MDMzNzc1NzEyMDE3MDExNzIwMTUxMjMx" ></document>
                        </div>
                    </li>
                            </ul>
            </div>
</section>
            <section id="etablissements" class="bloc-demi-size">
    <h2>Etablissements de l'entreprise CAP COLLECTIF</h2>

    <div class="content etablissements-bloc">
        <ul>
                            <li class="etablissement" id="siret-80337757100036">
                    <div class="top">
                        <div class="flex items-center">
                            <span class="fas fa-building fa-2x  color-main  " style="margin-right: 7px"></span>
                            <div class="flex-column">
                                <span> Siège </span>
                                                                    <p class="color-main">En activité <i class="fas fa-check-circle" style="margin-left: 5px"></i></p>
                                                            </div>
                        </div>
                        <span class="siret">803 377 571 00036 <copy style="margin-left: 5px" :replace-spaces="true" text="803 377 571 00036"></copy></span>
                    </div>
                    <div class="bottom">
                        <div>
                             <span>Adresse : </span>                             25 RUE CLAUDE TILLIER
75012 PARIS 12
                                                    </div>
                                                    <div><span>Date de création : </span>01/03/2018</div>
                        
                        
                        
                        
                        
                                            </div>
                </li>
                            <li class="etablissement" id="siret-80337757100028">
                    <div class="top">
                        <div class="flex items-center">
                            <span class="fas fa-building fa-2x  color-grey  " style="margin-right: 7px"></span>
                            <div class="flex-column">
                                <span> Etablissement secondaire </span>
                                                                    <p class="color-gray">Fermé <i class="fas fa-times-circle" style="margin-left: 5px"></i></p>
                                                            </div>
                        </div>
                        <span class="siret">803 377 571 00028 <copy style="margin-left: 5px" :replace-spaces="true" text="803 377 571 00028"></copy></span>
                    </div>
                    <div class="bottom">
                        <div>
                             <span>Adresse : </span>                             18 AV PARMENTIER
75011 PARIS 11
                                                    </div>
                                                    <div><span>Date de création : </span>23/12/2015</div>
                        
                                                    <div><span>Date de clôture : </span>01/03/2018
                                                                                                            et transféré vers <a href="#siret-80337757100036" class="etablissement-link underline">un autre établissement</a>
                                                                                                </div>
                        
                        
                        
                        
                                            </div>
                </li>
                            <li class="etablissement" id="siret-80337757100010">
                    <div class="top">
                        <div class="flex items-center">
                            <span class="fas fa-building fa-2x  color-grey  " style="margin-right: 7px"></span>
                            <div class="flex-column">
                                <span> Etablissement secondaire </span>
                                                                    <p class="color-gray">Fermé <i class="fas fa-times-circle" style="margin-left: 5px"></i></p>
                                                            </div>
                        </div>
                        <span class="siret">803 377 571 00010 <copy style="margin-left: 5px" :replace-spaces="true" text="803 377 571 00010"></copy></span>
                    </div>
                    <div class="bottom">
                        <div>
                             <span>Adresse : </span>                             16 B AV PARMENTIER
75011 PARIS 11
                                                    </div>
                                                    <div><span>Date de création : </span>16/05/2014</div>
                        
                                                    <div><span>Date de clôture : </span>23/12/2015
                                                                                                            et transféré vers <a href="#siret-80337757100028" class="etablissement-link underline">un autre établissement</a>
                                                                                                </div>
                        
                        
                                                    <div><span>Nom commercial : </span>CAP COLLECTIF</div>
                        
                        
                                            </div>
                </li>
                    </ul>
    </div>
</section>
            <section id="bodacc" class="bloc-demi-size">
    <h2 class="smaller-margin">Annonces légales et BODACC de CAP COLLECTIF</h2>
            <filter-documents
        v-slot="propsFilter"
        type-filter="publication"
        :types-documents="{&quot;bodacc&quot;:[&quot;Modification&quot;,&quot;Cr\u00e9ation&quot;,&quot;Immatriculation&quot;,&quot;Achat&quot;,&quot;Vente&quot;,&quot;Radiation&quot;,&quot;Proc\u00e9dure collective&quot;,&quot;D\u00e9p\u00f4t des comptes&quot;,&quot;Proc\u00e9dure de conciliation&quot;],&quot;shal&quot;:[&quot;Modification&quot;,&quot;Constitutions de soci\u00e9t\u00e9s&quot;,&quot;Cessations d&#039;activit\u00e9&quot;,&quot;Ventes et cessions&quot;,&quot;Proc\u00e9dures collectives&quot;,&quot;Annonces diverses&quot;],&quot;joafe&quot;:[]}">
            <ul>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(0)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >DÉPÔT DES COMPTES</span>
                                    <span class="date">28/09/2021</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Type de dépôt : </span>Comptes annuels et rapports</span></div>
                                    <div><span>Date de clôture : </span>31/12/2020</span></div>
                                                                            <div><span>Adresse : </span>25 rue Claude Tillier 75012 Paris</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/C/20210189/6266" target="_blank" rel="noopener">Bodacc C n°20210189, annonce n°6266<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(1)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >DÉPÔT DES COMPTES</span>
                                    <span class="date">08/06/2021</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Type de dépôt : </span>Comptes annuels et rapports</span></div>
                                    <div><span>Date de clôture : </span>31/12/2019</span></div>
                                                                            <div><span>Adresse : </span>25 rue Claude Tillier 75012 Paris</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/C/20210110/3935" target="_blank" rel="noopener">Bodacc C n°20210110, annonce n°3935<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(2)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >DÉPÔT DES COMPTES</span>
                                    <span class="date">28/06/2019</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Type de dépôt : </span>Comptes annuels et rapports</span></div>
                                    <div><span>Date de clôture : </span>31/12/2018</span></div>
                                                                            <div><span>Adresse : </span>25 rue Claude Tillier 75012 Paris</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/C/20190123/3763" target="_blank" rel="noopener">Bodacc C n°20190123, annonce n°3763<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(3)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >DÉPÔT DES COMPTES</span>
                                    <span class="date">04/09/2018</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Type de dépôt : </span>Comptes annuels et rapports</span></div>
                                    <div><span>Date de clôture : </span>31/12/2017</span></div>
                                                                            <div><span>Adresse : </span>25 rue Claude Tillier 75012 Paris</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/C/20180162/10303" target="_blank" rel="noopener">Bodacc C n°20180162, annonce n°10303<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(4)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >MODIFICATION</span>
                                    <span class="date">22/06/2018</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                            <div><span>Capital : </span>14 000,00 €</div>
                                                                                                                <div><span>Adresse : </span>25 rue Claude Tillier 75012 Paris</div>
                                                                                                                <div><span>Description : </span>modification survenue sur l&#039;administration</div>
                                                                                                                <div><span>Administration : </span>nomination du Commissaire aux comptes titulaire : KARILA AUDIT ET CONSEIL ; nomination du Commissaire aux comptes suppléant : FI ABILITY</div>
                                                                                                </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/B/20180118/1523" target="_blank" rel="noopener">Bodacc B n°20180118, annonce n°1523<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(5)">
                                                     <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <div class="types">
                                                                                    <span class="type" data-type="shal">MODIFICATION</span>
                                                                            </div>
                                    <span class="date">25/05/2018</span>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="annonce-contenu">
                                <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                                                                <div><span>Événement : </span>Mouvement des Commissaires aux comptes</div>
                                                                                                                <div><span>Journal : </span>Petites Affiches (Les) - La Loi - Le Quotidien Juridique - Gazette du Palais</div>
                                                                                                                <div><span>Ville : </span>PARIS 12 (75012)</div>
                                                                </div>
                            <a class="bodacc-link" href="https://actulegales.fr/recherche/siren/803377571" target="_blank" rel="noopener nofollow noreferer">Voir le contenu de l'annonce légale<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(6)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >MODIFICATION</span>
                                    <span class="date">04/05/2018</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                            <div><span>Capital : </span>14 000,00 €</div>
                                                                                                                <div><span>Adresse : </span>25 rue Claude Tillier 75012 Paris</div>
                                                                                                                <div><span>Description : </span>modification survenue sur le capital (augmentation)</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/B/20180086/1240" target="_blank" rel="noopener">Bodacc B n°20180086, annonce n°1240<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(7)">
                                                     <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <div class="types">
                                                                                    <span class="type" data-type="shal">MODIFICATION</span>
                                                                            </div>
                                    <span class="date">25/04/2018</span>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="annonce-contenu">
                                <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                                                                <div><span>Événement : </span>Modification de l&#039;adresse du Siège social</div>
                                                                                                                <div><span>Journal : </span>Echos (Les)</div>
                                                                                                                <div><span>Ville : </span>PARIS 12 (75012)</div>
                                                                </div>
                            <a class="bodacc-link" href="https://actulegales.fr/recherche/siren/803377571" target="_blank" rel="noopener nofollow noreferer">Voir le contenu de l'annonce légale<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(8)">
                                                     <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <div class="types">
                                                                                    <span class="type" data-type="shal">MODIFICATION</span>
                                                                            </div>
                                    <span class="date">17/04/2018</span>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="annonce-contenu">
                                <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                                                                <div><span>Événement : </span>Modification du Capital social</div>
                                                                                                                <div><span>Journal : </span>Petites Affiches (Les) - La Loi - Le Quotidien Juridique - Gazette du Palais</div>
                                                                                                                <div><span>Ville : </span>PARIS 12 (75012)</div>
                                                                </div>
                            <a class="bodacc-link" href="https://actulegales.fr/recherche/siren/803377571" target="_blank" rel="noopener nofollow noreferer">Voir le contenu de l'annonce légale<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(9)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >MODIFICATION</span>
                                    <span class="date">13/04/2018</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                            <div><span>Capital : </span>10 000,00 €</div>
                                                                                                                <div><span>Adresse : </span>25 rue Claude Tillier 75012 Paris</div>
                                                                                                                <div><span>Description : </span>modification survenue sur l&#039;adresse du siège et l&#039;adresse de l&#039;établissement</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/B/20180072/640" target="_blank" rel="noopener">Bodacc B n°20180072, annonce n°640<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(10)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >DÉPÔT DES COMPTES</span>
                                    <span class="date">26/09/2017</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Type de dépôt : </span>Comptes annuels et rapports</span></div>
                                    <div><span>Date de clôture : </span>31/12/2016</span></div>
                                                                            <div><span>Adresse : </span>18 avenue Parmentier 75011 Paris</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/C/20170098/8689" target="_blank" rel="noopener">Bodacc C n°20170098, annonce n°8689<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(11)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >DÉPÔT DES COMPTES</span>
                                    <span class="date">21/02/2017</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Type de dépôt : </span>Comptes annuels et rapports</span></div>
                                    <div><span>Date de clôture : </span>31/12/2015</span></div>
                                                                            <div><span>Adresse : </span>18 avenue Parmentier 75011 Paris</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/C/20170015/8232" target="_blank" rel="noopener">Bodacc C n°20170015, annonce n°8232<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(12)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >MODIFICATION</span>
                                    <span class="date">30/12/2016</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                            <div><span>Capital : </span>10 000,00 €</div>
                                                                                                                <div><span>Adresse : </span>18 avenue Parmentier 75011 Paris</div>
                                                                                                                <div><span>Description : </span>modification survenue sur l&#039;administration</div>
                                                                                                                <div><span>Administration : </span>Président partant : Arrouard, Maxime Michel André, nomination du Président : Pereira Lage, Cyril</div>
                                                                                                </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/B/20160255/1531" target="_blank" rel="noopener">Bodacc B n°20160255, annonce n°1531<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(13)">
                                                     <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <div class="types">
                                                                                    <span class="type" data-type="shal">MODIFICATION</span>
                                                                            </div>
                                    <span class="date">05/11/2016</span>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="annonce-contenu">
                                <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                                                                <div><span>Événement : </span>Mouvement des Dirigeants</div>
                                                                                                                <div><span>Journal : </span>Journal Spécial des Sociétés (Le)</div>
                                                                                                                <div><span>Ville : </span>PARIS 12 (75012)</div>
                                                                </div>
                            <a class="bodacc-link" href="https://actulegales.fr/recherche/siren/803377571" target="_blank" rel="noopener nofollow noreferer">Voir le contenu de l'annonce légale<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(14)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >MODIFICATION</span>
                                    <span class="date">24/03/2016</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                            <div><span>Capital : </span>10 000,00 €</div>
                                                                                                                <div><span>Adresse : </span>18 avenue Parmentier 75011 Paris</div>
                                                                                                                <div><span>Description : </span>modification survenue sur l&#039;activité de l&#039;établissement principal, l&#039;adresse du siège et l&#039;adresse de l&#039;établissement</div>
                                                                                                                                    </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/B/20160059/2591" target="_blank" rel="noopener">Bodacc B n°20160059, annonce n°2591<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(15)">
                                                     <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <div class="types">
                                                                                    <span class="type" data-type="shal">MODIFICATION</span>
                                                                            </div>
                                    <span class="date">19/01/2016</span>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="annonce-contenu">
                                <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                                                                <div><span>Événement : </span>Modification de l&#039;adresse du Siège social</div>
                                                                                                                <div><span>Journal : </span>Petites Affiches (Les) - La Loi - Le Quotidien Juridique - Gazette du Palais</div>
                                                                                                                <div><span>Ville : </span>PARIS 12 (75012)</div>
                                                                </div>
                            <a class="bodacc-link" href="https://actulegales.fr/recherche/siren/803377571" target="_blank" rel="noopener nofollow noreferer">Voir le contenu de l'annonce légale<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(16)">
                                                    <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <span class="type" data-type="bodacc" >CRÉATION</span>
                                    <span class="date">23/07/2014</span>
                                </div>
                                                                    <span class="rcs">RCS de Paris</p>
                                                            </div>

                            <div class="annonce-contenu">
                                                                    <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                            <div>Capital : </span>10 000,00 €</div>
                                                                                                                <div><span>Adresse : </span>16 bis avenue Parmentier 75011 Paris</div>
                                                                                                                <div><span>Activité : </span>Edition de logiciels</div>
                                                                                                                                                    <div><span>Administration : </span>Président : Arrouard, Maxime Michel André.</div>
                                                                                                </div>

                            <a class="bodacc-link" href="https://www.bodacc.fr/annonce/detail-annonce/A/20140139/430" target="_blank" rel="noopener">Bodacc A n°20140139, annonce n°430<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                                    <li class="publication" v-if="propsFilter.showDocument(17)">
                                                     <div class="infos-principales">
                                <div class="type-date">
                                    <div class="types">
                                                                                    <span class="type" data-type="shal">CONSTITUTIONS DE SOCIÉTÉS</span>
                                                                            </div>
                                    <span class="date">30/06/2014</span>
                                </div>
                            </div>
                            <div class="annonce-contenu">
                                <div><span>Dénomination : </span>CAP COLLECTIF</div>
                                                                                                                <div><span>Événement : </span>Création d&#039;entreprise</div>
                                                                                                                <div><span>Journal : </span>Parisien (Le) /Edition de Paris</div>
                                                                                                                <div><span>Ville : </span>PARIS 12 (75012)</div>
                                                                </div>
                            <a class="bodacc-link" href="https://actulegales.fr/recherche/siren/803377571" target="_blank" rel="noopener nofollow noreferer">Voir le contenu de l'annonce légale<i class="fas fa-external-link-alt ml1 smaller" style="vertical-align: 1px;"></i></a>
                                            </li>
                            </ul>
        </filter-documents>
    </section>
            <section id="contact" class="bloc-demi-size">
    <h2>Comment contacter CAP COLLECTIF ?</h2>

    <div class="content">
        <table>
            <tr>
                <th>Téléphone :</th>
                <td>
                    <span>
                                                    Non disponible
                                            </span>
                </td>
            </tr>
            <tr>
                <th>Email :</th>
                <td>
                    <span>
                                                    Non disponible
                                            </span>
                </td>
            </tr>
            <tr>
                <th>Site internet :</th>
                <td>
                    <span>
                                                    Non disponible
                                            </span>
                </td>
            </tr>
            <tr>
                <th>Adresse  complète :</th>
                <td>
                    <span>
                                                    25 RUE CLAUDE TILLIER<br />
75012 PARIS 12
                                                            <copy style="margin-left: 6px;" text="25 RUE CLAUDE TILLIER
75012 PARIS 12"></copy>
                                                                        </span>
                </td>
            </tr>
        </table>
                    <my-map :latitude="48.848493" :longitude="2.388406" style="margin-top: 5px; z-index:0"></my-map>
            </div>
</section>            <section id="cartographie" class="bloc-demi-size" style="height: 430px;">
        <cartographie siren="803377571">
            <h2>Cartographie de CAP COLLECTIF</h2>
        </cartographie>
    </section>
            <section id="services" class="bloc-demi-size">
        <h2>Services recommandés pour les SAS</h2>
        <div class="content services-bloc">
            <services-prompt :show-coover="false" :show-cleerly="false">
                <table class="info-services">
                    <thead>
                        <tr>
                            <th>Prestataire</th>
                            <th>Service</th>
                        </tr>
                    </thead>
                    <tbody>
                                                                            <tr>
                                <td><img src="/img/logo-services/bconseil.png" alt="Logo B.Conseil" class="logo-big" /></td>
                                <td>Financement innovation</td>
                                <td>
                                    <a href="https://www.pappers.fr/redirection/bconseil" target="_blank" rel="nofollow sponsored">
                                        <span class="desktop-only">En savoir plus</span>
                                        <i class="fas fa-external-link-alt mobile-only"></i>
                                    </a>
                                </td>
                            </tr>
                                                                                                                            <tr>
                                <td><img src="/img/logo-services/sofradom.png" alt="Logo Sofradom" class="logo-big" /></td>
                                <td>Domiciliation</td>
                                <td>
                                    <a href="https://www.pappers.fr/redirection/sofradom" target="_blank" rel="nofollow sponsored">
                                        <span class="desktop-only">En savoir plus</span>
                                        <i class="fas fa-external-link-alt mobile-only"></i>
                                    </a>
                                </td>
                            </tr>
                                                                                                                            <tr>
                                <td><img src="/img/logo-services/silae.svg" alt="Logo Silae" class="logo-normal" /></td>
                                <td>Paie</td>
                                <td>
                                    <a href="https://www.pappers.fr/redirection/silae" target="_blank" rel="nofollow sponsored">
                                        <span class="desktop-only">En savoir plus</span>
                                        <i class="fas fa-external-link-alt mobile-only"></i>
                                    </a>
                                </td>
                            </tr>
                                                                                                    <tr>
                                <td><img src="/img/logo-services/tiime.svg" alt="Logo Tiime" class="logo-normal"/></td>
                                <td>Logiciel de facturation</td>
                                <td>
                                    <a href="https://www.pappers.fr/redirection/tiime" target="_blank" rel="nofollow sponsored">
                                        <span class="desktop-only">En savoir plus</span>
                                        <i class="fas fa-external-link-alt mobile-only"></i>
                                    </a>
                                </td>
                            </tr>
                                                                                                                                                    <tr>
                                <td><img src="/img/logo-services/respaid.png" alt="Logo Respaid" class="logo-big" /></td>
                                <td>Recouvrement</td>
                                <td>
                                    <a href="https://www.pappers.fr/redirection/respaid" target="_blank" rel="nofollow sponsored">
                                        <span class="desktop-only">En savoir plus</span>
                                        <i class="fas fa-external-link-alt mobile-only"></i>
                                    </a>
                                </td>
                            </tr>
                                                                                                                        
                        
                        
                        
                        
                    </tbody>
                </table>
            </services-prompt>
        </div>
    </section>
                        <section id="entreprises-citees" class="bloc-demi-size">
        <h2>Entreprises citées de CAP COLLECTIF</h2>
        <div class="content">
            <ul>
                                    <li class="citee">
                        <div class="up">
                            <a href="fi-ability-484880422" class="color-main" style="font-weight: 500">FI ABILITY (484 880 422)</a>
                                                                                        <span class="color-gray nowrap" style="font-size: 12px;">Cité 1 fois en 2018</span>
                                                    </div>
                        <div class="bottom">
                            <div class="citee-content">
                                <div>
                                    <span class="color-gray">Nature <span class="tooltip"><abbr style="border-bottom: 1px dotted black">supposée</abbr><i class="far fa-question-circle color-gray" style="vertical-align: 3px;margin-left: 1px;font-size:10px"></i><span class="tooltiptext ttt-right ttt-bottom" style="width: 230px">Information générée automatiquement à partir des actes publiés par les sociétés CAP COLLECTIF et FI ABILITY</span></span> de la relation : </span>
                                    <span>Commissaire aux comptes</span>
                                </div>
                                                            </div>
                            <relation-modal :mentions="[{&quot;siren&quot;:&quot;803377571&quot;,&quot;date&quot;:&quot;2018-04-25&quot;,&quot;token&quot;:&quot;QUsxRDZUcmpxRUV5cF9DMDAyMkExMDAxTDQyMDU4M0QyMDE4MDUxNkgyMzEzNThUUElKVEVTMDAzUERCT1I&quot;,&quot;mentions&quot;:[&quot;au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de Paris sous le n\u00b0529 356 198, en qualit\u00e9 de commissaire aux comptes titulaire ; -__ FIABILITY, soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e domicili\u00e9e 19 rue Pierre Semard \u2014 75009 Paris, immatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de Paris sous le n\u00b0&lt;em&gt;484 880 422&lt;\/em&gt;, en qualit\u00e9 de commissaire aux comptes suppl\u00e9ant. Le Pr\u00e9sident pr\u00e9cise que les commissaires aux comptes susvis\u00e9s ont fait savoir par avance qu\u2019ils acceptaient les fonctions qui leur \u00e9taient ainsi confi\u00e9es aux termes de la pr\u00e9sente r\u00e9solution et n\u2019\u00eatre frapp\u00e9s par aucune mesure ou incompatibilit\u00e9&quot;]}]" page-siren="803377571" page-nom-entreprise="CAP COLLECTIF" relation-siren="484880422" relation-nom-entreprise="FI ABILITY">
                                <template #button="{click}">
                                    <a class="button-white-blue nowrap" style="width: 100%; padding: 6px 13px; margin-top: 4px;" target="_blank" rel="noopener" href="#" @click.prevent="click">En savoir plus</a>
                                </template>
                            </relation-modal>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="citee">
                        <div class="up">
                            <a href="karila-audit-et-conseil-529356198" class="color-main" style="font-weight: 500">KARILA AUDIT ET CONSEIL (529 356 198)</a>
                                                                                        <span class="color-gray nowrap" style="font-size: 12px;">Cité 1 fois en 2018</span>
                                                    </div>
                        <div class="bottom">
                            <div class="citee-content">
                                <div>
                                    <span class="color-gray">Nature <span class="tooltip"><abbr style="border-bottom: 1px dotted black">supposée</abbr><i class="far fa-question-circle color-gray" style="vertical-align: 3px;margin-left: 1px;font-size:10px"></i><span class="tooltiptext ttt-right ttt-bottom" style="width: 230px">Information générée automatiquement à partir des actes publiés par les sociétés CAP COLLECTIF et KARILA AUDIT ET CONSEIL</span></span> de la relation : </span>
                                    <span>Commissaire aux comptes</span>
                                </div>
                                                            </div>
                            <relation-modal :mentions="[{&quot;siren&quot;:&quot;803377571&quot;,&quot;date&quot;:&quot;2018-04-25&quot;,&quot;token&quot;:&quot;QUsxRDZUcmpxRUV5cF9DMDAyMkExMDAxTDQyMDU4M0QyMDE4MDUxNkgyMzEzNThUUElKVEVTMDAzUERCT1I&quot;,&quot;mentions&quot;:[&quot;de majorit\u00e9 requises, apr\u00e8s avoir entendu la lecture du rapport du Pr\u00e9sident, D\u00e9cide de d\u00e9signer \u00e0 compter de ce jour et pour une dur\u00e9e de six exercices soit jusqu\u2019\u00e0 l\u2019issue de l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de la Soci\u00e9t\u00e9 r\u00e9unie en vue de l\u2019approbation des comptes de l\u2019exercice clos le 31 d\u00e9cembre 2023 : -  &lt;em&gt;KARILA AUDIT ET CONSEIL&lt;\/em&gt;, soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e domicili\u00e9e 15 rue d&#039;Argenteuil \u2014 75001 Paris, immatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de Paris sous le n\u00b0&lt;em&gt;529 356 198&lt;\/em&gt;, en qualit\u00e9 de commissaire aux comptes titulaire ; -__ FIABILITY, soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e domicili\u00e9e 19 rue Pierre Semard \u2014 75009 Paris, immatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de Paris sous le n\u00b0484 880 422, en qualit\u00e9 de commissaire aux comptes suppl\u00e9ant. Le Pr\u00e9sident&quot;]}]" page-siren="803377571" page-nom-entreprise="CAP COLLECTIF" relation-siren="529356198" relation-nom-entreprise="KARILA AUDIT ET CONSEIL">
                                <template #button="{click}">
                                    <a class="button-white-blue nowrap" style="width: 100%; padding: 6px 13px; margin-top: 4px;" target="_blank" rel="noopener" href="#" @click.prevent="click">En savoir plus</a>
                                </template>
                            </relation-modal>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="citee">
                        <div class="up">
                            <a href="jolicode-750647810" class="color-main" style="font-weight: 500">JOLICODE (750 647 810)</a>
                                                                                        <span class="color-gray nowrap" style="font-size: 12px;">Cité 3 fois en 2014 et 2016</span>
                                                    </div>
                        <div class="bottom">
                            <div class="citee-content">
                                <div>
                                    <span class="color-gray">Nature <span class="tooltip"><abbr style="border-bottom: 1px dotted black">supposée</abbr><i class="far fa-question-circle color-gray" style="vertical-align: 3px;margin-left: 1px;font-size:10px"></i><span class="tooltiptext ttt-right ttt-bottom" style="width: 230px">Information générée automatiquement à partir des actes publiés par les sociétés CAP COLLECTIF et JOLICODE</span></span> de la relation : </span>
                                    <span>Actionnariat</span>
                                </div>
                                                                    <div>
                                        <span class="color-gray">Dirigeants et bénéficiaires effectifs :</span>
                                                                                    <a class="color-black underline" rel="nofollow" href="/recherche-beneficiaires?q=Xavier+Lacot&amp;date_de_naissance_beneficiaire_min=02-01-1982&amp;date_de_naissance_beneficiaire_max=02-01-1982">
                                                Xavier Lacot
                                            </a>
                                            ,                                                                                     <a class="color-black underline" rel="nofollow" href="/recherche-beneficiaires?q=Bastien+Jaillot&amp;date_de_naissance_beneficiaire_min=27-07-1986&amp;date_de_naissance_beneficiaire_max=27-07-1986">
                                                Bastien Jaillot
                                            </a>
                                                                                                                                                                </div>
                                                            </div>
                            <relation-modal :mentions="[{&quot;siren&quot;:&quot;803377571&quot;,&quot;date&quot;:&quot;2016-12-20&quot;,&quot;token&quot;:&quot;QVFVWXB4YnJCYWh4bl9DMDAyMkExMDAxTDM0Mjg4MkQyMDE3MDEwNUgxODUxMDhUUElKVEVTMDAzUERCT1I&quot;,&quot;mentions&quot;:[&quot;attribu\u00e9es aux assaci\u00e9s en proportion de leurs apports, \u00e0 savoir :\f. Maxime ARROUARD, n\u00e9 le 2 juillet 1986 \u00e0 ROUEN (Seine-Maritime) demeurant au 13 rue Morand 75011 PARIS \u00e0 concurrence de deux cent quatre-vingt actions, ............,.......................e 280 actions num\u00e9rot\u00e9es de 1 \u00e0 280, e &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; SARL, dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au 16 bis avenue Parmentier, PARIS (Ville de Paris) immatricul\u00e9e au R.C.S. de PARIS sous le num\u00e9ro &lt;em&gt;750 647 810&lt;\/em&gt;, 18 avenue Parmentier, 75011 PARIS repr\u00e9sent\u00e9e par M, Xavier LACOT agissant en qualit\u00e9 de g\u00e9rant \u00e0 concurrence de trois cent soixante actions, .............. se srerssenesese 360 actions num\u00e9rot\u00e9es de 281 \u00e0 640, e Cyril LAGE, n\u00e9 le 23 octobre 1976 \u00e0 CLERMONT-FERRAND (Puy de D\u00f4me), 6 rue&quot;,&quot;26 \u2014 Dissolution - Liquidat Article 27 \u2014 Contestations Option 1 \u2014 Tribunaux comp\u00e9tents Option 2 \u2014 CI en Article 28 \u2014 Publicit\u00e9 3 sur 21\fLes soussign\u00e9s : e Maxime ARROUARD, n\u00e9 le 2 juillet 1986 \u00e0 Rouen (Seine-Maritime) demeurant au 13 rue Morand 75011 PARIS c\u00e9libataire, de nationnalit\u00e9 Fran\u00e7aise, e &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt;, Soci\u00e9t\u00e9 \u00c0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e au capital de 10 000 euros, dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au 18 avenue Parmentier, 75011 PARIS (Ville de Paris) immatricul\u00e9e au Registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de PARIS sous le num\u00e9ro &lt;em&gt;750 647 810&lt;\/em&gt;, repr\u00e9sent\u00e9e par M. Xavier LACOT agissant en qualit\u00e9 de g\u00e9rant. \u00b0 Cyril LAGE, n\u00e9 le 23 octobre 1976 \u00e0 CLERMONT-FERRAND (Puy de D\u00f4me), demeurant au 6 rue d\u2019Abrant\u00e9s, MONTBARD (C\u00f4te d&#039;Or), mari\u00e9 le 22 mai 2010 avec Caroline ROUSSEL \u00e0 Passel (Oise) de nationnalit\u00e9 Fran\u00e7aise ont \u00e9tabli ainsi qu\u2019il&quot;,&quot;actions (1 000), num\u00e9rot\u00e9es de 1 \u00e0 1000, attribu\u00e9es aux associ\u00e9s en proportion de leurs apports, \u00e0 savoir : Maxime ARROUARD, n\u00e9 le 2 juillet 1986 \u00e0 ROUEN (Seine-Maritime) demeurant au 13 rue Morand 75011 PARIS \u00e0 concurrence de deux cent quetre-vingt actions... 280 actions num\u00e9rol\u00e9es de 1 \u00e0 280, &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; SARL, dont le si\u00e9ge est situ\u00e9 au 18 avenue Parmentier, PARIS (Ville de Paris) immatricul\u00e9e au R-C.S. de PARIS sous le num\u00e9ro &lt;em&gt;750 647 810&lt;\/em&gt;, repr\u00e9sent\u00e9e par M. Xavier LACOT agissant en qualit\u00e9 de g\u00e9rant \u00e0 concurrence de trois cent soixante actions, 360 actians num\u00e9rot\u00e9es de 281 \u00e0 640, Cyril LAGE, n\u00e9 le 23 octobre 1976 \u00e0 CLERMONT-FERRAND (Puy de D\u00f4me), 6 rue d&#039;Abrant\u00e8s, 21500 MONTBARD mari\u00e9 le 22 mai 2010 avec Caroline ROUSSEL 8 Passel&quot;,&quot;de la cession de soixante actions intervenue ce jour entre Monsieur Maxime ARROUARD (Le \u00ab C\u00e9dant \u00bb) et Monsieur Cyril PEREIRA LAGE (Le \u00ab Cessionnaire \u00bb), L&#039;Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale prend acte de la cession de soixante actions intervenue ce jour entre Monsieur Maxime ARROUARD (Le \u00ab C\u00e9dant \u00bb) et la SARL &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; (Le \u00ab Cessionnaire \u00bb). DEUXIEME RESOLUTION L&#039;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale prend acte de la d\u00e9mission de Monsieur Maxime ARROUARD de ses fonctions de Pr\u00e9sident, et d&#039;un commun accord entre les actionnaires, sa d\u00e9mission prendra effet \u00e0 l&#039;issue de cette assembl\u00e9e et d\u00e9cide de nommer en qualit\u00e9 de nouveau&quot;,&quot;l\u00e9gales. ! Plus rien n&#039;\u00e9tant \u00e0 l&#039;ordre du jour, la s\u00e9ance est lev\u00e9e \u00e0 onze heures. De tout ce que dessus il a \u00e9t\u00e9 dress\u00e9 le pr\u00e9sent proc\u00e8s-verbal qui, apr\u00e8s lecture, a \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 par l&#039;ensemble des | associ\u00e9s. 3 Me ae xC pl\fADO Z Monsieur Maxime ARROUARD Monsieur Cyril PEIRERA LAGE RER ES SARL &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; R\u00e9pr\u00e9sent\u00e9e par Monsieur Xavier LACOT\f1612540502 DATE DEPOT : NUMERO DE DEPOT : N\u00b0 GESTION : N\u00b0 SIREN : DENOMINATION : ADRESSE : DATE D&#039;ACTE : TYPE D&#039;ACTE : NATURE D&#039;ACTE : Tan UN 2016-12-20 2016R125261 2014B14410 803377571 CAP COLLECTIF 18 avenue Parmentier 75011 Paris 2016\/07\/29 STATUTS A JOUR&quot;,&quot;r\u00e9sultats o\u00f9 ilest r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l&#039;usufruitier. Article 8 \u2014 Apports 8.1 \u2014 Apport en num\u00e9ra\u00efre et modalit\u00e9s des apports Lors de la constitution, il n&#039;a \u00e9t\u00e9 proc\u00e9d\u00e9 qu&#039;\u00e0 des apports en num\u00e9raire. Les soussign\u00e9s apportent \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9, savoir : e Maxime ARROUARD, la somme de quate mille euros : 4 000 \u20ac e &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt;, la somme de trois mille euros : 3 000 \u20ac e Cyril LAGE, la somme de trois mille euros : 3 000 \u20ac Soit, au total, une somme de dix mille euros (10 000 \u20ac), correspondant \u00e0 mille actions (1000) de dix euros (10 \u20ac) chacune, souscrites en totalit\u00e9 et enti\u00e9rement lib\u00e9r\u00e9es. La moiti\u00e9 restant \u00e0 lib\u00e9rer&quot;,&quot;au pr\u00e9sident \u00e0 l&#039;effet de signer l&#039;insertion relative \u00e0 la constitution de la soci\u00e9t\u00e9 dens un journal d&#039;annonces l\u00e9gales et au porteur d&#039;un original, d&#039;une copie ou d&#039;un extrait des pr\u00e9sentes pour effectuer toutes autres formalit\u00e9s. Fait \u00e0 Paris, le 29 juillet 2016 En cinq exemplaires originaux &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; SARL Maxime ARROUARD repr\u00e9sent\u00e9e par Xavier LACOT Cyril LAGE 21 sur&quot;]},{&quot;siren&quot;:&quot;803377571&quot;,&quot;date&quot;:&quot;2014-07-08&quot;,&quot;token&quot;:&quot;QTM5MTY3MDg4MDAwMDAwX0MwMDIyQTEwMDFMMjQ2NzY4RDIwMTQwNzI2SDAzNTA0NVRQSUpURVMwMDNQREJPUg&quot;,&quot;mentions&quot;:[&quot;27 \u2014 Contestations Option 1 \u2014 Tribunaux comp\u00e9tents Ontion 2 \u2014 Clause compromissoire Article 28 \u2014 Publicit\u00e9 3 sur 21\fLes soussign\u00e9s : Maxime ARROUARD, n\u00e9 le 2 juillet 1986 \u00e0 Rouen (Seine-Maritime) demeurant au 14 place des Dominos, COURBEVOIE (Hauts de Seine) c\u00e9libataire, de nationnalit\u00e9 Fran\u00e7aise, &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt;, Soci\u00e9t\u00e9 \u00c0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e au capital de 10 000 euros, dont le si\u00e9ge est situ\u00e9 au 16 bis avenue Parmentier, 75011 PARIS (Ville de Paris) immatricul\u00e9e au Registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de PARIS sous le num\u00e9ro &lt;em&gt;750 647 810&lt;\/em&gt;, repr\u00e9sent\u00e9e par M. Xavier LACOT agissant en qualit\u00e9 de g\u00e9rant. Cyril LAGE, n\u00e9 le 23 octobre 1976 \u00e0 CLERMONT-FERRAND (Puy de D\u00f4me), demeurant au 6 rue d&#039;Abrant\u00e8s, MONTBARD (C\u00f4te d&#039;Or}, mari\u00e9 le 22 mai 2010 avec Caroline ROUSSEL 4 Passel (Oise) de nationnalit\u00e9 Fran\u00e7aise ont \u00e9tabli ainsi qu&#039;il suit&quot;,&quot;de leurs apports, \u00e0 savair : e Maxime ARROUARD, n\u00e9 le 2 juillet 1986 \u00e0 ROUEN (Seine-Maritime) demeurant au 14 place des Dominos, COURBEVOIE (Hauts de Seine) \u00e0 concurrence de quatre cent actions, . ee cescsene ses seen sccmeenccesc ces scecessce ses seesessse O0 actions num\u00e9rot\u00e9es de 1 \u00e0 400, e  &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; SARL, dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au 16 bis avenue Parmentier, PARIS (Ville de Paris) immatricul\u00e9e au R.C.S. de PARIS sous le num\u00e9ro &lt;em&gt;750 647 810&lt;\/em&gt;, 16 bis avenue Parmentier, 75011 PARIS repr\u00e9sent\u00e9e par M. Xavier LACOT agissant en qualit\u00e9 de g\u00e9rant \u00e0 concurrence de trois cent actions, ............................,.,..........,.,,.....,....... 300 actions num\u00e9rot\u00e9es de 401 \u00e0 700, e Cyril LAGE, n\u00e9 le 23 octobre 1976 \u00e0 CLERMONT-FERRAND (Puy de&quot;,&quot;o\u00f9 il est r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l&#039;usufruitier. Article 8 \u2014 Apports 8.1 \u2014 Apport en num\u00e9raire et modalit\u00e9s des apports Lors de la constitution, il n&#039;a \u00e9t\u00e9 proc\u00e9d\u00e9 qu&#039;\u00e0 des apports en num\u00e9raire. Les soussign\u00e9s apportent \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9, savoir : e Maxime ARROUARD, la somme de quate mille euros : 4 000 \u20ac e  &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt;, la somme de trois mille euros : 3 000 \u20ac e Cyril LAGE, la somme de trois mille euros : 3 000 \u20ac Soit, au total, une somme de dix mille euras (10 000 \u20ac), correspondant \u00e0 mille actions (1000) de dix euros (10 \u20ac) chacune, souscrite en tatalit\u00e9 et lib\u00e9r\u00e9e de moiti\u00e9, ainsi qu&#039;il r\u00e9sulte du certificat du&quot;,&quot;au pr\u00e9sident \u00e0 l&#039;effet de signer l&#039;insertion relative \u00e0 la constitution de la soci\u00e9t\u00e9 dans un joumal d&#039;annonces l\u00e9gales et au porteur d&#039;un original, d&#039;une copie ou d&#039;un extrait des pr\u00e9sentes pour effectuer toutes autres formalit\u00e9s. Fait \u00e0 Paris, le 03 juillet 2014 En cinq exemplaires originaux &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; SARL repr\u00e9sent\u00e9e par Xavier LACOT Maxime ARROUARD Cyril LAGE 21 sur 21\f\fCaisse So\fCaisse R Soci\fJA CI LUUTS VIT] Fait \u00e0 Paris, le 27 Maxime ARROUA LT\f\frai a Fans, le \u00a9 Maxime Arrouar( D TT\fMaxime Arrouart Le pr\u00e9sident\fcommun accol\fMaxime Arrouai Le Pr\u00e9sident \u20ac\f\f\fAtticle 15 - TITRE Ii \u2014 Ac Aticle&quot;]},{&quot;siren&quot;:&quot;803377571&quot;,&quot;date&quot;:&quot;2016-03-10&quot;,&quot;token&quot;:&quot;QTU0NDEwMDQ0MDAwMDAwX0MwMDIyQTEwMDFMMDgxNDU3RDIwMTYwMzI5SDE3NDEyMlRQSUpURVMwMDNQREJPUg&quot;,&quot;mentions&quot;:[&quot;27 \u2014 Contestations Option 1 \u2014 Tribunaux comp\u00e9tents Option 2 \u2014 Clause compromissoire Article 28 \u2014 Publicit\u00e9 3 sur 21\fLes soussign\u00e9s : Maxime ARROUARD, n\u00e9 le 2 juillet 1986 \u00e0 Rouen (Seine-Maritime) demeurant au 14 place des Dominos, COURBEVOIE (Hauts de Seine) c\u00e9libataire, de nationnalit\u00e9 Fran\u00e7aise, &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt;, Soci\u00e9t\u00e9 \u00c0 Responsabilit\u00e9 Limit\u00e9e au capital de 10 000 euros, dont le si\u00e9ge est situ\u00e9 au 16 bis avenue Parmentier, 75011 PARIS (Ville de Paris) immatricul\u00e9e au Registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s de PARIS sous le num\u00e9ro &lt;em&gt;750 647 810&lt;\/em&gt;, repr\u00e9sent\u00e9e par M. Xavier LACOT agissant en qualit\u00e9 de g\u00e9rant. Cyril LAGE, n\u00e9 le 23 octobre 1976 \u00e0 CLERMONT-FERRAND (Puy de D\u00f4me), demeurant au 6 rue d&#039;Abrant\u00e9s, MONTBARD (C\u00f4te d&#039;Or), mari\u00e9 le 22 mai 2010 avec Caroline ROUSSEL \u00e0 Passel (Oise) de nationnalit\u00e9 Fran\u00e7aise ont \u00e9tabli ainsi qu\u2019il suit&quot;,&quot;attribu\u00e9es aux associ\u00e9s en proportion de leurs apports, \u00e0 savoir : e Maxime ARROUARDO, n\u00e9 le 2 juillet 1986 \u00e0 ROUEN (Seine-Maritime) demeurant au 14 place des Dominos, COURBEVOIE {Hauts de Seine) \u00e0 concurrence de quatre cent actions, rss rrcnrennersesescensenee 400 actions num\u00e9rot\u00e9es de 1 \u00e0 400, e &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; SARL, dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au 16 bis avenue Parmentier, PARIS (Ville de Paris) immatricul\u00e9e au R.C.S. de PARIS sous le num\u00e9ro &lt;em&gt;750 647 810&lt;\/em&gt;, 16 bis avenue Parmentier, 75011 PARIS repr\u00e9sent\u00e9e par M. Xavier LACOT agissant en qualit\u00e9 de g\u00e9rant \u00e0 concurrence de trois cent actions, is sisssssessnse 300 actions num\u00e9rot\u00e9es de 401 \u00e0 700, e Cyril LAGE, n\u00e9 le 23 octobre 1976 \u00e0 CLERMONT-FERRAND (Puy de D\u00f4me), 6 rue d&#039;Abrant\u00e9s, 21500 MONTBARD&quot;,&quot;8.1 des statuts, l&#039;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire, d\u00e9cide en date de ce jour, la lib\u00e9ration du solde du capital social, \u00e0 savoir la somme de 5 000 euros, effectu\u00e9e par un apport d&#039;une somme de : - 2 000 euros en num\u00e9raire par Monsieur Maxime ARROUARD, - 1 500 euros en num\u00e9raire par la SARL &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt;, - 1 500 euros en num\u00e9raire par Monsieur Cyril LAGE. Cette r\u00e9solution, mise aux voix, est adopt\u00e9e \u00e0 l&#039;unanimit\u00e9. TROISIEME RESOLUTION L&#039;assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale extraordinaire, connaissance prise du rapport du Pr\u00e9sident attestant que la totalit\u00e9 des fonds correspondant au montant du capital social a \u00e9t\u00e9&quot;,&quot;o\u00f9 il est r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 l&#039;usufruitier. Article 8 \u2014 Apports 8.1 \u2014 Apport en num\u00e9ra\u00eere et modalit\u00e9s des apports Lors de la constitution, il n&#039;a \u00e9l\u00e9 proc\u00e9d\u00e9 qu&#039;\u00e0 des apports en num\u00e9raire. Les soussign\u00e9s apportent \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9, savoir : e Maxime ARROUARD, la somme de quate mille euros : 4 000 \u20ac 8 sur 21\f+ &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt;, la somme de trois mille euros : 3 000 \u20ac e Cyril LAGE, la Somme de trois mille euros : 3 000 \u20ac Soit, au total, une somme de dix mille euros (10 000 \u20ac), correspondant \u00e0 mille actions (1000) de dix euros (10 \u20ac) chacune, souscrites en totalit\u00e9 et enti\u00e9rement lib\u00e9r\u00e9es. La moiti\u00e9 restant \u00e0 lib\u00e9rer&quot;,&quot;au pr\u00e9sident \u00e0 l&#039;effet de signer l&#039;insertion relative \u00e0 la constitution de la soci\u00e9t\u00e9 dans un joumal d&#039;annonces l\u00e9gales et au porteur d&#039;un original, d&#039;une copie ou d&#039;un extrait des pr\u00e9sentes pour effectuer toutes autres formalit\u00e9s. Fait \u00e0 Paris, le 03 juillet 2014 En cinq exemplaires originaux &lt;em&gt;JOLICODE&lt;\/em&gt; SARL repr\u00e9sent\u00e9e par Xavier LACOT LD ue Maxime ARROUARD Cyril LAGE 21 sur 21&quot;]}]" page-siren="803377571" page-nom-entreprise="CAP COLLECTIF" relation-siren="750647810" relation-nom-entreprise="JOLICODE">
                                <template #button="{click}">
                                    <a class="button-white-blue nowrap" style="width: 100%; padding: 6px 13px; margin-top: 4px;" target="_blank" rel="noopener" href="#" @click.prevent="click">En savoir plus</a>
                                </template>
                            </relation-modal>
                        </div>
                    </li>
                                            </ul>
        </div>
    </section>
            <section id="marques" class="bloc-demi-size">
        <h2>Marques déposées par CAP COLLECTIF</h2>
        <div class="content marques-bloc">
            <ul>
                                    <li class="flex">
                        <div class="flex items-center justify-center image-marque">
                            <image-marque src="https://data.inpi.fr/image/marques/FR4398425" text="Cap Collectif"></image-marque>
                        </div>
                        <div class="flex flex-column marque">
                                                            <div><strong>Cap Collectif</strong></div>
                                                                                        <div>Enregistrée le 23/10/2017 </div>
                                                                                        <div>Expire le 23/10/2027</div>
                                                                                        <div>
                                    <span>Classes : </span>
                                                                                                                        <abbr  title="Équipement audiovisuel et de technologie de l&#039;information ;  appareils et instruments scientifiques ;  logiciels ;  programmes d&#039;ordinateurs ;  programmes d&#039;ordinateurs [logiciels téléchargeables] ;  bases de données ;  applications logicielles informatiques téléchargeables ;  applications téléchargeables pour dispositifs mobiles ;  applications mobiles téléchargeables pour la gestion de l&#039;information ;  logiciels de partage de fichiers ;  logiciels de stockage de données automatique ;  logiciels de gestion de bases de données ;  serveurs informatiques ;  serveurs en nuage ;  serveurs de communication [matériel informatique] ;  plateformes informatiques sous forme de logiciels enregistrés ou téléchargeables ;  serveurs pour l&#039;hébergement de sites Web ;  logiciels sous forme de plateforme collaborative ;"  >09</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Services de gestion informatisée de fichiers ;  gestion de bases de données ;  mise à jour et maintenance de données dans des bases de données informatiques ;  compilation d&#039;informations dans des bases de données informatiques ;  compilation et systématisation d&#039;informations dans des bases de données ;  collecte et systématisation d&#039;informations dans des bases de données informatiques ;"  >35</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Télécommunications ;  fourniture d&#039;accès à des bases de données ;  fourniture d&#039;accès à des bases de données sur des réseaux informatiques ;  communication par voie électronique ;  fourniture d&#039;accès à des plates-formes et des portails sur Internet ;  transmission de fichiers multimédias, audio, vidéo et de données ;  fourniture de forums de discussion en ligne pour la transmission de messages entre des utilisateurs d&#039;ordinateurs ;  transmission de messages, de données et de contenus par Internet et d&#039;autres réseaux de communication ;"  >38</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Services de formation ;  formation éducative en informatique ;  formation relative à la programmation informatique ;  formation en matière de matériel informatique ;  formation en matière de techniques informatiques ;  services d&#039;éducation ;"  >41</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Développement de bases de données ;  maintenance de bases de données ;  mise à jour de bases de données logicielles ;  plateforme en tant que service [PaaS] ;  hébergement de plates-formes sur Internet ;  création de plates-formes informatiques pour des tiers ;  programmation de logiciels pour plates-formes d&#039;information sur Internet ;  conception et développement de logiciels ;  conception et développement de matériel informatique ;  conception et développement de logiciels dans le domaine des applications mobiles ;  logiciel-service [SaaS] ;  informatique en nuage ;  stockage électronique de données ;  stockage électronique de documents ;  stockage électronique d&#039;images ;  stockage électronique de fichiers et documents ;  installation, maintenance et réparation de logiciels ;  mise à jour et amélioration de logiciels ;  mise à disposition temporaire de logiciels Web ;  recherche en conception informatique ;  conception de logiciels informatiques ;  conception de programmes informatiques ;  location de serveurs web ;  hébergement de serveurs ;  programmation informatique ;  développement de systèmes pour la transmission de données ;  conception, développement et programmation de logiciels ;  programmation de logiciels pour des plates-formes Internet ;  hébergement d&#039;applications multimédias ;  hébergement de bases de données."  >42</abbr>                                                                                                            </div>
                                                        <div>Numéro : FR4398425</div>
                                                            <div>
                                                                            <span class="actif">Marque enregistrée</span> <span class="fas fa-check-circle actif" style="font-size: 16px;"></span>
                                                                    </div>
                                                    </div>
                        <div style="margin-left: auto; align-self: center">
                            <extrait-inpi class="doc-icone document-red" url='https://data.inpi.fr/export/brands?format=pdf&ids=["FR4398425"]' type="icon" filename="CAP COLLECTIF - Extrait marque FR4398425.pdf" class="flex flex-column" target="_blank" rel="noopener"></extrait-inpi>
                        </div>
                    </li>
                                    <li class="flex">
                        <div class="flex items-center justify-center image-marque">
                            <image-marque src="https://data.inpi.fr/image/marques/FR4398422" text="CAP COLLECTIF"></image-marque>
                        </div>
                        <div class="flex flex-column marque">
                                                            <div><strong>CAP COLLECTIF</strong></div>
                                                                                        <div>Enregistrée le 23/10/2017 </div>
                                                                                        <div>Expire le 23/10/2027</div>
                                                                                        <div>
                                    <span>Classes : </span>
                                                                                                                        <abbr  title="Équipement audiovisuel et de technologie de l&#039;information ;  appareils et instruments scientifiques ;  logiciels ;  programmes d&#039;ordinateurs ;  programmes d&#039;ordinateurs [logiciels téléchargeables] ;  bases de données ;  applications logicielles informatiques téléchargeables ;  applications téléchargeables pour dispositifs mobiles ;  applications mobiles téléchargeables pour la gestion de l&#039;information ;  logiciels de partage de fichiers ;  logiciels de stockage de données automatique ;  logiciels de gestion de bases de données ;  serveurs informatiques ;  serveurs en nuage ;  serveurs de communication [matériel informatique] ;  plateformes informatiques sous forme de logiciels enregistrés ou téléchargeables ;  serveurs pour l&#039;hébergement de sites Web ;  logiciels sous forme de plateforme collaborative ;"  >09</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Services de gestion informatisée de fichiers ;  gestion de bases de données ;  mise à jour et maintenance de données dans des bases de données informatiques ;  compilation d&#039;informations dans des bases de données informatiques ;  compilation et systématisation d&#039;informations dans des bases de données ;  collecte et systématisation d&#039;informations dans des bases de données informatiques ;"  >35</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Télécommunications ;  fourniture d&#039;accès à des bases de données ;  fourniture d&#039;accès à des bases de données sur des réseaux informatiques ;  communication par voie électronique ;  fourniture d&#039;accès à des plates-formes et des portails sur Internet ;  transmission de fichiers multimédias, audio, vidéo et de données ;  fourniture de forums de discussion en ligne pour la transmission de messages entre des utilisateurs d&#039;ordinateurs ;  transmission de messages, de données et de contenus par Internet et d&#039;autres réseaux de communication ;"  >38</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Services de formation ;  formation éducative en informatique ;  formation relative à la programmation informatique ;  formation en matière de matériel informatique ;  formation en matière de techniques informatiques ;  services d&#039;éducation ;"  >41</abbr>,                                                                                     <abbr  title="Développement de bases de données ;  maintenance de bases de données ;  mise à jour de bases de données logicielles ;  plateforme en tant que service [PaaS] ;  hébergement de plates-formes sur Internet ;  création de plates-formes informatiques pour des tiers ;  programmation de logiciels pour plates-formes d&#039;information sur Internet ;  conception et développement de logiciels ;  conception et développement de matériel informatique ;  conception et développement de logiciels dans le domaine des applications mobiles ;  logiciel-service [SaaS] ;  informatique en nuage ;  stockage électronique de données ;  stockage électronique de documents ;  stockage électronique d&#039;images ;  stockage électronique de fichiers et documents ;  installation, maintenance et réparation de logiciels ;  mise à jour et amélioration de logiciels ;  mise à disposition temporaire de logiciels Web ;  recherche en conception informatique ;  conception de logiciels informatiques ;  conception de programmes informatiques ;  location de serveurs web ;  hébergement de serveurs ;  programmation informatique ;  développement de systèmes pour la transmission de données ;  conception, développement et programmation de logiciels ;  programmation de logiciels pour des plates-formes Internet ;  hébergement d&#039;applications multimédias ;  hébergement de bases de données."  >42</abbr>                                                                                                            </div>
                                                        <div>Numéro : FR4398422</div>
                                                            <div>
                                                                            <span class="actif">Marque enregistrée</span> <span class="fas fa-check-circle actif" style="font-size: 16px;"></span>
                                                                    </div>
                                                    </div>
                        <div style="margin-left: auto; align-self: center">
                            <extrait-inpi class="doc-icone document-red" url='https://data.inpi.fr/export/brands?format=pdf&ids=["FR4398422"]' type="icon" filename="CAP COLLECTIF - Extrait marque FR4398422.pdf" class="flex flex-column" target="_blank" rel="noopener"></extrait-inpi>
                        </div>
                    </li>
                            </ul>
        </div>
    </section>
                                    <accords-collectifs nom_entreprise="CAP COLLECTIF" siret="80337757100036">
    </accords-collectifs>
        </div>
    </div>

    <footer class="classic">
    <div class="footer-left-side">
        <div class="footer-logos">
                            <a href="https://justice.pappers.fr"><img src="https://www.pappers.fr/img/logo-pj-white.png" alt="Logo Pappers Justice"></a>
                <a href="https://politique.pappers.fr"><img src="https://www.pappers.fr/img/logo-pp-white.png" alt="Logo Pappers Politique"></a>
                    </div>
        <div class="social-links">
            
            <a href="https://www.linkedin.com/company/pappers/" target="_blank" rel="noopener" aria-label="LinkedIn"><i class="fab fa-linkedin"></i></a>
            <a href="https://twitter.com/get_pappers" target="_blank" rel="noopener" aria-label="Twitter"><i class="fab fa-twitter-square"></i></a>
        </div>
    </div>
    <div class="footer-right-side">
        <ul class="footer-menu">
                            <li><a href="/faq">FAQ</a></li>
                                        <li><a href="/a-propos">À propos</a></li>
                <li><a href="/guide">Blog</a></li>
                                        <li><a href="/annuaire">Annuaire</a></li>
                <li class="has-child">
                    <a href="/classements">Classements <i class="fas fa-sort-down" style="vertical-align:2px;"></i></a>
                    <ul>
                        <li><a href="/classements/entreprises-chiffre-affaires">des entreprises par chiffre d'affaires</a></li>
                        <li><a href="/classements/entreprises-rentables">des entreprises par résultat net</a></li>
                        <li><a href="/tendances/classement/semaine">des entreprises par popularité</a></li>
    
                    </ul>
                </li>
                                        <li><a href="/presse">Presse</a></li>
                                        <li><a href="/politique-de-protection-des-donnees-personnelles">Données personnelles</a></li>
                        <li><a href="/mentions-legales">Mentions légales</a></li>
                            <li><a href="/contact">Contact</a></li>
                    </ul>
                    <p class="smaller">Nos données sont constamment actualisées, entièrement gratuites et proviennent de l&#039;INSEE, l&#039;INPI et du BODACC.</p>
            </div>
</footer>
    </div>
            <script>
            window.translations = {"auth":{"failed":"Les identifiants sont incorrects.","throttle":"Tentatives de connexion trop nombreuses. Veuillez essayer de nouveau dans :seconds secondes.","password_reset":"Mot de passe oubli\u00e9 ?","password":"Mot de passe","login":"Connexion","register":"Pas encore inscrit ? Inscription","connection":"Connexion \u00e0 Pappers","logout":"D\u00e9connexion"},"landing":{"title":"Pappers : Toute l\u0027information gratuite sur les entreprises en France","description":"Toutes les entreprises avec leurs bilans, statuts, chiffre d\u0027affaires, dirigeants, actionnaires, lev\u00e9es de fonds, annonces l\u00e9gales, num\u00e9ro APE, NAF, TVA, RCS, SIREN, SIRET.","header":"Toute l\u0027information des entreprises","info":"Gratuite, intelligente, compl\u00e8te","search":"Rechercher","advanced_search":"Recherche avanc\u00e9e","search_field":"Entreprise, N\u00b0 SIREN, Dirigeant, Mot-cl\u00e9...","explicit":"Collectez toutes les informations l\u00e9gales, juridiques et financi\u00e8res sur les entreprises de votre choix (statuts, comptes sociaux, marques, dirigeants, actionnaires).\u003Cbr\u003EAffinez votre analyse avec notre moteur de recherche avanc\u00e9.","press":"Presse","personal_data":"Donn\u00e9es personnelles","legal_notice":"Mentions l\u00e9gales","legal_notice_title":"Mentions l\u00e9gales de Pappers","terms_of_service":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales d\u0027utilisation","use_case":"Cas d\u0027usage","about":"\u00c0 propos","my_account":"Compte","inscription":"\/connexion","data_origin":"Nos donn\u00e9es sont constamment actualis\u00e9es, enti\u00e8rement gratuites et proviennent de l\u0027INSEE, l\u0027INPI et du BODACC.","data_policy":"Politique g\u00e9n\u00e9rale de Protection des Donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel de Pappers"},"pagination":{"previous":"\u0026laquo; Pr\u00e9c\u00e9dent","next":"Suivant \u0026raquo;"},"passwords":{"reset":"Votre mot de passe a \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9 !","sent":"Nous vous avons envoy\u00e9 par email le lien de r\u00e9initialisation du mot de passe !","throttled":"Veuillez patienter avant de r\u00e9essayer.","token":"Ce jeton de r\u00e9initialisation du mot de passe n\u0027est pas valide.","user":"Aucun utilisateur n\u0027a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9 avec cette adresse email."},"routes":{"about":"a-propos","press":"presse","legal_terms":"mentions-legales","search":"recherche","register":"inscription","login":"connexion","logout":"deconnexion","account":"mon-compte"},"validation":{"indisposable":"Les adresses e-mail jetables ne sont pas autoris\u00e9es.","accepted":"Le champ :attribute doit \u00eatre accept\u00e9.","active_url":"Le champ :attribute n\u0027est pas une URL valide.","after":"Le champ :attribute doit \u00eatre une date post\u00e9rieure au :date.","after_or_equal":"Le champ :attribute doit \u00eatre une date post\u00e9rieure ou \u00e9gale au :date.","alpha":"Le champ :attribute doit contenir uniquement des lettres.","alpha_dash":"Le champ :attribute doit contenir uniquement des lettres, des chiffres et des tirets.","alpha_num":"Le champ :attribute doit contenir uniquement des chiffres et des lettres.","array":"Le champ :attribute doit \u00eatre un tableau.","before":"Le champ :attribute doit \u00eatre une date ant\u00e9rieure au :date.","before_or_equal":"Le champ :attribute doit \u00eatre une date ant\u00e9rieure ou \u00e9gale au :date.","between":{"numeric":"La valeur de :attribute doit \u00eatre comprise entre :min et :max.","file":"La taille du fichier de :attribute doit \u00eatre comprise entre :min et :max kilo-octets.","string":"Le texte :attribute doit contenir entre :min et :max caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute doit contenir entre :min et :max \u00e9l\u00e9ments."},"boolean":"Le champ :attribute doit \u00eatre vrai ou faux.","confirmed":"Le champ de confirmation :attribute ne correspond pas.","date":"Le champ :attribute n\u0027est pas une date valide.","date_equals":"Le champ :attribute doit \u00eatre une date \u00e9gale \u00e0 :date.","date_format":"Le champ :attribute ne correspond pas au format :format.","different":"Les champs :attribute et :other doivent \u00eatre diff\u00e9rents.","digits":"Le champ :attribute doit contenir :digits chiffres.","digits_between":"Le champ :attribute doit contenir entre :min et :max chiffres.","dimensions":"La taille de l\u0027image :attribute n\u0027est pas conforme.","distinct":"Le champ :attribute a une valeur en double.","email":"Le champ :attribute doit \u00eatre une adresse email valide.","ends_with":"Le champ :attribute doit se terminer par une des valeurs suivantes : :values","exists":"Le champ :attribute s\u00e9lectionn\u00e9 est invalide.","file":"Le champ :attribute doit \u00eatre un fichier.","filled":"Le champ :attribute doit avoir une valeur.","gt":{"numeric":"La valeur de :attribute doit \u00eatre sup\u00e9rieure \u00e0 :value.","file":"La taille du fichier de :attribute doit \u00eatre sup\u00e9rieure \u00e0 :value kilo-octets.","string":"Le texte :attribute doit contenir plus de :value caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute doit contenir plus de :value \u00e9l\u00e9ments."},"gte":{"numeric":"La valeur de :attribute doit \u00eatre sup\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 :value.","file":"La taille du fichier de :attribute doit \u00eatre sup\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 :value kilo-octets.","string":"Le texte :attribute doit contenir au moins :value caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute doit contenir au moins :value \u00e9l\u00e9ments."},"image":"Le champ :attribute doit \u00eatre une image.","in":"Le champ :attribute est invalide.","in_array":"Le champ :attribute n\u0027existe pas dans :other.","integer":"Le champ :attribute doit \u00eatre un entier.","ip":"Le champ :attribute doit \u00eatre une adresse IP valide.","ipv4":"Le champ :attribute doit \u00eatre une adresse IPv4 valide.","ipv6":"Le champ :attribute doit \u00eatre une adresse IPv6 valide.","json":"Le champ :attribute doit \u00eatre un document JSON valide.","lt":{"numeric":"La valeur de :attribute doit \u00eatre inf\u00e9rieure \u00e0 :value.","file":"La taille du fichier de :attribute doit \u00eatre inf\u00e9rieure \u00e0 :value kilo-octets.","string":"Le texte :attribute doit contenir moins de :value caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute doit contenir moins de :value \u00e9l\u00e9ments."},"lte":{"numeric":"La valeur de :attribute doit \u00eatre inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 :value.","file":"La taille du fichier de :attribute doit \u00eatre inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 :value kilo-octets.","string":"Le texte :attribute doit contenir au plus :value caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute doit contenir au plus :value \u00e9l\u00e9ments."},"max":{"numeric":"La valeur de :attribute ne peut \u00eatre sup\u00e9rieure \u00e0 :max.","file":"La taille du fichier de :attribute ne peut pas d\u00e9passer :max kilo-octets.","string":"Le texte de :attribute ne peut contenir plus de :max caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute ne peut contenir plus de :max \u00e9l\u00e9ments."},"mimes":"Le champ :attribute doit \u00eatre un fichier de type : :values.","mimetypes":"Le champ :attribute doit \u00eatre un fichier de type : :values.","min":{"numeric":"La valeur de :attribute doit \u00eatre sup\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 :min.","file":"La taille du fichier de :attribute doit \u00eatre sup\u00e9rieure \u00e0 :min kilo-octets.","string":"Le texte :attribute doit contenir au moins :min caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute doit contenir au moins :min \u00e9l\u00e9ments."},"multiple_of":"La valeur de :attribute doit \u00eatre un multiple de :value","not_in":"Le champ :attribute s\u00e9lectionn\u00e9 n\u0027est pas valide.","not_regex":"Le format du champ :attribute n\u0027est pas valide.","numeric":"Le champ :attribute doit contenir un nombre.","password":"Le mot de passe est incorrect","present":"Le champ :attribute doit \u00eatre pr\u00e9sent.","phone":"Le champ :attribute contient un num\u00e9ro invalide.","regex":"Le format du champ :attribute est invalide.","required":"Le champ :attribute est obligatoire.","required_if":"Le champ :attribute est obligatoire quand la valeur de :other est :value.","required_unless":"Le champ :attribute est obligatoire sauf si :other est :values.","required_with":"Le champ :attribute est obligatoire quand :values est pr\u00e9sent.","required_with_all":"Le champ :attribute est obligatoire quand :values sont pr\u00e9sents.","required_without":"Le champ :attribute est obligatoire quand :values n\u0027est pas pr\u00e9sent.","required_without_all":"Le champ :attribute est requis quand aucun de :values n\u0027est pr\u00e9sent.","same":"Les champs :attribute et :other doivent \u00eatre identiques.","size":{"numeric":"La valeur de :attribute doit \u00eatre :size.","file":"La taille du fichier de :attribute doit \u00eatre de :size kilo-octets.","string":"Le texte de :attribute doit contenir :size caract\u00e8res.","array":"Le tableau :attribute doit contenir :size \u00e9l\u00e9ments."},"starts_with":"Le champ :attribute doit commencer avec une des valeurs suivantes : :values","string":"Le champ :attribute doit \u00eatre une cha\u00eene de caract\u00e8res.","timezone":"Le champ :attribute doit \u00eatre un fuseau horaire valide.","unique":"La valeur du champ :attribute est d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9e.","uploaded":"Le fichier du champ :attribute n\u0027a pu \u00eatre t\u00e9l\u00e9vers\u00e9.","url":"Le format de l\u0027URL de :attribute n\u0027est pas valide.","uuid":"Le champ :attribute doit \u00eatre un UUID valide","custom":{"attribute-name":{"rule-name":"custom-message"},"captcha":{"captcha":"Entrez le code captcha valide montr\u00e9 dans l\u0027image"}},"attributes":{"name":"nom","username":"nom d\u0027utilisateur","email":"adresse email","firstname":"pr\u00e9nom","lastname":"nom","company":"entreprise","domaine_activite":"domaine d\u0027activit\u00e9","domaine_activite_typed_by_user":"pr\u00e9cision du domaine d\u0027activit\u00e9","account_creation_goal":"motif de cr\u00e9ation d\u0027un compte Pappers","account_creation_goal_typed_by_user":"precision du motif de cr\u00e9ation d\u0027un compte Pappers","password":"mot de passe","password_confirmation":"confirmation du mot de passe","city":"ville","country":"pays","address":"adresse","phone":"t\u00e9l\u00e9phone","mobile":"portable","age":"\u00e2ge","sex":"sexe","gender":"genre","day":"jour","month":"mois","year":"ann\u00e9e","hour":"heure","minute":"minute","second":"seconde","title":"titre","content":"contenu","description":"description","excerpt":"extrait","date":"date","time":"heure","available":"disponible","size":"taille"}}};
            window.mode = 'classic';
        </script>
        <script src="/js/app.js?id=110aff92c776020fc5f41c33b52a9b50"></script>
        <link rel="stylesheet" href="https://use.fontawesome.com/releases/v5.8.1/css/all.css" integrity="sha384-50oBUHEmvpQ+1lW4y57PTFmhCaXp0ML5d60M1M7uH2+nqUivzIebhndOJK28anvf" crossorigin="anonymous">
        </body>
</html>
