{"industryName": "Non-profit Organizations", "lastName": "Rosado", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:100", "firstName": "Alice", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:101095254"}, "geoLocationName": "Montreuil, \u00cele-de-France", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe chez Adie", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFhIbp590cSsg/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1597053036538?e=1691020800&v=beta&t=xBo3kUaJ6r0-b0Y8UssLYLaZqmxSvV2wXceyXN1dHJs", "img_200_200": "200_200/0/1597053036538?e=1691020800&v=beta&t=SJhrQLM3Et7wD_Rp26wrpRgFfyZLS6wCjmmLwoJjNgA", "img_400_400": "400_400/0/1597053036538?e=1691020800&v=beta&t=FlcLwImNhrsPRbm15ttXd4OFawcgei3E23gFlWQmJ8U", "img_800_800": "800_800/0/1597053036538?e=1691020800&v=beta&t=UtexHoVz0XYqW1TK1BPHPDDKsToh1KP4ihELlWjQhSo", "profile_id": "ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o", "member_urn": "urn:li:member:420689625", "public_id": "alice-rosado-789a7ab8", "experience": [{"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,1705519853)", "companyName": "Adie", "timePeriod": {"startDate": {"month": 9, "year": 2020}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 501, "end": 1000}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale adjointe", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:671748", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQETk49BzdYFWA/company-logo_"}, {"locationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,1523446047)", "geoLocationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "companyName": "Adie", "timePeriod": {"startDate": {"month": 9, "year": 2019}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 501, "end": 1000}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Directrice des relations institutionnelles et du plaidoyer", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:671748", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQETk49BzdYFWA/company-logo_"}, {"locationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,909397227)", "geoLocationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "FLUICITY", "timePeriod": {"endDate": {"month": 5, "year": 2019}, "startDate": {"month": 1, "year": 2017}}, "description": "Start up de la Civic Tech.  Plateforme num\u00e9rique de participation citoyenne\n\n-\tD\u00e9veloppement des partenariats strat\u00e9giques ; \n-\t\u00c9laboration et pilotage de la strat\u00e9gie de prospection et d\u2019influence en France ;\n-\tResponsable commerciale : clients publics (collectivit\u00e9s, Etat, d\u00e9put\u00e9s, Union Europ\u00e9enne : r\u00e9ponses \u00e0 march\u00e9s publics locaux, nationaux et europ\u00e9ens, prospection directe...) et leurs partenaires priv\u00e9s (promoteurs, am\u00e9nageurs, cabinets de concertation et de conseil\u2026) ;\n-\tFonctions transverses : repr\u00e9sentation de Fluicity dans des conf\u00e9rences et salons, \u00e9laboration des process internes, \u00e9volutions produit.\n", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Information Technology and Services"]}, "title": "Responsable du d\u00e9veloppement", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:9258852", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFXA5ZpWWEtFg/company-logo_"}, {"locationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,666307861)", "geoLocationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "Mairie de Paris", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2016}, "startDate": {"month": 10, "year": 2014}}, "description": "Insertion sociale et professionnelle (RSA), insertion par le logement (FSL, acc\u00e8s au logement, pr\u00e9vention des expulsions), urgence sociale, pr\u00e9vention sp\u00e9cialis\u00e9e \n\n-\tPilotage fonctionnel de la sous-direction\u00a0: gestion des finances\u00a0(450 millions d\u2019euros\u00a0de budget) et des RH\u00a0(315 agents dont 230 dans des services de terrain)\u00a0; gestion des projets SI\u00a0; rapports d\u2019activit\u00e9\u00a0; \u00e9laboration et suivi des march\u00e9s publics\u00a0; suivi des d\u00e9lib\u00e9rations et des conventions / CPOM\u00a0; tarification ;\n\n-\tGestion de grands projets avec une forte dimension partenariale (P\u00f4le Emploi, PLIE, Mission Locale, CAF, DIRECCTE, secteur associatif)\u00a0: Pacte de lutte contre la grande exclusion, grande cause de la mandature ; Plan D\u00e9partemental de l\u2019Insertion par l\u2019Emploi\u00a0; Contrats aid\u00e9s\u00a0; Financements europ\u00e9ens\u00a0;\n\n-\tInt\u00e9rim de la sous-directrice.\n", "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Government Administration"]}, "title": "Adjointe de la sous directrice en charge de l'insertion et de la solidarit\u00e9", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:13187", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_woU-lXFc7Q/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,666311393)", "companyName": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Nord", "timePeriod": {"endDate": {"month": 10, "year": 2014}, "startDate": {"month": 11, "year": 2011}}, "description": "Mise en place d\u2019une d\u00e9marche globale de suivi et de contr\u00f4le des principaux partenaires d\u00e9partementaux\u00a0:\n\n-\t30aine de structures\u00a0: Etablissements Publics, SEM, SPL, Syndicats Mixtes, Associations intervenant dans les champs du tourisme, du d\u00e9veloppement \u00e9conomique, de la protection de l\u2019enfance, de l\u2019am\u00e9nagement et du logement\u00a0; \n200 millions d\u2019euros de financement d\u00e9partemental annuel\u00a0;\n\n-\tpilotage et aide \u00e0 la d\u00e9cision, audits financiers, \u00e9valuations d\u2019activit\u00e9, gestion des risques financiers, juridiques et politiques, \u00e9laboration et suivi de conventions\u2026\n\nEncadrement du service \n", "company": {"employeeCountRange": {"start": 5001, "end": 10000}, "industries": ["Government Administration"]}, "title": "Responsable de service", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:905253", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFKLwAPSyehCw/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,280226838)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:19926", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:19926", "active": true, "schoolName": "The London School of Economics and Political Science (LSE)", "trackingId": "uO9tZtvJRveOTt3Zt6BIZQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEmNyPMuyVfyQ/company-logo_"}, "grade": "mention Merit", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2009}, "startDate": {"year": 2008}}, "description": "Management, Management public, Th\u00e9orie des organisations, Comptabilit\u00e9 manag\u00e9riale, Economie\nM\u00e9moire de fin d\u2019\u00e9tudes sur le m\u00e9c\u00e9nat de comp\u00e9tences en France.", "degreeName": "Master of management, organisations and governance", "schoolName": "The London School of Economics and Political Science (LSE)", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:19926"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,280230757)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:162138", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:162138", "active": true, "schoolName": "Institut National des Etudes Territoriales (INET)", "trackingId": "ytbksLMCQ0KnQ/tHAbhDNg==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQELfJ2pD7kCaA/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2011}, "startDate": {"year": 2010}}, "description": "Administratrice territoriale", "schoolName": "Institut National des Etudes Territoriales (INET)", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:162138"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABkTNtkBCi24_-qX_zYD0rHR0XgfQne0u_o,280234107)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12454", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12454", "active": true, "schoolName": "Sciences Po", "trackingId": "CRz6Adx9Q9eaEKDstgSaUw==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2008}, "startDate": {"year": 2005}}, "description": "Droit public, finances publiques, questions sociales, questions europ\u00e9ennes et internationales, economie\nProjet collectif de master en d\u00e9veloppement social : Projet de cr\u00e9ation d\u2019une SCIC dans l\u2019artisanat textile pour la r\u00e9insertion de femmes en difficult\u00e9s dans le XIX\u00e8me arrondissement de Paris (r\u00e9daction de statuts, budget, communication).", "degreeName": "Master Affaires Publiques", "schoolName": "Sciences Po", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12454"}], "languages": [{"name": "Anglais", "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"}, {"name": "Fran\u00e7ais", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}], "publications": [], "certifications": [], "volunteer": [], "honors": [], "projects": []}