{"industryName": "Retail Art Supplies", "lastName": "Deffrennes", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:111", "firstName": "Charles", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:101240143"}, "geoLocationName": "Paris, \u00cele-de-France", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Conteur / Formateur et facilitateur freelance", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHMoqslwtqgpw/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=wLZ_qNGLE_xTDRmTSf7PkHYGfHcvkMPD2gaSti3Uvgo", "img_200_200": "200_200/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=n6hgxUCWL3wU0S9t6aN651g6Xp6_JkjjMdWK-94wUi4", "img_400_400": "400_400/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=lBYbc0z6yBPvzdds76bkyxpGdNakk6dTNc-V1gCjN8Y", "img_800_800": "800_800/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=eSoZSaWvneNwAdT-58o974kOvhS4CksafoQ5HZ_CKC0", "profile_id": "ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y", "member_urn": "urn:li:member:341539007", "public_id": "charles-deffrennes-a7b46996", "experience": [{"locationName": "Paris Area, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,1361610795)", "geoLocationName": "Paris Area, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "La Cour des Contes", "timePeriod": {"startDate": {"month": 10, "year": 2015}}, "description": "Notre troupe s'est donn\u00e9 une mission : sortir les contes des placards de l'enfance pou r\u00e9-enchanter sa g\u00e9n\u00e9ration.\nAinsi, nous racontons nos histoires \u00e0 la Grande Mosqu\u00e9e de Paris, au Mus\u00e9e d'Orsay, dans les th\u00e9\u00e2tres, les festivals, sur les toits du Panth\u00e9on et aussi chez notre homonyme, la Cour des Comptes (l'autre).\n\n- Un collectif de 7 passionn\u00e9.e.s proposant 4 \u00e0 5 cr\u00e9ations par an, + de 250 spectacles depuis 5 ans, un public fid\u00e8le (3900 fans FB).\n- D\u00e9veloppement et animation d'un programme de formation aux arts de la parole, le Cours des Contes, qui propose des ateliers et stages autour de l'\u00e9criture d'histoires, de la prise de parole en public et du pitch.\n- Co-gestion de la dimension entrepreneuriale du d\u00e9veloppement de la troupe : strat\u00e9gie, partenariats, d\u00e9veloppement commercial, communication...", "company": {"industries": ["Performing Arts"]}, "title": "Conteur", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:18315246", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFYbJo-homn6Q/company-logo_"}, {"locationName": "Paris Area, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,1426576216)", "$anti_abuse_metadata": {"/geoUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/companyName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/companyUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/entityUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/geoLocationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/promotion": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/title": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/region": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/locationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}, "/description": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:341539007"}}}, "geoLocationName": "Paris Area, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "La Ligue d'Improvisation de Paris", "timePeriod": {"startDate": {"month": 9, "year": 2013}}, "description": "Membre actif de cette troupe historique de th\u00e9\u00e2tre d'improvisation qui compte 65 membres, une formation d'acteurs exigeante et 40+ spectacles/an.\n- Ancien Pr\u00e9sident de l'association (2017-18), \u00e0 la t\u00eate d'une \u00e9quipe b\u00e9n\u00e9vole de 8 personnes et d'un budget annuel de 35k\u20ac.\n- Organisation de la tourn\u00e9e estivale 2015 et du spectacle de la troupe au Palais des Glaces pour les 20 ans de l'association (500 spectateurs).", "title": "Com\u00e9dien improvisateur", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)"}, {"locationName": "Paris Area, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,855225098)", "geoLocationName": "Paris Area, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "VOXE", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2018}, "startDate": {"month": 4, "year": 2016}}, "description": "Voxe est une start-up de l'\u00e9conomie sociale et solidaire qui cr\u00e9\u00e9 des outils pour aider les jeunes \u00e0 mieux comprendre la politique.\n\n- Pilotage strat\u00e9gique et op\u00e9rationnel de la Voxe Academy, le programme de formation de Voxe, qui propose des ateliers innovants d'\u00e9ducation civique dans les lyc\u00e9es, universit\u00e9s, foyers de jeunes travailleurs et aupr\u00e8s du grand public (40 ateliers/an, 15 formats d'ateliers diff\u00e9rents, un budget annuel de 50k\u20ac).\n- Conception et animation des programmes de formation.\n- D\u00e9veloppement des partenariats et du m\u00e9c\u00e9nat public et priv\u00e9 (90k\u20ac en 2ans).\n- Management des \u00e9quipes de services civiques.\n- Animation et formation de la communaut\u00e9 des b\u00e9n\u00e9voles, les B\u00e9n\u00e9voxes (50 membres actifs et form\u00e9s), notamment pour le Tour de France de Voxe en amont des Pr\u00e9sidentielles de 2017.\n- Conception et animation de Crafters, un programme de formation audacieux sur l'engagement en entreprise inspir\u00e9 par les mobilisations citoyennes. Ce programme a notamment accueilli le CESE, Nespresso, Elior Group, EDF, la BNP...\n- Ancien membre du CA des Halles Civiques, ce tiers-lieu d\u00e9di\u00e9 aux innovations publiques et citoyennes.\n", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Higher Education"]}, "title": "Responsable des Formations", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:2891190", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrQ6yYCWQ7tA/company-logo_"}, {"locationName": "Paris Area, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,855224310)", "geoLocationName": "Paris Area, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "Call for team", "timePeriod": {"endDate": {"month": 4, "year": 2016}, "startDate": {"month": 11, "year": 2015}}, "description": "Pilotage d'un projet de concertation citoyenne en Meurthe-et-Moselle pour revaloriser, avec les habitants, un monument historique laiss\u00e9 \u00e0 l'abandon (le moulin de Villevaux).\n- Gestion des \u00e9quipes, de la campagne de mobilisation et des relations avec les partenaires.\n- Conception et animation des ateliers de participation citoyenne.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Think Tanks"]}, "title": "Chef de projet en concertation citoyenne", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5190231", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHfics9_n9vlA/company-logo_"}, {"locationName": "Beyrouth, Liban", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,722462536)", "geoLocationName": "Beyrouth, Liban", "companyName": "The Lebanese Center for Energy Conservation (LCEC)", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2014}, "startDate": {"month": 8, "year": 2014}}, "description": "Pilotage d'une \u00e9tude de conseil en politique publique sur les strat\u00e9gies \u00e9nerg\u00e9tiques des collectivit\u00e9s territoriales libanaises pour le LCEC, l'agence publique libanaise de promotion des \u00e9nergies renouvelables.\n- Collecte des donn\u00e9es et \u00e9laboration du diagnostic sur le d\u00e9veloppement des \u00e9nergies renouvelables dans le pays.\n- Conduite d'entretiens avec des experts, \u00e9lus, fonctionnaires territoriaux et bailleurs internationaux.\n- Proposition de recommandations \u00e0 la direction de l'agence pour une meilleure implication de l'\u00e9chelle territoriale dans la strat\u00e9gie de d\u00e9ploiement des \u00e9nergies propres dans le pays.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Renewables & Environment"]}, "title": "Conseiller en politiques publiques", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:2659398", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFlBOQlMCe6lQ/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,305777300)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12454", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12454", "active": true, "schoolName": "Sciences Po", "trackingId": "5PXuHg8tTxCk16NhgCVU5Q==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2015}, "startDate": {"year": 2013}}, "description": "Master de la \"Paris School of International Affairs\", sp\u00e9cialisation dans les politiques environnementales et les affaires urbaines.\n\nD\u00e9veloppement durable, Politiques territoriales li\u00e9es \u00e0 l'environnement, Analyse des politiques publiques, Am\u00e9nagement du territoire, Gestion de projet", "degreeName": "Master\u2019s Degree", "schoolName": "Sciences Po", "fieldOfStudy": "Politiques de l'Environnement", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12454"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,305780074)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:15635", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:15635", "active": true, "schoolName": "Ateneo de Manila University", "trackingId": "2zVcpMVHS0qgaZQNSg6FzQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE-u2zCop0Eig/company-logo_"}, "grade": "Echange universitaire", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2012}, "startDate": {"year": 2011}}, "description": "Sociologie, politiques de d\u00e9veloppement, politiques publiques de l'environnement", "schoolName": "Ateneo de Manila University", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:15635"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,219256858)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12454", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12454", "active": true, "schoolName": "Sciences Po", "trackingId": "0auCE+5dTzKPvCsGMy0xuw==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2012}, "startDate": {"year": 2009}}, "description": "Histoire, Sociologie, Droit Public, Droit Europ\u00e9en, Economie", "degreeName": "Bachelor\u2019s Degree", "schoolName": "Sciences Po", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12454"}], "languages": [{"name": "Allemand", "proficiency": "ELEMENTARY"}, {"name": "Anglais", "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"}, {"name": "Espagnol", "proficiency": "ELEMENTARY"}, {"name": "Fran\u00e7ais", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}], "publications": [], "certifications": [], "volunteer": [], "honors": [], "projects": [{"members": [{"member": {"firstName": "Charles", "lastName": "Deffrennes", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y", "occupation": "Conteur / Formateur et facilitateur freelance", "objectUrn": "urn:li:member:341539007", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y", "publicIdentifier": "charles-deffrennes-a7b46996", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=wLZ_qNGLE_xTDRmTSf7PkHYGfHcvkMPD2gaSti3Uvgo", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=n6hgxUCWL3wU0S9t6aN651g6Xp6_JkjjMdWK-94wUi4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=lBYbc0z6yBPvzdds76bkyxpGdNakk6dTNc-V1gCjN8Y", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1550482867196?e=1691020800&v=beta&t=eSoZSaWvneNwAdT-58o974kOvhS4CksafoQ5HZ_CKC0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHMoqslwtqgpw/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "PsE+157OT9ygVISmQxJu+w=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y,1556311281,1)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAABRbeL8BdGIJWwEI8LCPBvIb4DuLDgnNl_Y"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2015}, "startDate": {"month": 6, "year": 2015}}, "description": "Organisation de la tourn\u00e9e estivale 2015 de la Ligue d'Improvisation de Paris.\nA la t\u00eate d'une \u00e9quipe de 6 b\u00e9n\u00e9voles, j'ai pilot\u00e9 l'organisation de cette tourn\u00e9e de 14 com\u00e9diens dans les lieux de vacances de la c\u00f4te Atlantique.\nAvec un budget serr\u00e9 et de fortes contraintes logistiques, nous avons assur\u00e9 un spectacle par soir pendant une semaine devant des publics tr\u00e8s diversifi\u00e9s (de 30 \u00e0 500 personnes).", "title": "Tourn\u00e9e estivale 2015 de la Ligue d'Improvisation de Paris"}]}