{"industryName": "IT Services and IT Consulting", "lastName": "Vanneroy", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:96", "firstName": "Coline", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659"}, "geoLocationName": "Greater Paris Metropolitan Region", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Directrice des op\u00e9rations chez Cap Collectif", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHhbkmwNBVAgQ/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=qnw02-JQEIoCVIjb6rPdsyHAKZc4d0UIKvM5RMd29qk", "img_200_200": "200_200/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=NzzLwk13CHwudd4aVrP9dD6msHFqAy3UTKeJI4lkLxw", "img_400_400": "400_400/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=X9eXy-TMTEcoXtKQzfLFi6ga3pxglpcwXLq71LmnNdU", "img_800_800": "800_800/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=zt1oHebMMqWmShtwh4DABqRs_IP6xw3ULrGBS5tLraI", "profile_id": "ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "member_urn": "urn:li:member:172918526", "public_id": "coline-vanneroy-712ab049", "experience": [{"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,1929374479)", "companyName": "Cap Collectif", "timePeriod": {"startDate": {"month": 3, "year": 2022}}, "description": "Pilotage des activit\u00e9s des p\u00f4les conseil, communication, conseil et support client de Cap Collectif.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Computer Software"]}, "title": "Directrice des op\u00e9rations", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10673058", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGXHxYVuH4ofQ/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,937084350)", "companyName": "Cap Collectif", "timePeriod": {"endDate": {"month": 3, "year": 2022}, "startDate": {"month": 2, "year": 2017}}, "description": "Key figures : 250 clients / 2,5 M\u20ac CA / 30 ETP. \nPrincipaux clients : minist\u00e8res (R\u00e9publique num\u00e9rique, Grand d\u00e9bat national...), collectivit\u00e9s territoriales (+ 100 communes, d\u00e9partements et r\u00e9gions), entreprises (La Poste, EDF, Carrefour, Colas...), associations et f\u00e9d\u00e9rations professionnelles.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Computer Software"]}, "title": "Directrice du d\u00e9veloppement commercial ", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10673058", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGXHxYVuH4ofQ/company-logo_"}, {"locationName": "Paris", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,313625874)", "geoLocationName": "Paris", "companyName": "Animafac", "timePeriod": {"endDate": {"month": 1, "year": 2017}, "startDate": {"month": 9, "year": 2012}}, "description": "Pilotage du projet associatif et des plaidoyers de l'association - Conception de nouveaux projets et coordination de leur mise en \u0153uvre - Gestion des Ressources Humaines et management de l\u2019\u00e9quipe salari\u00e9e (14 ETP) - Repr\u00e9sentation politique de l\u2019association et relations publiques - Recherche et gestion de partenariats publics et priv\u00e9s.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1947953", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEHli7LkpVBVw/company-logo_"}, {"locationName": "Paris", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,265099256)", "geoLocationName": "Paris", "companyName": "Animafac", "timePeriod": {"endDate": {"month": 9, "year": 2012}, "startDate": {"month": 10, "year": 2009}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Directrice administrative et financi\u00e8re", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1947953", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEHli7LkpVBVw/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,265100619)", "companyName": "Mairie de Paris", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2009}, "startDate": {"year": 2008}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Government Administration"]}, "title": "Charg\u00e9e de mission aupr\u00e8s du chef de cabinet du Maire de Paris", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:13187", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE_woU-lXFc7Q/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,102744281)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12544", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12544", "active": true, "schoolName": "University of Paris I: Panth\u00e9on-Sorbonne", "trackingId": "zQT6empkSMitUoNhd4jWCQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHvWURG309W3g/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2007}, "startDate": {"year": 2005}}, "description": "M\u00e9moire : \"Les conceptions ordinaires de l'Europe\", sous la direction de Daniel Gaxie (2007).\n\nTravail de recherche : \"La mise en \u0153uvre de la circulaire du 13 juin 2006 relative aux sans-papiers. L\u2019exemple de Paris\" (2006).", "degreeName": "Master 2", "schoolName": "Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne", "fieldOfStudy": "Sciences politiques", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12544"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,102744059)", "activities": "Pr\u00e9sidente de l'association \"La belle \u00e9quipe\", cin\u00e9-club de Lille 2 (2004-2005)", "grade": "Mention Tr\u00e8s bien", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2005}, "startDate": {"year": 2002}}, "degreeName": "Licence", "schoolName": "Universit\u00e9 Lille 2 Droit et Sant\u00e9", "fieldOfStudy": "Droit"}], "languages": [], "publications": [], "certifications": [], "volunteer": [{"role": "Administratrice", "companyName": "La Cravate Solidaire", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2021}, "startDate": {"month": 9, "year": 2016}}, "company": {"miniCompany": {"objectUrn": "urn:li:company:5186825", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5186825", "name": "La Cravate Solidaire", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1519903535287?e=1693440000&v=beta&t=HK7I6XPJzUa45MH5poQer8gm8gpDQy3hmZXUtrwmBhY", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1519903535287?e=1693440000&v=beta&t=ttS5MqWv5BN7BCL6VHTL7QT2gYzy0WPlSYijUDQz_CM", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1519903535287?e=1693440000&v=beta&t=2q2UlGgacSv14pDsrJ3Qu495YhqdlIA554cflqSmWBU", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHwRwRiRs5o7g/company-logo_"}}, "universalName": "la-cravate-solidaire", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:5186825", "trackingId": "8EtD0i1BRhGxj1wnBK+n5w=="}}, "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5186825"}, {"role": "Pr\u00e9sidente-fondatrice", "companyName": "\u00c9lecteurs en herbe - France", "timePeriod": {"startDate": {"month": 7, "year": 2016}}, "cause": "EDUCATION", "description": "\u00c9lecteurs en herbe est un programme d'\u00e9ducation \u00e0 la citoyennet\u00e9, qui consiste \u00e0 organiser des activit\u00e9s p\u00e9dagogiques dans les coll\u00e8ges, lyc\u00e9es et structures de jeunesse, dans le contexte d\u2019une vraie campagne \u00e9lectorale. La d\u00e9marche inclut une simulation d\u2019\u00e9lections, qui permet aux jeunes de se positionner sur un.e v\u00e9ritable candidat.e ou liste se pr\u00e9sentant \u00e0 des \u00e9lections locales ou nationales.\n\nwww.electeursenherbe.fr\n", "company": {"miniCompany": {"objectUrn": "urn:li:company:50061721", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:50061721", "name": "\u00c9lecteurs en herbe - France", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1602021471584?e=1693440000&v=beta&t=DirUREKzu1NpRQE9iIU1GhRyFmoLCNiMBgSaPqsXsdk", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1602021471584?e=1693440000&v=beta&t=P4IsWFFXVUwmGhRdIKkfMdNFEZSGj-ay9EMGgeCRigA", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1602021471584?e=1693440000&v=beta&t=m40_Wfa_artIWhAMXiLmNgcaB3jUcYMn0RxsgdULKfA", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEaV4PpLR9GGw/company-logo_"}}, "universalName": "electeurs-en-herbe---france", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:50061721", "trackingId": "XLRPk7yOQiClviaumG6dCQ=="}}, "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:50061721"}, {"role": "Dirigeante - Coach de l'\u00e9quipe f\u00e9minine U11 - U13", "companyName": "Viking Club Paris", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2021}, "startDate": {"month": 9, "year": 2019}}, "company": {"miniCompany": {"objectUrn": "urn:li:company:10525849", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10525849", "name": "Viking Club Paris", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1646167500445?e=1693440000&v=beta&t=NeyUmNkukpSk1LrAGeUCeEMrqsg9ukVGiFA1h8qeBzc", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1646167500445?e=1693440000&v=beta&t=jA7jE0Gr9TIqUDUg9WOYrstcW3GwoiUz6nqud6L4xK8", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1646167500445?e=1693440000&v=beta&t=BdVwsdeX5iiCTCPQqmzVliOPCGOe4mXGMLOVZKJ8Asg", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH3-1IFWrj9xA/company-logo_"}}, "universalName": "viking-club-paris", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:10525849", "trackingId": "KPmtxfMoRkKI4JByS9qnww=="}}, "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10525849"}], "honors": [], "projects": [{"members": [{"member": {"firstName": "Coline", "lastName": "Vanneroy", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "occupation": "Directrice des op\u00e9rations chez Cap Collectif", "objectUrn": "urn:li:member:172918526", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1680179394826?e=1691020800&v=beta&t=jlj-3gr8Jkv9mMoYSLmfwlmHEh4PF4WA14fauqTZ7Sk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1680179394826?e=1691020800&v=beta&t=ZzV1XFOOl-WjCBaWX9gO7Ysq-Yx7HmQwnNmU8kANG44", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQE9yHGoioXYog/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "coline-vanneroy-712ab049", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=qnw02-JQEIoCVIjb6rPdsyHAKZc4d0UIKvM5RMd29qk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=NzzLwk13CHwudd4aVrP9dD6msHFqAy3UTKeJI4lkLxw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=X9eXy-TMTEcoXtKQzfLFi6ga3pxglpcwXLq71LmnNdU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=zt1oHebMMqWmShtwh4DABqRs_IP6xw3ULrGBS5tLraI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHhbkmwNBVAgQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ld1mn4DWQrOjN47lfiQ4Yg=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,8,9)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8"}, {"member": {"firstName": "Julien", "lastName": "Tessier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAANyag4BnK2fcuJFyjM7gq9LladAQUjA98s", "occupation": "Responsable form pro et inclusion - Chef de projet Mediatech", "objectUrn": "urn:li:member:57829902", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAANyag4BnK2fcuJFyjM7gq9LladAQUjA98s", "publicIdentifier": "julientessier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1610057833813?e=1691020800&v=beta&t=MeaCDgNZpVwAwE1Aa6_74gK7_42sXnz-Rer68simMYQ", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1610057833813?e=1691020800&v=beta&t=aPXlQDYDFpiFoxyDYIvGY7JtyHcKpI72RDIkYUzD62o", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1610057833813?e=1691020800&v=beta&t=fbPxlUtDhI_uhKwOYkPBOv99iu11Gz5TaUCl0fumZSA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1610057833813?e=1691020800&v=beta&t=LiDDS3WLV4lXOm9pcsNwdOeJito_l14aB5A4ip9iACM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQF0W6zVH99SCg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "EAtajqtLQECHHiZdyg0YDA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,8,10)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAANyag4BnK2fcuJFyjM7gq9LladAQUjA98s"}, {"member": {"firstName": "Jean-Michel", "lastName": "Onillon", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4", "occupation": "Directeur de la strat\u00e9gie de communication - Groupe REALITES", "objectUrn": "urn:li:member:135877609", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1678364403342?e=1691020800&v=beta&t=uD3gzJR3eDCg3uUz9peVaQFx4sZiGJoeTQrJ3bq3kQE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1678364403342?e=1691020800&v=beta&t=6FafM5Zl1LcFuoTmXojUEZhJbsHPf3Nwqk8uveyUrkY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQEMuuEJQbHfSg/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "onillonjm", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=HTvK_vNxAHeyoXCxVd4ysS8xCun0CJ0ASNW0aqSrV5s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=3iFQcfX6Bf3X5VidPWNFG2PjYh4CzPd_ucuvv50h-J4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=OGfqfayNyEw-LJpULJjHELjBw0swRwFUQlBuH-_2uHs", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=yoDhWyOPJvsaxvahmxtN-C5LuJRC_joVypwrhOmgvGg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHxAyuYn_7KhQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "cygX2IgpRVSDBaM4A3i/Sg=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,8,11)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 11, "year": 2013}, "startDate": {"month": 11, "year": 2013}}, "description": "En 2013, Animafac a lanc\u00e9 un nouvel appel \u00e0 projets \u00e9tudiants, LA RIPOSTE, pour r\u00e9compenser des initiatives citoyennes cr\u00e9atives et socialement innovantes r\u00e9alis\u00e9es par des \u00e9tudiants.\n \nPour cette premi\u00e8re \u00e9dition r\u00e9alis\u00e9e en partenariat avec le minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche, le programme Jeun'ESS, l'Etudiant et France Culture Plus, quatre laur\u00e9ats ont re\u00e7u une dotation de 3 000 ou 5 000 \u20ac et vont \u00eatre accompagn\u00e9s dans leur d\u00e9veloppement par le centre de ressources d'Animafac.", "title": "La Riposte", "url": "http://lariposte.animafac.net"}, {"members": [{"member": {"firstName": "Coline", "lastName": "Vanneroy", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "occupation": "Directrice des op\u00e9rations chez Cap Collectif", "objectUrn": "urn:li:member:172918526", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1680179394826?e=1691020800&v=beta&t=jlj-3gr8Jkv9mMoYSLmfwlmHEh4PF4WA14fauqTZ7Sk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1680179394826?e=1691020800&v=beta&t=ZzV1XFOOl-WjCBaWX9gO7Ysq-Yx7HmQwnNmU8kANG44", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQE9yHGoioXYog/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "coline-vanneroy-712ab049", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=qnw02-JQEIoCVIjb6rPdsyHAKZc4d0UIKvM5RMd29qk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=NzzLwk13CHwudd4aVrP9dD6msHFqAy3UTKeJI4lkLxw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=X9eXy-TMTEcoXtKQzfLFi6ga3pxglpcwXLq71LmnNdU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=zt1oHebMMqWmShtwh4DABqRs_IP6xw3ULrGBS5tLraI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHhbkmwNBVAgQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ld1mn4DWQrOjN47lfiQ4Yg=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,12,13)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8"}, {"member": {"firstName": "Jean-Michel", "lastName": "Onillon", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4", "occupation": "Directeur de la strat\u00e9gie de communication - Groupe REALITES", "objectUrn": "urn:li:member:135877609", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1678364403342?e=1691020800&v=beta&t=uD3gzJR3eDCg3uUz9peVaQFx4sZiGJoeTQrJ3bq3kQE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1678364403342?e=1691020800&v=beta&t=6FafM5Zl1LcFuoTmXojUEZhJbsHPf3Nwqk8uveyUrkY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQEMuuEJQbHfSg/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "onillonjm", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=HTvK_vNxAHeyoXCxVd4ysS8xCun0CJ0ASNW0aqSrV5s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=3iFQcfX6Bf3X5VidPWNFG2PjYh4CzPd_ucuvv50h-J4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=OGfqfayNyEw-LJpULJjHELjBw0swRwFUQlBuH-_2uHs", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=yoDhWyOPJvsaxvahmxtN-C5LuJRC_joVypwrhOmgvGg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHxAyuYn_7KhQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "cygX2IgpRVSDBaM4A3i/Sg=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,12,14)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4"}, {"member": {"firstName": "Marine", "lastName": "Dayan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAR-bOQBR45OZPOTgFYkq871V6GT7tpts-I", "occupation": "Consultante en diagnostic \u00e9conomique et social pour les repr\u00e9sentants du personnel", "objectUrn": "urn:li:member:75394276", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAR-bOQBR45OZPOTgFYkq871V6GT7tpts-I", "publicIdentifier": "marine-dayan-b442ba21", "trackingId": "T1G6wFcBT6qbsM3Lk0mkDw=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,12,15)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAR-bOQBR45OZPOTgFYkq871V6GT7tpts-I"}, {"name": "Mounia El Kotni", "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,12,16)"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 2, "year": 2012}, "startDate": {"month": 2, "year": 2012}}, "description": "Blas\u00e9s, individualistes, apathiques... Les clich\u00e9s sur la jeunesse ont la peau dure ! Pour d\u00e9construire ces id\u00e9es re\u00e7ues, Animafac a organis\u00e9 le 17 mars 2012 \u00e0 Paris le Forum national des initiatives jeunes. Cette journ\u00e9e exceptionnelle a \u00e9t\u00e9 l\u2019occasion de rassembler au sein de La Grande Halle de la Villette 12 000 visiteurs et plusieurs milliers de jeunes engag\u00e9s !\n\nCet \u00e9v\u00e9nement a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 avec le minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche, le minist\u00e8re de la Jeunesse, la r\u00e9gion Ile-de-France, la Mairie de Paris, l'agence du Service Civique, Le Mouv' et Les Inrockuptibles.", "title": "Le Forum national des initiatives jeunes", "url": "http://www.leforum2012.fr"}, {"members": [{"member": {"firstName": "Coline", "lastName": "Vanneroy", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "occupation": "Directrice des op\u00e9rations chez Cap Collectif", "objectUrn": "urn:li:member:172918526", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1680179394826?e=1691020800&v=beta&t=jlj-3gr8Jkv9mMoYSLmfwlmHEh4PF4WA14fauqTZ7Sk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1680179394826?e=1691020800&v=beta&t=ZzV1XFOOl-WjCBaWX9gO7Ysq-Yx7HmQwnNmU8kANG44", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQE9yHGoioXYog/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "coline-vanneroy-712ab049", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=qnw02-JQEIoCVIjb6rPdsyHAKZc4d0UIKvM5RMd29qk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=NzzLwk13CHwudd4aVrP9dD6msHFqAy3UTKeJI4lkLxw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=X9eXy-TMTEcoXtKQzfLFi6ga3pxglpcwXLq71LmnNdU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1664185236996?e=1691020800&v=beta&t=zt1oHebMMqWmShtwh4DABqRs_IP6xw3ULrGBS5tLraI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHhbkmwNBVAgQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ld1mn4DWQrOjN47lfiQ4Yg=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,830726570,1)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8"}, {"member": {"firstName": "Jean-Michel", "lastName": "Onillon", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4", "occupation": "Directeur de la strat\u00e9gie de communication - Groupe REALITES", "objectUrn": "urn:li:member:135877609", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1678364403342?e=1691020800&v=beta&t=uD3gzJR3eDCg3uUz9peVaQFx4sZiGJoeTQrJ3bq3kQE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1678364403342?e=1691020800&v=beta&t=6FafM5Zl1LcFuoTmXojUEZhJbsHPf3Nwqk8uveyUrkY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQEMuuEJQbHfSg/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "onillonjm", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=HTvK_vNxAHeyoXCxVd4ysS8xCun0CJ0ASNW0aqSrV5s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=3iFQcfX6Bf3X5VidPWNFG2PjYh4CzPd_ucuvv50h-J4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=OGfqfayNyEw-LJpULJjHELjBw0swRwFUQlBuH-_2uHs", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1678364293105?e=1691020800&v=beta&t=yoDhWyOPJvsaxvahmxtN-C5LuJRC_joVypwrhOmgvGg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHxAyuYn_7KhQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "cygX2IgpRVSDBaM4A3i/Sg=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,830726570,2)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAgZU-kBQHNGvBa6oHAPj96_6Ix31PooTj4"}, {"member": {"firstName": "Marine", "lastName": "Dayan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAR-bOQBR45OZPOTgFYkq871V6GT7tpts-I", "occupation": "Consultante en diagnostic \u00e9conomique et social pour les repr\u00e9sentants du personnel", "objectUrn": "urn:li:member:75394276", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAR-bOQBR45OZPOTgFYkq871V6GT7tpts-I", "publicIdentifier": "marine-dayan-b442ba21", "trackingId": "T1G6wFcBT6qbsM3Lk0mkDw=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,830726570,3)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAR-bOQBR45OZPOTgFYkq871V6GT7tpts-I"}, {"member": {"firstName": "Florian", "lastName": "Prussak", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAQJKYoBAV6SV1kdRRZ8yNJjO_r7hr_9B_8", "occupation": "Directeur de la vie \u00e9tudiante et de campus au Crous de Toulouse-Occitanie", "objectUrn": "urn:li:member:67709322", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAQJKYoBAV6SV1kdRRZ8yNJjO_r7hr_9B_8", "publicIdentifier": "fprussak", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1541065514795?e=1691020800&v=beta&t=8jGjbXCkXM0gsLRwEkKT4zx7ZrBxEhdhaTOrwRYuMF4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1541065514795?e=1691020800&v=beta&t=VPgx8Xc4IUF-Qel5_c7HxZDQG39ee9kd-uWNNE9Rqls", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1541065514795?e=1691020800&v=beta&t=Rw2gw9gTB4n1P8Rn8N_NWPKj1gfD-6qLx-F-3TbJ09c", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1541065514795?e=1691020800&v=beta&t=DQHNELQbzo-H_tKLVEAhSzRBKMaqS9yizHw0VQ2KjAI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHNsG0lsF0HQQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "KVmJ7lF0Txqs3199va1ZAQ=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAApOhv4B3_GF-OGg8-ipxxkMf6AOggWigl8,830726570,4)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAQJKYoBAV6SV1kdRRZ8yNJjO_r7hr_9B_8"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 4, "year": 2011}, "startDate": {"month": 4, "year": 2011}}, "description": "Imagin\u00e9e par le r\u00e9seau d'associations \u00e9tudiantes Animafac, la campagne 2012 M\u00eame pas peur avait pour ambition de permettre aux jeunes citoyens d'exprimer leurs attentes \u00e0 un an d'une \u00e9lection pr\u00e9sidentielle.", "title": "2012 M\u00eame pas peur", "url": "http://www.2012memepaspeur.net"}]}