{"summary": "Pr\u00e9sident et co-fondateur de bluenove, soci\u00e9t\u00e9 de technologie et de conseil sp\u00e9cialis\u00e9e en intelligence collective massive. Fondateur de la plateforme collaborative Imagination for People, plateforme Web multilingue d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019innovation sociale et \u00e0 l\u2019imagination citoyenne. \n\nFranco-canadien, 20 ans d\u2019exp\u00e9rience en strat\u00e9gie d\u2019entreprise et de territoire, en politiques publiques et en d\u00e9mocratie participative (Europe, Canada, \u00c9tats-Unis). J'ai notamment particip\u00e9 \u00e0 l'analyse des r\u00e9sultats du Grand D\u00e9bat National lanc\u00e9 par le Pr\u00e9sident Emmanuel Macron en 2019 ou \u00e0 l'organisation de la consultation digitale des \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux de la Justice d'octobre 2021 \u00e0 f\u00e9vrier 2022. \n\nAshoka Fellow, Fellow de la Royal Society of Arts (UK) et professeur Associ\u00e9 \u00e0 Sciences Po Paris o\u00f9 j'enseigne la d\u00e9mocratie d\u00e9lib\u00e9rative. \n\nJ'ai publi\u00e9 un roman sur les lanceurs d'alertes (\"b:\"), un livre d\u2019aphorismes (\"Pris de court : tentative de digestion du monde\", Editions Massot, 2018), un essai sur l'art de gouverner avec les citoyens : \"La d\u00e9mocratie, autrement\" (\u00c9ditions de l'Observatoire, 2021) et un essai baptis\u00e9 \"Pop d\u00e9mocratie : la d\u00e9mocratie est (aussi) une f\u00eate\" (\u00c9ditions de l'Aube, janvier 2023). Une BD politique est en cours de pr\u00e9paration pour 2023.", "industryName": "Business Consulting and Services", "lastName": "Escoubes", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:11", "firstName": "Frank", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:101240143"}, "geoLocationName": "Paris, \u00cele-de-France", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Co-fondateur et Co-Pr\u00e9sident de bluenove / Auteur de \"POP d\u00e9mocratie\", \"La d\u00e9mocratie, autrement\" et de \"Pris de court\" / Fondateur d'Imagination for People / Ashoka Fellow", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFUps9ssVwCHQ/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=cJzUQFBMIidxHUt1tZuDo0XFhWgI_f56o53yNtr7cf8", "img_200_200": "200_200/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=2RFBqZkwtF3y3SmuwZijXEjEPZqm0C6Z97Zn5VxqK6s", "img_400_400": "400_400/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=sfhmFYkqVBGpY6XTxTqNq3xYYCRQ_AoMFBYS0H6h5Vk", "img_800_800": "800_800/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=b_wgRDs1ujb5Koc8CpTbUlwMecMdVhwJulnf6MyhylY", "profile_id": "ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "member_urn": "urn:li:member:218969", "public_id": "frankescoubes", "experience": [{"locationName": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:106383538", "companyName": "bluenove", "description": "Soci\u00e9t\u00e9 de technologie et de conseil sp\u00e9cialis\u00e9e en intelligence collective massive. \n\nConvaincu de l\u2019importance des valeurs d\u2019\u00e9coute, d\u2019inclusion et d\u2019engagement de toutes les parties prenantes, bluenove intervient comme un acc\u00e9l\u00e9rateur des transitions, en mobilisant massivement l\u2019intelligence collective au sein des organisations publiques ou priv\u00e9es, et en activant des pratiques de co-construction r\u00e9solument vertueuses. \n\nAvec une \u00e9quipe de 50 consultants et d\u00e9veloppeurs, nous d\u00e9fendons la diversit\u00e9 des points de vue, la consultation de l\u2019ensemble des \u00e9cosyst\u00e8mes, l\u2019art de la nuance et du d\u00e9bat raisonn\u00e9, le respect de la complexit\u00e9 des probl\u00e8mes comme pr\u00e9-requis d\u2019une saine d\u00e9cision. C\u2019est pourquoi nous d\u00e9veloppons avec la plus grande rigueur des solutions technologiques et m\u00e9thodologiques d'intelligence collective permettant de co-cr\u00e9er, avec le souci du plus grand nombre et de la plus grande diversit\u00e9, les solutions de demain aux probl\u00e8mes les plus exigeants.\n\nNous contribuons \u00e0 d\u00e9velopper l'intelligence collective massive dans le secteur priv\u00e9 (CAC40), dans le secteur public (administrations, collectivit\u00e9s, agences et op\u00e9rateurs de l'Etat) et dans le monde de l'enseignement (\u00e9coles, universit\u00e9s). \n\nNous avons travaill\u00e9 pour pr\u00e8s de 150 clients parmi lesquels : Engie, EDF, Caisse des D\u00e9p\u00f4ts, Cr\u00e9dit Agricole, Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, BNP Paribas, Decathlon, Citeo, Enedis, Vinci, Bouygues, SNCF, Total, Airbus, Safran, Michelin, Sodexo, Carrefour, Minist\u00e8re de la Transition Ecologique, Minist\u00e8re de la Justice, DITP, Ademe, Minist\u00e8re de l'Education, OFB, Office International de la Francophonie, Commission Europ\u00e9enne, Matignon, CESE, Harvard Kennedy School, UNESCO, etc.", "title": "Co-fondateur et co-pr\u00e9sident BLUENOVE", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:227145", "honors": ["urn:li:fs_honor:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,1555572606)"], "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,577494158)", "geoLocationName": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France", "timePeriod": {"startDate": {"month": 8, "year": 2014}}, "organizations": ["urn:li:fs_organization:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,1216300838)"], "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Management Consulting"]}, "region": "urn:li:fs_region:(fr,0)", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFjgT7R48O45A/company-logo_"}, {"locationName": "Montreal, Canada Area", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,341156508)", "geoLocationName": "Montreal, Canada Area", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009540", "companyName": "Imagination for People", "timePeriod": {"endDate": {"month": 2, "year": 2017}, "startDate": {"month": 7, "year": 2011}}, "description": "Plateforme Web multilingue d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'innovation sociale et \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 citoyenne. \n\nCette plateforme collaborative \u00e0 but non lucratif vise \u00e0 identifier les projets d'innovation soci\u00e9tale les plus originaux et les plus rupturistes afin de les documenter et de les aider \u00e0 passer \u00e0 l'\u00e9chelle. Ces projets, au-del\u00e0 de l'ESS conventionnelle (associatif, coop\u00e9ratives, fondations...), sont initi\u00e9s par des entrepreneurs sociaux, des organisations publiques, des entreprises priv\u00e9es, des communaut\u00e9s ouvertes ou structur\u00e9es, dans un esprit de partenariat PPP (Public - Private - People) \u00e0 des \u00e9chelles locale, nationale ou internationale. \n\nImagination for People a lanc\u00e9 la plateforme Assembl : une plateforme d'intelligence collective nativement multilingue soutenue par des algorithmes d'analyse s\u00e9mantique, en partenariat historique avec le MIT (Center for Collective Intelligence), l'Open University (UK) et la Commission europ\u00e9enne (Projet Catalyst).", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Internet"]}, "title": "Fondateur d'IMAGINATION FOR PEOPLE", "region": "urn:li:fs_region:(ca,4863)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:2475606", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH47z0SEXj7Hw/company-logo_"}, {"locationName": "Montreal, Canada Area", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,5743769)", "geoLocationName": "Montreal, Canada Area", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009540", "companyName": "Deloitte", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2012}, "startDate": {"month": 2, "year": 2005}}, "description": "D\u00e9veloppement \u00e9conomique ; strat\u00e9gie industrielle et territoriale ; politique de \"cluster\" et de p\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9 ; plan strat\u00e9gique pour PME \u00e0 forte croissance ; villes cr\u00e9atives ; plateformes collaboratives de fili\u00e8res ou de territoires ; politiques publiques d'acc\u00e9l\u00e9ration du d\u00e9veloppement \u00e9conomique et des partenariats Public-Priv\u00e9.\nLancement et d\u00e9veloppement de la practice Deloitte \"Cluster management and acceleration\" \u00e0 l'\u00e9chelle internationale avec l'ancien Ministre des Affaires Etrang\u00e8res du Canada.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Management Consulting"]}, "title": "Directeur Principal", "region": "urn:li:fs_region:(ca,4863)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1038", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGNtpblgQpJoQ/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,257740)", "$anti_abuse_metadata": {"/geoUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/companyName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/companyUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/entityUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/geoLocationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/promotion": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/title": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/region": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/locationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}, "/description": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:218969"}}}, "companyName": "Versentech Holdings", "timePeriod": {"endDate": {"month": 1, "year": 2005}, "startDate": {"month": 9, "year": 2003}}, "description": "\"Pledge fund\" op\u00e9rant les transactions M&A technologiques pour le compte de Family Offices canadiens. \nEn charge des due diligence strat\u00e9giques dans le domaine des nouveaux m\u00e9dias, applications r\u00e9seaux sociaux, semi-conducteurs et \u00e9crans plats, en collaboration avec des experts du MIT.", "title": "Directeur de la strat\u00e9gie"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,40731904)", "companyName": "Algo\u00e9", "timePeriod": {"endDate": {"year": 1999}, "startDate": {"year": 1992}}, "description": "Conseil en politiques publiques et en strat\u00e9gie de territoires\nConseil en strat\u00e9gie de croissance PME \nNouveaux business models et innovation strat\u00e9gique\nIndustries cr\u00e9atives", "company": {"employeeCountRange": {"start": 201, "end": 500}, "industries": ["Management Consulting"]}, "title": "Consultant en strat\u00e9gie ", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:53973", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEz1MmUy78TWA/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,199986597)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12445", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12445", "active": true, "schoolName": "INSEAD", "trackingId": "t1GScBUJSxCr/1KFgNGxiw==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGGK49QM3u7NQ/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2007}, "startDate": {"year": 2007}}, "degreeName": "Executive Education", "schoolName": "INSEAD", "fieldOfStudy": "Financial Accounting", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12445"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,44754511)", "grade": "M&A Proficiency", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2003}, "startDate": {"year": 2003}}, "schoolName": "New York Institute of Finance", "fieldOfStudy": "M&A"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,44754997)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:453153", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:453153", "active": true, "schoolName": "emlyon business school", "trackingId": "J9znLgVFQIuUZ+LqJ6I9aQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFYY9E8jYRA2g/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 1992}, "startDate": {"year": 1990}}, "description": "Aide \u00e0 la d\u00e9cision strat\u00e9gique par recours \u00e0 l'intelligence collective des r\u00e9seaux d'influence et de d\u00e9cision (cartographie et fabrique de l'opinion strat\u00e9gique). Sous la direction d'Alain-Charles Martinet.", "degreeName": "DEA", "schoolName": "emlyon business school", "fieldOfStudy": "Programme Doctoral en Strat\u00e9gie et R\u00e9seaux D\u00e9cisionnels  ", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:453153"}], "languages": [], "publications": [{"date": {"month": 5, "year": 2021, "day": 19}, "name": "\"La d\u00e9mocratie, autrement : l'art de gouverner avec le citoyen\"", "publisher": "Editions de l'Observatoire", "description": "\"La d\u00e9mocratie, autrement\" : livre op\u00e9ratoire qui propose de b\u00e2tir d\u00e8s 2022 un mod\u00e8le d\u00e9mocratique v\u00e9ritablement inclusif du citoyen, autour de quatre moments cl\u00e9s.\nConsulter : \u00e9couter les pr\u00e9occupations du plus grand nombre dans le respect d\u2019une d\u00e9mocratie narrative et d'une projection sur un futur d\u00e9sirable.\nCo-construire : mobiliser l\u2019intelligence collective de la soci\u00e9t\u00e9 civile via le recours aux \"experts profanes\". \nCo-d\u00e9cider : sortir du vote et des r\u00e9f\u00e9rendums au profit de la n\u00e9gociation collective et des conf\u00e9rences de convergence.\nCo-agir : promouvoir la micro-action citoyenne et faire de la d\u00e9mocratie une activit\u00e9 permanente et festive.", "url": "https://www.editions-observatoire.com/content/La_d%C3%A9mocratie_autrement", "authors": [{"member": {"firstName": "Frank", "lastName": "Escoubes", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "occupation": "Co-fondateur et Co-Pr\u00e9sident de bluenove / Auteur de \"POP d\u00e9mocratie\", \"La d\u00e9mocratie, autrement\" et de \"Pris de court\" / Fondateur d'Imagination for People / Ashoka Fellow", "objectUrn": "urn:li:member:218969", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=cKsqV_QwvkoNq3y1vSgVWFiz4j3BY3JCTcPJWs77QmY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=lJVIw8ylNrzk0noLZHID29pEaJhTITLSSE_Snk5Jbb0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHf8PeKcOFI0A/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "frankescoubes", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=cJzUQFBMIidxHUt1tZuDo0XFhWgI_f56o53yNtr7cf8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=2RFBqZkwtF3y3SmuwZijXEjEPZqm0C6Z97Zn5VxqK6s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=sfhmFYkqVBGpY6XTxTqNq3xYYCRQ_AoMFBYS0H6h5Vk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=b_wgRDs1ujb5Koc8CpTbUlwMecMdVhwJulnf6MyhylY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFUps9ssVwCHQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ue8lio3OTN2SrZRWpkedsw=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w"}]}, {"date": {"month": 12, "year": 2018, "day": 1}, "name": "\"Pris de court : tentative de digestion du monde\"", "publisher": "Editions Florent Massot", "description": "Livre d'aphorismes illustr\u00e9s par 4 illustrateurs dont Jean-Fran\u00e7ois Martin, connu pour ses couvertures du New Yorker. \nExtrait Amazon : \"Avec un art de l\u2019aphorisme jubilatoire, Frank Escoub\u00e8s nous livre une \"tentative de digestion du monde\" pleine de dr\u00f4lerie et d\u2019irr\u00e9v\u00e9rence. 900 aphorismes, 200 dates et 80 illustrations pour un voyage d\u00e9tonnant vers le pass\u00e9, le pr\u00e9sent et le futur.\"", "authors": [{"member": {"firstName": "Frank", "lastName": "Escoubes", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "occupation": "Co-fondateur et Co-Pr\u00e9sident de bluenove / Auteur de \"POP d\u00e9mocratie\", \"La d\u00e9mocratie, autrement\" et de \"Pris de court\" / Fondateur d'Imagination for People / Ashoka Fellow", "objectUrn": "urn:li:member:218969", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=cKsqV_QwvkoNq3y1vSgVWFiz4j3BY3JCTcPJWs77QmY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=lJVIw8ylNrzk0noLZHID29pEaJhTITLSSE_Snk5Jbb0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHf8PeKcOFI0A/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "frankescoubes", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=cJzUQFBMIidxHUt1tZuDo0XFhWgI_f56o53yNtr7cf8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=2RFBqZkwtF3y3SmuwZijXEjEPZqm0C6Z97Zn5VxqK6s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=sfhmFYkqVBGpY6XTxTqNq3xYYCRQ_AoMFBYS0H6h5Vk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=b_wgRDs1ujb5Koc8CpTbUlwMecMdVhwJulnf6MyhylY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFUps9ssVwCHQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ue8lio3OTN2SrZRWpkedsw=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w"}]}, {"date": {"month": 12, "year": 2014}, "name": "\"b:\"", "publisher": "Editions du Litt\u00e9raire", "description": "Premier roman. \nPlong\u00e9e dans l'univers des lanceurs d'alertes au sein des congr\u00e9gations catholiques nord-am\u00e9ricaines.", "url": "http://www.amazon.fr/b-Frank-Escoub%C3%A8s/dp/291931825X", "authors": [{"member": {"firstName": "Frank", "lastName": "Escoubes", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "occupation": "Co-fondateur et Co-Pr\u00e9sident de bluenove / Auteur de \"POP d\u00e9mocratie\", \"La d\u00e9mocratie, autrement\" et de \"Pris de court\" / Fondateur d'Imagination for People / Ashoka Fellow", "objectUrn": "urn:li:member:218969", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=cKsqV_QwvkoNq3y1vSgVWFiz4j3BY3JCTcPJWs77QmY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=lJVIw8ylNrzk0noLZHID29pEaJhTITLSSE_Snk5Jbb0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHf8PeKcOFI0A/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "frankescoubes", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=cJzUQFBMIidxHUt1tZuDo0XFhWgI_f56o53yNtr7cf8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=2RFBqZkwtF3y3SmuwZijXEjEPZqm0C6Z97Zn5VxqK6s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=sfhmFYkqVBGpY6XTxTqNq3xYYCRQ_AoMFBYS0H6h5Vk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=b_wgRDs1ujb5Koc8CpTbUlwMecMdVhwJulnf6MyhylY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFUps9ssVwCHQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ue8lio3OTN2SrZRWpkedsw=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w"}]}, {"name": "USBEK & RICA / HUFFINGTON POST", "description": "Articles sur l'innovation sociale et l'intelligence collective.", "url": "http://www.huffingtonpost.fr", "authors": [{"member": {"firstName": "Frank", "lastName": "Escoubes", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "occupation": "Co-fondateur et Co-Pr\u00e9sident de bluenove / Auteur de \"POP d\u00e9mocratie\", \"La d\u00e9mocratie, autrement\" et de \"Pris de court\" / Fondateur d'Imagination for People / Ashoka Fellow", "objectUrn": "urn:li:member:218969", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=cKsqV_QwvkoNq3y1vSgVWFiz4j3BY3JCTcPJWs77QmY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=lJVIw8ylNrzk0noLZHID29pEaJhTITLSSE_Snk5Jbb0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHf8PeKcOFI0A/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "frankescoubes", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=cJzUQFBMIidxHUt1tZuDo0XFhWgI_f56o53yNtr7cf8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=2RFBqZkwtF3y3SmuwZijXEjEPZqm0C6Z97Zn5VxqK6s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=sfhmFYkqVBGpY6XTxTqNq3xYYCRQ_AoMFBYS0H6h5Vk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=b_wgRDs1ujb5Koc8CpTbUlwMecMdVhwJulnf6MyhylY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFUps9ssVwCHQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ue8lio3OTN2SrZRWpkedsw=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w"}]}], "certifications": [{"authority": "LinkedIn", "name": "Learning GDPR", "timePeriod": {"startDate": {"month": 11, "year": 2018}}, "company": {"objectUrn": "urn:li:company:1337", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1337", "name": "LinkedIn", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1638831589865?e=1693440000&v=beta&t=Z0emdrZe66vHGmx8dHwwzko4rieYz0k4WhNCqWqyLJs", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1638831589865?e=1693440000&v=beta&t=fJAH9mk2o-hGpZbppA1x6rwhfn8lu-E5uq4IsV1Qyr0", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1638831589865?e=1693440000&v=beta&t=LhqOgdyxS9P-CwFAq-PR_HOdaiEegBKhE6zLcKj9fek", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_"}}, "universalName": "linkedin", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:1337", "trackingId": "NbM9U0BJTvGlfgEsuPAL0w=="}, "displaySource": "linkedin.com", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1337", "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/fdd4c5b87ece824fa3747b652c81d34fc62f88c5326c673afc01d10c6fd7e74b?trk=backfilled_certificate"}], "volunteer": [], "honors": [{"description": "The Future Society works to raise awareness regarding the consequences of the digital revolution by placing key policy-making questions at the center of its work. Fields include Artificial Intelligence, Big Data, Blockchains, Genetics and Law. ", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,577494158)", "title": "The Future Society at Harvard Kennedy School - Affiliate", "issueDate": {"month": 8, "year": 2016}, "issuer": "The Future Society at Harvard Kennedy School"}, {"title": "RSA Fellow - Royal Society for the Arts", "issueDate": {"month": 1, "year": 2014}, "issuer": "RSA (UK)"}, {"title": "ASHOKA Fellow", "issueDate": {"month": 7, "year": 2012}, "issuer": "ASHOKA"}, {"title": "Member of the \u00ab Paradiso Expert Panel \u00bb on the Internet of the Future", "issuer": "European Commission DG Information Society and Media - Club of Rome"}], "projects": [{"members": [{"member": {"firstName": "Frank", "lastName": "Escoubes", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "occupation": "Co-fondateur et Co-Pr\u00e9sident de bluenove / Auteur de \"POP d\u00e9mocratie\", \"La d\u00e9mocratie, autrement\" et de \"Pris de court\" / Fondateur d'Imagination for People / Ashoka Fellow", "objectUrn": "urn:li:member:218969", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=cKsqV_QwvkoNq3y1vSgVWFiz4j3BY3JCTcPJWs77QmY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1681320130341?e=1691020800&v=beta&t=lJVIw8ylNrzk0noLZHID29pEaJhTITLSSE_Snk5Jbb0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHf8PeKcOFI0A/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "frankescoubes", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=cJzUQFBMIidxHUt1tZuDo0XFhWgI_f56o53yNtr7cf8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=2RFBqZkwtF3y3SmuwZijXEjEPZqm0C6Z97Zn5VxqK6s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=sfhmFYkqVBGpY6XTxTqNq3xYYCRQ_AoMFBYS0H6h5Vk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1620935630118?e=1691020800&v=beta&t=b_wgRDs1ujb5Koc8CpTbUlwMecMdVhwJulnf6MyhylY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFUps9ssVwCHQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Ue8lio3OTN2SrZRWpkedsw=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,4,5)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w"}, {"member": {"firstName": "Sylvain", "lastName": "Maire", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAALapyQBOFvG812-bsDf9i5CY2xSCtRIfU0", "occupation": "Innovation & communication pour le d\u00e9veloppement", "objectUrn": "urn:li:member:47884068", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAALapyQBOFvG812-bsDf9i5CY2xSCtRIfU0", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1516522110386?e=1691020800&v=beta&t=oORrFQcEvLImlskZOVeyDmOwfZK0s79Mvs7sbv5lM7U", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1516522110386?e=1691020800&v=beta&t=5jtENfp9PGeNDJk4i4Gk44hzI3oXwn_A8flKWVs9is0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQFrl9ZDGLAuRg/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "sylvainmaire", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516522109680?e=1691020800&v=beta&t=wkiurusoud1_3X62pNrCQ5IvrPVoBdjoO1TK8b1EcpU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516522109680?e=1691020800&v=beta&t=CE3Z4ZAdljAe3XfulRIUR7ge86Q_EVU_b0HUsMQHfpk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516522109680?e=1691020800&v=beta&t=Gv6pFB97NbBBDKzVL-bekRGX4DAkBMQXQ-xV-EANJ2k", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516522109680?e=1691020800&v=beta&t=Nx10aD9dDzVH_E71h9BYCPZNaSFRYVSRIgquqXOGz2Q", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFfg6oajOqk2g/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "UFmDbUFWR1qp4YC9DysFRQ=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,4,6)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAALapyQBOFvG812-bsDf9i5CY2xSCtRIfU0"}, {"member": {"firstName": "Sarazin", "lastName": "Simon", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABMhMwBvpJ0oTvj-gNqZbpSA6Q2EYTU7GU", "occupation": "Contributeur au sein de \"communs\". Accompagnement et formation dans le d\u00e9veloppement de communaut\u00e9s de contributeurs.", "objectUrn": "urn:li:member:5014732", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABMhMwBvpJ0oTvj-gNqZbpSA6Q2EYTU7GU", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1516323390732?e=1691020800&v=beta&t=HMJXGrlsyZA66CNmiMPad3yrFxpmZqCfgkXymbZhVhw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1516323390732?e=1691020800&v=beta&t=reLvbvNCBmd0pNhyWfVu3SsGUGPIEqpmhC1OQlj0jBk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5116AQGLPzbkcz_P3A/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "simonsarazin", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516323390183?e=1691020800&v=beta&t=c0mrgSNfpqxISqAutgo6vYTMPchiQ3j565v98tKiT0Y", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516323390183?e=1691020800&v=beta&t=BMWaizQryQ_2CmOb0oAtNqAcspCjPsS_XXzLgVg10WQ", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516323390183?e=1691020800&v=beta&t=ZJo_eRhqD1cBByVVzuHCdMY6JRCXVrneVZ3-M2JQKS0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516323390183?e=1691020800&v=beta&t=Dm1DLkgzFXx24r_9Ji3hCfgDvDFkSbOo4kXxAZ6NxBU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5103AQHzAG1v7FzEnw/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "BHBOy1HWTnOKhYe3+tRdAw=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,4,7)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABMhMwBvpJ0oTvj-gNqZbpSA6Q2EYTU7GU"}, {"member": {"firstName": "Alban", "lastName": "Tiberghien", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAKSABwBvoXNXYD6wiY0YUAMBvyODI0_eCo", "occupation": "D\u00e9veloppeur full-stack Django/Angular/Flutter", "objectUrn": "urn:li:member:43122716", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAKSABwBvoXNXYD6wiY0YUAMBvyODI0_eCo", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1542581626212?e=1691020800&v=beta&t=K8xXC62YARcvt5LxDk1rqtGKEqk-h1UdP53M5FqLEb8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1542581626212?e=1691020800&v=beta&t=S-V5iHHHUmoqJPmbKhjimNYtooIrEU4DKrW_S4-dgYE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGyqjnDe1lwng/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "atiberghien", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1541517494139?e=1691020800&v=beta&t=MLhrKtjSBAA01WLNdKc3MHi_vqrqN0yzgp0IZ4JWsbA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1541517494139?e=1691020800&v=beta&t=8wEFM2BJuYuIjhwYk4e4RHYzP1CXkH4-UGNT07E6xbI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1541517494139?e=1691020800&v=beta&t=L-SSRMoupdGGDhyUjt7uQMpZZqPQlVddy6PfUqs4J4s", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1541517494139?e=1691020800&v=beta&t=I6K_JpMKrp0oHRbqD-DzeBvcukY-bsU__FwepjSpZ1E", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFjuTtUTVzCxA/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "62ynUbNgT0CwKmF1wrFX6w=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,4,8)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAKSABwBvoXNXYD6wiY0YUAMBvyODI0_eCo"}, {"member": {"firstName": "Guillaume", "lastName": "Libersat", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAOHytcB6kbcVv1RzgAm6rsJBkvvE4QZSII", "occupation": "Digital, Culture, Beer and People.", "objectUrn": "urn:li:member:59230935", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAOHytcB6kbcVv1RzgAm6rsJBkvvE4QZSII", "publicIdentifier": "guillaume-libersat-1b3a0517", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516769090297?e=1691020800&v=beta&t=Na2P25Tk0aBVSyhxVf2NmxZR2mUPnJjrQmnnNGiH7ws", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516769090297?e=1691020800&v=beta&t=mEucpTI6U8TLDqDt8OxjSQvj8DKY3Mu0fRrioihTiz8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516769090297?e=1691020800&v=beta&t=JS-Vo8jsadMdzUoGeqfk7bZNEqpSSYneQC5mKM0ydRY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516769090297?e=1691020800&v=beta&t=-oax772K5MsTSUaaQQnK5zYs9LNYd6QaBUxSramtB7c", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQF8seGoXb6e9Q/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "H6UjCP9NQW2KHocRi51njQ=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,4,9)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAOHytcB6kbcVv1RzgAm6rsJBkvvE4QZSII"}, {"member": {"firstName": "Jean-Michel", "lastName": "Cornu", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAAJujIBxGBTL9vTfRnHuSFqYoMLDvlG5Kk", "occupation": "President at J.M.C", "objectUrn": "urn:li:member:637490", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAJujIBxGBTL9vTfRnHuSFqYoMLDvlG5Kk", "publicIdentifier": "jcornu", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1571331264615?e=1691020800&v=beta&t=1WPCH-jvzCzRbERwf5lSnJVDGbqi2KvxcjvK752TnRk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1571331264615?e=1691020800&v=beta&t=TjLaAxx2Igap25IRwTMWEHM7kczlro8VvakVQbFblTE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1571331264615?e=1691020800&v=beta&t=VTu7sPaTfJcbRgm64a1LF_utTRgLzkIfsqV84MEoras", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1571331264615?e=1691020800&v=beta&t=SG0cdsHcMezct-PFekiVD1fvo8jR952HLQCNu7WEOsk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHMMQFtRVwuGg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "w2qwSQmcSLiXao6BGn9Azg=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAADV1kBf2jBbIAz6qnlzhzAFqCjjRRDz-w,4,10)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAJujIBxGBTL9vTfRnHuSFqYoMLDvlG5Kk"}], "timePeriod": {"startDate": {"month": 7, "year": 2010}}, "title": "Imagination for People", "url": "http://imaginationforpeople.org"}]}