{"summary": "16+ years of experience driving change in the tech & media industry\nGovernment business development expertise\nDelivering results in versatile and fast-paced environments\n\nAwarded \n- MIT Innovator under 35\n- Top social Innovator (TedxParis)\n- Inspiring 50 Award for women in Tech\n\nIn parallel of my role of CEO @Fluicity, I volunteer in NGOs as board Member (BeCode) or Founding member (Association Civic Tech Europe).", "industryName": "IT Services and IT Consulting", "lastName": "de Pimodan", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:96", "firstName": "Julie", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:101240143"}, "geoLocationName": "Paris, \u00cele-de-France", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Co-founder & CEO @Fluicity \ud83d\udca1 Co-founder Association des Civic Tech Europ\u00e9ennes \ud83c\udfaf  MIT under 35 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFjWFnd5ZOnYg/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=axMgx0zTmY3mQkB8kO98MNbhA7qCCLXuyh7-lwQ8CMc", "img_200_200": "200_200/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=VI1OUH2wKkrqadndUxVzltZrUbckQ_WDrreg0P-ijrE", "img_400_400": "400_400/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=nfnpJMILqnzp1DeQe-5lTebM-PSBiKmK4J5wzKpQq_Q", "img_800_800": "800_800/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=kJIJEU5KzoRsf58WSfspBRVxN1I-90ZYyXTqyjGyWbY", "profile_id": "ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "member_urn": "urn:li:member:7457441", "public_id": "judepim", "experience": [{"locationName": "Paris Area, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "Fluicity", "description": "Fluicity provides government agencies with collective intelligence and participation solutions. It is now one of the leading civic technologies in Europe.", "title": "Co-Founder & CEO", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:9258852", "honors": ["urn:li:fs_honor:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,1179609212)"], "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,626952482)", "geoLocationName": "Paris Area, France", "timePeriod": {"startDate": {"month": 1, "year": 2015}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Information Technology and Services"]}, "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFXA5ZpWWEtFg/company-logo_"}, {"locationName": "Istanbul, Dubai", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,344851430)", "geoLocationName": "Istanbul, Dubai", "companyName": "Google", "timePeriod": {"endDate": {"month": 7, "year": 2015}, "startDate": {"month": 11, "year": 2012}}, "organizations": ["urn:li:fs_organization:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,626952483)", "urn:li:fs_organization:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,626952484)", "urn:li:fs_organization:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,626952485)"], "description": "Responsibilities:\n- Drive platforms revenue growth in Turkey and MENA region\n- Lead new business and global advertisers negotiations\n- Manage and empower local sales teams\n- Evangelize new technologies and represent platforms at regional industry events", "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Computer Software"]}, "title": "Regional Sales Manager, Media Platforms, MENA & Turkey", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1441", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_"}, {"locationName": "Paris, Emerging markets (covering AE, IL, PL, RU, ZA, TR)", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,138713219)", "geoLocationName": "Paris, Emerging markets (covering AE, IL, PL, RU, ZA, TR)", "companyName": "Google", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2012}, "startDate": {"month": 9, "year": 2010}}, "description": "Responsibilities:\n- Build and execute market entrance strategies for doubleclick entrance in new markets\n- Lead sales presentations and quarterly business reviews to top accounts in the region \n- Maintain C-level relationships across ecosystem stakeholders \n- Share technology platforms expertise within Google existing infrastructure\n- Monitor competitive landscape in the region", "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Computer Software"]}, "title": "Senior Sales Manager, Media Platforms, Emerging Markets", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1441", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_"}, {"locationName": "Abu Dhabi, United Arab Emirates", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,78928025)", "geoLocationName": "Abu Dhabi, United Arab Emirates", "companyName": "Unfair magazine", "timePeriod": {"endDate": {"month": 9, "year": 2010}, "startDate": {"month": 1, "year": 2009}}, "description": "Launched and established the first Abu Dhabi based pan-arab fashion magazine (120 000 copies sold). Closed partnership agreements with the region\u2019s top institutions and advertisers.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Publishing"]}, "title": "Managing Director", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:523961", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFSjbHe-VnXVA/company-logo_"}, {"locationName": "Dubai, United Arab Emirates", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,50609229)", "geoLocationName": "Dubai, United Arab Emirates", "companyName": "BBC News", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2008}, "startDate": {"month": 8, "year": 2008}}, "description": "Responsibilities:\n- Produce Middle East Business Report's contents \n- Assist local team of reporters in international interventions\n- Manage & coordinate post-production", "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Broadcast Media"]}, "title": "Producer", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1765", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGPsMJLzJj5Ng/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,3895171)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:10418", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:10418", "active": true, "schoolName": "Universit\u00e9 libre de Bruxelles", "trackingId": "nsvE4a3FQe+nhAKuB3Vnfg==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGuWHdMKKUkug/company-logo_"}, "activities": "Head of Student News Program", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2006}, "startDate": {"year": 2004}}, "description": "Graduated with magna cum laude\n\nThesis subject: Status of women in Morocco between 1995 and 2005", "degreeName": "Masters Degree", "schoolName": "Universit\u00e9 libre de Bruxelles", "fieldOfStudy": "Written & Audiovisual Journalism", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:10418"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,466615537)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:20306", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:20306", "active": true, "schoolName": "Harvard Kennedy School", "trackingId": "kSEiiSGDRtCODq+nVeiurQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGz7JtcRoH-Hg/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2017}, "startDate": {"year": 2017}}, "description": "Executive program led by Harvard Kennedy School Professor Mark Moore. This program reveals new modes of working collaboratively across traditional political and organizational boundaries to identify, understand and address emerging social problems.", "fieldOfStudyUrn": "urn:li:fs_fieldOfStudy:101001", "degreeName": "Creating Collaborative Solutions", "schoolName": "Harvard Kennedy School", "fieldOfStudy": "Political Science and Government", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:20306"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,255996892)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:198003", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:198003", "active": true, "schoolName": "Le Wagon", "trackingId": "Dpmi7nSTRv2ZjPlW0d0jIQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEMcw7g_5Et_A/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2014}, "startDate": {"year": 2014}}, "description": "9 weeks course about programming and web-development best practices (code versioning and collaboration techniques on Github, continuous deployment and scaling on heroku, management of pictures with Amazon S3, automatic mailing with external SMTP like Mandrill, and a lot more..)\nTopics covered include ruby programming, object-oriented design, SQL database and ORM, SQL database and ORM, Rails.", "degreeName": "9 weeks full stack bootcamp", "schoolName": "Le Wagon", "fieldOfStudy": "Computer Science", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:198003"}], "languages": [{"name": "Arabic", "proficiency": "LIMITED_WORKING"}, {"name": "English"}, {"name": "French", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}, {"name": "Spanish", "proficiency": "LIMITED_WORKING"}], "publications": [{"date": {"month": 3, "year": 2023, "day": 28}, "name": "Quand le d\u00e9bat sur le nucl\u00e9aire tourne \u00e0 la d\u00e9fiance, quelles le\u00e7ons pour la d\u00e9mocratie ?", "publisher": "Acteurs Publics", "description": "Cens\u00e9 nourrir le travail parlementaire, le d\u00e9bat public sur l\u2019avenir du nucl\u00e9aire en France, port\u00e9 par la Commission nationale du d\u00e9bat public, s\u2019est cl\u00f4tur\u00e9 dans un climat de d\u00e9fiance exacerb\u00e9 entre les parties prenantes. Cet exercice d\u00e9mocratique, qui ambitionnait d\u2019\u00eatre un mod\u00e8le en la mati\u00e8re, vient en r\u00e9alit\u00e9 porter une nouvelle atteinte \u00e0 la confiance des Fran\u00e7ais dans la vie politique. Une tribune de Julie de Pimodan, cofondatrice de l\u2019Association des civic tech europ\u00e9ennes et de Fluicity, qui explore les raisons de cet \u00e9chec et en tire des le\u00e7ons pour la d\u00e9mocratie participative en France. \u201cL\u2019incapacit\u00e9 de la CNDP d\u2019aller au bout d\u2019un d\u00e9bat public sur un sujet aussi important que celui du nucl\u00e9aire en dit long sur l\u2019urgence de repenser l'infrastructure d\u00e9mocratique en France, \u00e9crit-elle, et d\u2019assurer la l\u00e9gitimit\u00e9 des d\u00e9cisions collectives.\u201d", "url": "https://acteurspublics.fr/articles/quand-le-debat-sur-le-nucleaire-tourne-a-la-defiance-quelles-lecons-pour-la-democratie", "authors": [{"member": {"firstName": "Julie", "lastName": "de Pimodan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "occupation": "Co-founder & CEO @Fluicity \ud83d\udca1 Co-founder Association des Civic Tech Europ\u00e9ennes \ud83c\udfaf MIT under 35 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "objectUrn": "urn:li:member:7457441", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=AWj64767SxX3IXpa8oY1PHga4Cr5cOY8l1yH_iQS2EI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=bf9J-E6T5uqeQ3eCJgN0vbD1zrpBlKuFarcRPbc-INw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQF4c3Ssxr40NA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "judepim", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=axMgx0zTmY3mQkB8kO98MNbhA7qCCLXuyh7-lwQ8CMc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=VI1OUH2wKkrqadndUxVzltZrUbckQ_WDrreg0P-ijrE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=nfnpJMILqnzp1DeQe-5lTebM-PSBiKmK4J5wzKpQq_Q", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=kJIJEU5KzoRsf58WSfspBRVxN1I-90ZYyXTqyjGyWbY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFjWFnd5ZOnYg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "mcO8nx7MSBeLhkGmdPQAkg=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0"}]}, {"date": {"month": 5, "year": 2017, "day": 31}, "name": "7 recommandations pour une citoyennet\u00e9 num\u00e9rique r\u00e9ussie", "publisher": "Medium", "description": "La ville intelligente, avant d\u2019\u00eatre constitu\u00e9e de flux de donn\u00e9es, de b\u00e2timents et d\u2019\u00e9quipements connect\u00e9s, est d\u2019abord peupl\u00e9e d\u2019habitants, eux-m\u00eames intelligents.", "url": "https://medium.com/@Fluicities/civictech-suivez-le-guide-b717a1d3a17", "authors": [{"member": {"firstName": "Julie", "lastName": "de Pimodan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "occupation": "Co-founder & CEO @Fluicity \ud83d\udca1 Co-founder Association des Civic Tech Europ\u00e9ennes \ud83c\udfaf MIT under 35 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "objectUrn": "urn:li:member:7457441", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=AWj64767SxX3IXpa8oY1PHga4Cr5cOY8l1yH_iQS2EI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=bf9J-E6T5uqeQ3eCJgN0vbD1zrpBlKuFarcRPbc-INw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQF4c3Ssxr40NA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "judepim", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=axMgx0zTmY3mQkB8kO98MNbhA7qCCLXuyh7-lwQ8CMc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=VI1OUH2wKkrqadndUxVzltZrUbckQ_WDrreg0P-ijrE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=nfnpJMILqnzp1DeQe-5lTebM-PSBiKmK4J5wzKpQq_Q", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=kJIJEU5KzoRsf58WSfspBRVxN1I-90ZYyXTqyjGyWbY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFjWFnd5ZOnYg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "mcO8nx7MSBeLhkGmdPQAkg=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0"}]}, {"date": {"month": 4, "year": 2017, "day": 20}, "name": "Le salut de la vie d\u00e9mocratique passera par les civictech", "publisher": "Les Echos", "description": "La co-fondatrice et CEO de Fluicity, membre de The Galion Project, milite pour un partenariat entre l'Etat et les civictech fran\u00e7aises.", "url": "https://business.lesechos.fr/entrepreneurs/communaute/0211987735794-le-salut-de-la-vie-democratique-passera-par-les-civictech-308770.php", "authors": [{"member": {"firstName": "Julie", "lastName": "de Pimodan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "occupation": "Co-founder & CEO @Fluicity \ud83d\udca1 Co-founder Association des Civic Tech Europ\u00e9ennes \ud83c\udfaf MIT under 35 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "objectUrn": "urn:li:member:7457441", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=AWj64767SxX3IXpa8oY1PHga4Cr5cOY8l1yH_iQS2EI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=bf9J-E6T5uqeQ3eCJgN0vbD1zrpBlKuFarcRPbc-INw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQF4c3Ssxr40NA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "judepim", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=axMgx0zTmY3mQkB8kO98MNbhA7qCCLXuyh7-lwQ8CMc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=VI1OUH2wKkrqadndUxVzltZrUbckQ_WDrreg0P-ijrE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=nfnpJMILqnzp1DeQe-5lTebM-PSBiKmK4J5wzKpQq_Q", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=kJIJEU5KzoRsf58WSfspBRVxN1I-90ZYyXTqyjGyWbY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFjWFnd5ZOnYg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "mcO8nx7MSBeLhkGmdPQAkg=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0"}]}, {"date": {"month": 6, "year": 2008, "day": 1}, "name": "Yemen between qat and food", "publisher": "www.aljazeera.com", "description": "With global food prices soaring, Sana'a seeks a radical change in agricultural policy.\n", "url": "http://www.aljazeera.com/news/middleeast/2008/06/20086151725425620.html", "authors": [{"member": {"firstName": "Julie", "lastName": "de Pimodan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "occupation": "Co-founder & CEO @Fluicity \ud83d\udca1 Co-founder Association des Civic Tech Europ\u00e9ennes \ud83c\udfaf MIT under 35 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "objectUrn": "urn:li:member:7457441", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=AWj64767SxX3IXpa8oY1PHga4Cr5cOY8l1yH_iQS2EI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1657198656802?e=1691020800&v=beta&t=bf9J-E6T5uqeQ3eCJgN0vbD1zrpBlKuFarcRPbc-INw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQF4c3Ssxr40NA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "judepim", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=axMgx0zTmY3mQkB8kO98MNbhA7qCCLXuyh7-lwQ8CMc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=VI1OUH2wKkrqadndUxVzltZrUbckQ_WDrreg0P-ijrE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=nfnpJMILqnzp1DeQe-5lTebM-PSBiKmK4J5wzKpQq_Q", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1604940269033?e=1691020800&v=beta&t=kJIJEU5KzoRsf58WSfspBRVxN1I-90ZYyXTqyjGyWbY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFjWFnd5ZOnYg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "mcO8nx7MSBeLhkGmdPQAkg=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0"}]}], "certifications": [], "volunteer": [{"role": "Board Member", "companyName": "BeCode.org", "timePeriod": {"endDate": {"month": 4, "year": 2021}, "startDate": {"month": 1, "year": 2020}}, "cause": "EDUCATION", "description": "BeCode is a Belgian coding school powered by Simplon. Our mission is to grow today\u2019s talented youth into tomorrow\u2019s best developers. We provide coding school programs accessible to all who demonstrate logic and motivation. Our programs include individual support for enabling future professional success.", "company": {"miniCompany": {"objectUrn": "urn:li:company:17901700", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:17901700", "name": "BeCode.org", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1674728369085?e=1693440000&v=beta&t=6vJDBOVE-Ob-QTt6m4n56_SU2HjkwWdbDbP5iQeKiNM", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1674728369085?e=1693440000&v=beta&t=-6K40AB0d6zjKbEk55FMDKId_pHErwFeYZIQ2BzkHCA", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1674728369085?e=1693440000&v=beta&t=1Bnhy8H6h3LQJyKQ3lUDDmtGthAA8iXNy6rIa0m4qRo", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGNMCIWlUSzOA/company-logo_"}}, "universalName": "becode.org", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:17901700", "trackingId": "P9bBjrr1Sl6i9lknNyyT5w=="}}, "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:17901700"}, {"role": "Founding Member", "companyName": "Association Civic Tech Europe - ACTE", "timePeriod": {"startDate": {"month": 9, "year": 2019}}, "cause": "CIVIL_RIGHTS", "description": "The civic tech platforms grow quickly but they do not have collective representation. ACTE aims to be the sector\u2019s privileged interlocutor of public authorities and stakeholders of the sector at the European level. Our common objectives are :\n\n\u25cf Structure and represent the sector within the European Union;\n\u25cf Guarantee the original vocation of civic tech by focusing on their democratic purpose;\n\u25cf Respect the differences in culture and approach of each individual;\n\u25cf Strengthen and multiply civic tech platforms in all Member States;\n\u25cf Foster the acculturation of civic tech in order to create new links between public decision-makers and citizens and strengthen the participatory dimension of our European democracies.", "company": {"miniCompany": {"objectUrn": "urn:li:company:37190246", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:37190246", "name": "Association Civic Tech Europe - ACTE", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1580298095848?e=1693440000&v=beta&t=bS0EMNdpo-6ZSU7AWP8KcfwL7Xcx-wbHEOq2vB1IM0E", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1580298095848?e=1693440000&v=beta&t=Wm6aMhwv3dKKXVW4URZTR-uzhIjVXNQ0ovkMuhipxoY", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1580298095848?e=1693440000&v=beta&t=Ewt9ByPZunnBsi4_NZ45adJTi82meqoRv5Z0fGlMI-c", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFRcOi2jz8TYQ/company-logo_"}}, "universalName": "acte-civictech", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:37190246", "trackingId": "BFMt6yihSd69/vNhKs8zwA=="}}, "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:37190246"}, {"role": "Board Member AI4Good ", "companyName": "AI4Belgium", "timePeriod": {"startDate": {"month": 1, "year": 2021}}, "cause": "SCIENCE_AND_TECHNOLOGY", "company": {"miniCompany": {"objectUrn": "urn:li:company:5246820", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5246820", "name": "AI4Belgium", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1554987280695?e=1693440000&v=beta&t=FaNMBFsDhS9SvWlPxUWteasfCY1CfJHJT7ygmDlYcK0", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1554987280695?e=1693440000&v=beta&t=_whUlyJXcJtQjaW33sZiPNHceXbU52JHSCZL5bmdpZw", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1554987280695?e=1693440000&v=beta&t=ki25ZZuOdofCBsLoo1cMq2qvDS0iAmXmoMl9FOSu2pQ", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGVKxfQZLIkUA/company-logo_"}}, "universalName": "ai4belgium", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:5246820", "trackingId": "Zv01ejHrRuebcDbZ/BZzBQ=="}}, "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5246820"}], "honors": [{"description": "Innovators Under 35 is the leading global community of innovators, pioneers and social changemakers. Created in 1999, this community is curated by MIT Technology Review.\nEach year MIT Technology Review discovers new generations of Innovators Under 35, the young leaders developing new technologies to solve the major global challenges of today in remarkably different ways and impacting the lives of millions of people around the globe.\n", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAABxyqEBpXXxK2XJwIUSte_KrtJz5oE2nb0,626952482)", "title": "Top 10 Innovator under 35 (France Edition)", "issueDate": {"month": 4, "year": 2015}, "issuer": "MIT Technology Review"}], "projects": []}