{"industryName": "Technology, Information and Internet", "lastName": "Albet", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:6", "firstName": "Julie", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659"}, "geoLocationName": "Greater Paris Metropolitan Region", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Senior Communications Manager France @Malt", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQE-f4y0V7GqVw/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1674770655623?e=1691020800&v=beta&t=b70wdXRvU1zg9y2PHXrf4FplAEs7virrr7davipn3qE", "img_200_200": "200_200/0/1674770655623?e=1691020800&v=beta&t=uOxpkJgUoob_vRl4C29AaeCXKkrz4qNJFUxrygSGLWI", "img_400_400": "400_400/0/1674770655623?e=1691020800&v=beta&t=Z81lWvZzjFwxXc9Y2AOPgHQC7xTfWBskwlrAUoS2h3k", "img_800_800": "800_800/0/1674770655623?e=1691020800&v=beta&t=7HcD0yfCsbcdCwQ4U77LqwvelY8s9osdZYsU1fYr4OA", "profile_id": "ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI", "member_urn": "urn:li:member:487760076", "public_id": "juliealbet", "experience": [{"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,2101369458)", "companyName": "Malt", "timePeriod": {"startDate": {"month": 1, "year": 2023}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 201, "end": 500}, "industries": ["Internet"]}, "title": "Senior Communication Manager France", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5285846", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF-l5vZWBJvYA/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,1191122085)", "companyName": "bluenove", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2022}, "startDate": {"month": 1, "year": 2018}}, "description": "bluenove est une soci\u00e9t\u00e9 de technologie et de conseil, pionni\u00e8re en Intelligence collective massive.  \n\nJe suis responsable de toute la communication externe de bluenove :\n- Strat\u00e9gie Social media\n- Production de contenus (business case, itw video de clients, podcasts, articles...)\n- Ev\u00e8nements, notamment Bright Mirror, format original de design fiction\n- RP\n- Site web", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Management Consulting"]}, "title": "Directrice de la communication", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:227145", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFjgT7R48O45A/company-logo_"}, {"locationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,931549979)", "geoLocationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "toguna", "timePeriod": {"endDate": {"month": 10, "year": 2017}, "startDate": {"month": 3, "year": 2017}}, "description": "Toguna \u00e9dite des applications mobiles permettant d'\u00e9crire l'histoire collective des entreprises.\n\nPremi\u00e8re employ\u00e9e de cette startup de la HR Tech, j'ai accompagn\u00e9 les fondateurs dans la cr\u00e9ation de leur identit\u00e9 de marque, la refonte du site internet et le pilotage de la strat\u00e9gie de com/social media.\nPublication d'une s\u00e9rie d'interviews sur Medium, t\u00e9moignages clients en vid\u00e9o, mise en place d'une newsletter mensuelle et des Toguna breakfast.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Computer Software"]}, "title": "Communication Manager", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:11010113", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGPoZmZUdG5jA/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,890960904)", "companyName": "Institut de l'entreprise", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2016}, "startDate": {"month": 9, "year": 2016}}, "description": "Strat\u00e9gie d'influence, production de contenus, community management , suivi des KPI\nVeille sectorielle des sujets \u00e9conomiques et sociaux trait\u00e9s par l'Institut\nOrganisation d'un TedX, en partenariat avec Le Figaro", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Responsable de la communication digitale", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:3112418", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFj4tREb3hyoQ/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,782370571)", "companyName": "Freelance", "timePeriod": {"endDate": {"month": 7, "year": 2016}, "startDate": {"month": 12, "year": 2015}}, "description": "Enqu\u00eates et pr\u00e9paration des reportages pour M6 et le groupe TF1 (Reportages et 90'Enqu\u00eates)", "company": {"employeeCountRange": {"start": 0, "end": 1}, "industries": ["Media Production"]}, "title": "Journaliste enqu\u00eatrice", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1246381"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,353700943)", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2016}, "startDate": {"year": 2016}}, "description": "Community management et r\u00e9f\u00e9rencement (formation de 15 jours)\n", "schoolName": "ESJ PRO", "fieldOfStudy": "Community management"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,335249821)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:164034", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:164034", "active": true, "schoolName": "Sciences Po Lille", "trackingId": "YNqZBoOgQV69aKAXiAN79A==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFCMNGgkejfBg/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2006}, "startDate": {"year": 2002}}, "schoolName": "Sciences Po Lille", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:164034"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAB0SoMwBzzKmjtVSNFfza5E3FEY9c0x_jNI,335254023)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:21238", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:21238", "active": true, "schoolName": "Ecole sup\u00e9rieure de journalisme de Lille", "trackingId": "RZhVRvpSRiG6STZLx1L1Xw==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE0MtN3h5LoyQ/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2009}, "startDate": {"year": 2007}}, "schoolName": "Ecole sup\u00e9rieure de journalisme de Lille", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:21238"}], "languages": [{"name": "Anglais", "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"}, {"name": "Espagnol", "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"}, {"name": "Portugais", "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"}], "publications": [], "certifications": [{"authority": "Google", "name": "Fondamentaux du Marketing Digital - Digital Active", "timePeriod": {"startDate": {"month": 2, "year": 2017}}, "company": {"objectUrn": "urn:li:company:1441", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1441", "name": "Google", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1519856215226?e=1693440000&v=beta&t=Dxbzp5e_qOmKT_t_Zfu1Fp943No5QA9jfNvi5m_Xg9g", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1519856215226?e=1693440000&v=beta&t=n0woLl_2uOdn_9b9lMVd7GRTyPEAbnnqbHAYtExDhVg", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1519856215226?e=1693440000&v=beta&t=d8STukXoDlR1CejzKE7UrZBHdXulieoWrsa7dIQNbjM", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHiNSL4Or29cg/company-logo_"}}, "universalName": "google", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:1441", "trackingId": "AvKfvo1ZQT+8Wp7sMIS71w=="}, "displaySource": "digitalactive.withgoogle.com", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1441", "url": "https://digitalactive.withgoogle.com"}], "volunteer": [], "honors": [], "projects": []}