{"industryName": "Photography", "lastName": "Cochin", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:136", "firstName": "L\u00e9o", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:103857854"}, "geoLocationName": "Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Co-fondateur et dirigeant d'Analog Sport", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQHRVhhtdHdhrQ/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1575625585799?e=1691020800&v=beta&t=0eFVRYQVDzbQnwsJEg0hwURGgcXIAixPx4NQMTgafcU", "img_200_200": "200_200/0/1575625585799?e=1691020800&v=beta&t=VqmnftCfrJOlEiYvXRK-Z_N_31Jf7QYV8WePcSPXt8A", "img_400_400": "400_400/0/1575625585799?e=1691020800&v=beta&t=Ibr_6PVaJWQ27fHiltW7BMNbLIQC9M4SNptg5ONiVuI", "img_800_800": "800_800/0/1575625585799?e=1691020800&v=beta&t=CFI20zynzKI9fUxsLMfA7msfoUWALsxnwYd-OcDpeQU", "profile_id": "ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY", "member_urn": "urn:li:member:540185386", "public_id": "leocochin", "experience": [{"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY,1838323239)", "companyName": "Analog Sport", "timePeriod": {"startDate": {"month": 2, "year": 2020}}, "description": "Analog Sport est le premier projet socio-sportif \u0153uvrant \u00e0 l'int\u00e9gration et \u00e0 l'\u00e9ducation des jeunes de QPV par la photographie argentique et sportive. Le projet bas\u00e9 \u00e0 Marseille, Paris et Rio est soutenu par Kodak, Nation Photo, Lomography, Aix-Marseille Provence M\u00e9tropole, Paris 2024, la Ville de Paris, le minist\u00e8re de la Justice.\n\nCe projet faite suite au lancement du m\u00e9dia @Analogfootball", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Co-fondateur", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:43304832", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGMwkoVAymRpg/company-logo_"}, {"locationName": "Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY,1692805569)", "$anti_abuse_metadata": {"/geoUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/companyName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/companyUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/entityUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/geoLocationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/promotion": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/title": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/region": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/locationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}, "/description": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:540185386"}}}, "geoLocationName": "Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:103857854", "companyName": "Avec Nous - La Fabrique des quartiers populaires", "timePeriod": {"endDate": {"month": 3, "year": 2021}, "startDate": {"month": 6, "year": 2020}}, "description": "Avec Nous porte plusieurs tiers-lieux dans les 13e et 14e arrondissement de Marseille au service de deux objectifs principaux : d'une part, valoriser l\u2019expertise d\u2019usage et le savoir-faire des habitants des quartiers populaires ; et d'autre part, d\u00e9velopper des actions d\u2019\u00e9ducation populaire et d\u2019\u00e9conomie solidaire. Administr\u00e9e par un collectif d'habitant, Avec Nous lutte contre les mentalit\u00e9s coloniales dans les quartiers populaires notamment \u00e0 travers sa volont\u00e9 forte de cesser \"d'accompagner\" les habitants mais en faisant le choix de les outiller.", "title": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral adjoint", "region": "urn:li:fs_region:(fr,0)"}, {"locationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY,1360743280)", "geoLocationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "Open Source Politics", "timePeriod": {"endDate": {"month": 5, "year": 2020}, "startDate": {"year": 2018}}, "description": "Open Source Politics est l\u2019un des leaders fran\u00e7ais du secteur de la \"CivicTech\". OSP a accompagn\u00e9 plus d\u2019une soixantaine d'institutions et acteurs priv\u00e9s de premier plan dans leurs concertations num\u00e9riques, gr\u00e2ce notamment \u00e0 l'outil Decidim, la plateforme de participation citoyenne open source d\u2019envergure internationale.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Computer Software"]}, "title": "Consultant", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:11022719", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGTfb51JbwFDg/company-logo_"}, {"locationName": "Santiago du Chili", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY,1318963777)", "geoLocationName": "Santiago du Chili", "companyName": "Fondacio Chili", "timePeriod": {"endDate": {"month": 7, "year": 2018}, "startDate": {"month": 9, "year": 2017}}, "description": "Programme \"Un Hogar Mas Digno\" : projet d'insertion par la r\u00e9novation d'habitats dans les quartiers nord de Santiago du Chili. Mon r\u00f4le : faire le lien entre la recherche de fonds, les architectes, les ing\u00e9nieurs, les assistants sociaux, les municipalit\u00e9s, les b\u00e9n\u00e9voles afin de mettre ce r\u00e9seau au service des b\u00e9n\u00e9ficiaires. Impact : entre 15 et 20 foyers par an.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Assistant chef de projet", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:18518170", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEPWFAJ991zJA/company-logo_"}, {"locationName": "Tunisia", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY,873262453)", "geoLocationName": "Tunisie", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:102134353", "companyName": "Oxfam Novib", "timePeriod": {"endDate": {"month": 8, "year": 2016}, "startDate": {"month": 7, "year": 2016}}, "description": "\u2022 Construction, suivi, \u00e9valuation et cl\u00f4ture de projets.\n\u2022 Consultation r\u00e9gionale (Maroc - Alg\u00e9rie -Tunisie ) de la soci\u00e9t\u00e9 civile pour repenser le programme \"Migration\" d'Oxfam\n\u2022 Surveillance du dossier Libye et prise de contact avec les membres de la soci\u00e9t\u00e9 civile bas\u00e9s \u00e0 Tunis et travaillant en Libye.\n\u2022 Participation au Colloque \"D\u00e9veloppement et migration\" organis\u00e9 par Fay\u00e7al DCHICHA ( Coordinateur r\u00e9gional du PASC & Pr\u00e9sident de l'ADDCI-Zarzis)", "company": {"employeeCountRange": {"start": 201, "end": 500}, "industries": ["Nonprofit Organization Management"]}, "title": "Stage au sein du Bureau Tunis d'Oxfam", "region": "urn:li:fs_region:(tn,0)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:20559", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG0T9SPq9_-8w/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY,376701606)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:19993", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:19993", "active": true, "schoolName": "Sciences Po Lyon - Institut d'Etudes Politiques", "trackingId": "Y+Xi6zDzS6Cfr0Xbz7kmvg==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHRFN2RlfCuVw/company-logo_"}, "activities": "Bureau des Sports\nAntenne Jeunes Amnesty International\n\u00c9quipe de basketball puis de football", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2018}, "startDate": {"year": 2013}}, "description": "Formation pluridisciplinaire en 5 ans ax\u00e9e autour de grandes disciplines:\n- Science Politique\n- Sociologie\n- Droit\n- Histoire\n- Economie\n- Communication\n\nAvec en parall\u00e8le suivi et validation du Dipl\u00f4me d'\u00c9tablissement Monde Arabe Contemporain (DEMAC)\nCours g\u00e9n\u00e9raux d'Histoire, de G\u00e9ographie et de G\u00e9opolique sur la r\u00e9gion ainsi que des cours plus sp\u00e9cifiques comme \"Anthropologie des soci\u00e9t\u00e9s arabes\", \"Islam et politique\", \"Les soci\u00e9t\u00e9s arabes dans les r\u00e9voltes arabes\".\n\nJ'ai r\u00e9dig\u00e9 en 4e ann\u00e9e un m\u00e9moire sur les limites de la Finance dite Islamique", "degreeName": "Dipl\u00f4me d'\u00c9tablissement sur le Monde Arabe Contemporain - DEMAC", "schoolName": "Institut d'Etudes Politiques de Lyon", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:19993"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAACAykyoBf3Q_YjUnhMEt1UvEPw_5uugSbNY,377546102)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12449", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12449", "active": true, "schoolName": "Institut catholique de Paris", "trackingId": "vQtiapBtSQWArm0wzdt/Ow==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGgoKsBuhOB2Q/company-logo_"}, "grade": "L1 Histoire valid\u00e9e / Accept\u00e9 \u00e0 l'IEP de Lyon (1er choix)", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2013}, "startDate": {"year": 2012}}, "degreeName": "Licence 1 Histoire/ Classe pre\u0301paratoire aux concours IEP", "schoolName": "Institut catholique de Paris", "fieldOfStudy": "Histoire", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12449"}], "languages": [{"name": "Anglais", "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"}, {"name": "Arabe (Egypte)", "proficiency": "LIMITED_WORKING"}, {"name": "Arabe (Tunisie)", "proficiency": "LIMITED_WORKING"}, {"name": "Arabe Moderne Standar", "proficiency": "LIMITED_WORKING"}, {"name": "Espagnol", "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"}, {"name": "Fran\u00e7ais", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}, {"name": "Italien", "proficiency": "ELEMENTARY"}], "publications": [], "certifications": [], "volunteer": [{"role": "B\u00e9n\u00e9vole", "companyName": "Saint Andrew Church in Cairo (Egypt)", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2016}, "startDate": {"month": 9, "year": 2015}}, "cause": "HUMANITARIAN_RELIEF", "description": "\u2022 Organisation d'activit\u00e9s sportives (Football & Basketball) et culturelles (Th\u00e9\u00e2tres, initiation aux arts plastiques)\n\n\u2022 Recherches de b\u00e9n\u00e9voles suppl\u00e9mentaires"}, {"role": "B\u00e9n\u00e9vole", "companyName": "S.O.S Syria", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2015}, "startDate": {"month": 1, "year": 2015}}, "cause": "HUMANITARIAN_RELIEF", "description": "\u2022 R\u00e9ception et envoi de mat\u00e9riel humanitaire (Nourriture, v\u00eatements, m\u00e9dicaments & mat\u00e9riel m\u00e9dical) vers la Syrie.\n\n\u2022 Partage d'informations sur la situation en Syrie"}, {"role": "Enseignant", "companyName": "Centre d'Activit\u00e9s Francophones (Biblioth\u00e8que d'Alexandrie - Egypte)", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2016}, "startDate": {"month": 11, "year": 2015}}, "cause": "EDUCATION", "description": "Professeur de fran\u00e7ais dans des universit\u00e9s \u00e9gyptiennes d\u00e9favoris\u00e9es (Universit\u00e9 de Banha et Beni Suef)"}], "honors": [], "projects": []}