{"summary": "Experienced Chief Executive Officer with a demonstrated history of working in the online media industry and democratic engagement. Skilled in Corporate Social Responsibility, International Relations, Social Change, Non-Governmental Organizations (NGOs), and International Law. Strong business development professional with a Masters in International Relations from Sciences Po Bordeaux.", "industryName": "Online Audio and Video Media", "lastName": "de Roquefeuil", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:113", "firstName": "Leonore", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:105015875"}, "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "#onrecrute - CEO de Voxe m\u00e9dia-\u00e9cole d'empowerment des jeunes actives", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF6K0tmy-9QWA/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NQDMRkjPr0O69Ij7RuCTAQkKs5PwPQdvlyTKxpfHtLA", "img_200_200": "200_200/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=dGhLiSG73GX9_qeh3ZSvYh2-JduohPfyzpACjiKqvzA", "img_400_400": "400_400/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NMe8q6f0PB56c8G4n3nR_rbgzB_ntPleX40UbdGI4Tw", "img_800_800": "800_800/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=pxLJgqvBya6adLseL0So_fx9CUPlxLLmwsv5inLdRrk", "profile_id": "ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "member_urn": "urn:li:member:133793967", "public_id": "leonorederoquefeuil", "experience": [{"locationName": "Paris Area, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "Voxe", "description": "Voxe c\u2019est le m\u00e9dia d'actu et d'empowerment f\u00e9minin. Notre mission c'est de construire une g\u00e9n\u00e9ration de femmes puissantes en comblant un trou dans la raquette du paysage m\u00e9diatique : les femmes s'informent moins que les hommes, notamment parce que les m\u00e9dias actuels sont port\u00e9s et \u00e9crits en majorit\u00e9 par des hommes. Or, un individu moins bien inform\u00e9, c'est un individu qui a moins de pouvoir, et nous voulons r\u00e9tablir ce d\u00e9s\u00e9quilibre au moment o\u00f9 le monde a besoin d'une soci\u00e9t\u00e9 \u00e9clair\u00e9e face aux diff\u00e9rentes urgences (climatique par ex) et \u00e9ch\u00e9ances qui arrivent.\n\u00a0\n* Notre outil phare est une newsletter matinale (\u00e0 tester gratuitement sur voxe.org) qui r\u00e9veille d\u00e9j\u00e0 plusieurs dizaines de milliers de jeunes actives du lundi au vendredi et d\u00e9crypte l'actu de la journ\u00e9e en 5 minutes.\u00a0\u2028Cette newsletter gratuite est soutenue par un mod\u00e8le publicitaire.\u00a0\u2028\n* En bonus, la newsletter donne chaque jour des tips concrets pour se forger une opinion et la faire entendre, au bureau, face \u00e0 son banquier, dans la vie politique etc. \n* Pour aller plus loin dans cette mission d'empowerment, nous d\u00e9veloppons des formations sur ce qu'on a pas appris \u00e0 l'\u00e9cole et comptons d\u00e9j\u00e0 plus de 750 form\u00e9es.\n\n\n#media #newsletter #femtech", "title": "CEO & co-fondatrice", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:2891190", "honors": ["urn:li:fs_honor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,1669424714)", "urn:li:fs_honor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,319259145)", "urn:li:fs_honor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,1213574200)", "urn:li:fs_honor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,1213655346)", "urn:li:fs_honor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,1213706114)", "urn:li:fs_honor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,1213869168)"], "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,537954061)", "geoLocationName": "Paris Area, France", "timePeriod": {"startDate": {"month": 1, "year": 2020}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Higher Education"]}, "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGrQ6yYCWQ7tA/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,1445914846)", "companyName": "FEST France Eco Sociale Tech ", "timePeriod": {"endDate": {"month": 1, "year": 2020}, "startDate": {"month": 3, "year": 2018}}, "description": "FEST est un mouvement commun de cette g\u00e9n\u00e9ration entrepreneuriale \u00e0 impact positif qui transcende les cat\u00e9gories. Nous rassemblons au del\u00e0 des secteurs d\u2019activit\u00e9s, des statuts, rassemblant entrepreneurs et investisseurs.\n\n", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Membre du Board de FEST : France Eco-Sociale Tech", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:11550722", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE2DouDU7KFEQ/company-logo_"}, {"locationName": "Paris, \u00cele-de-France, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,2053487982)", "$anti_abuse_metadata": {"/geoUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/companyName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/companyUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/entityUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/geoLocationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/promotion": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/title": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/region": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/locationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/description": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}}, "geoLocationName": "Paris, \u00cele-de-France, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:106383538", "companyName": "Voxe.org - 1er chatbot d'actu et d'engement citoyen \u00e0 destination des Millennials", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2019}, "startDate": {"month": 5, "year": 2016}}, "description": "De 2016 \u00e0 2019, j'ai d\u00e9velopp\u00e9 le VoxeBot, le premier chatbot d'actu et d'engagement citoyen destin\u00e9 aux millennials fran\u00e7ais. Soutenue par une \u00e9quipe de 10 personnes, nous avons men\u00e9 le chatbot \u00e0 une audience de plus de 60 000 personnes, inform\u00e9es une fois par semaine sur l'actu politique et g\u00e9n\u00e9rale via cette intelligence conversationnelle h\u00e9berg\u00e9e sur Facebook messenger qui permettait une retranscription particuli\u00e8rement p\u00e9dagogue et ludique. Pendant la campagne pr\u00e9sidentielle de 2017, le chatbot + la campagne Hello2017 que nous avons lanc\u00e9 a permis d'informer et de motiver \u00e0 voter plus de 200 000 jeunes de France, dont une grande partie via le VoxeTour, notre tour de France pour r\u00e9colter les id\u00e9es des jeunes \u00e0 la pr\u00e9sidentielle.\n\nEn parall\u00e8le, nous avons d\u00e9velopp\u00e9 un mod\u00e8le \u00e9conomique de type B to G, et vendions notre savoir-faire \u00e0 des collectivit\u00e9s locales, telles que la Mairie de Paris ou la R\u00e9gion Occitanie, des administrations centrales telles que la DiAIR, la DG Tr\u00e9sor, le Fonds de Garantie, ou le Minist\u00e8re de la Sant\u00e9.    \n\nDans cette aventure, nous avons notamment \u00e9t\u00e9 distingu\u00e9s par le M\u00e9dialab de l'Essec, et incub\u00e9s par le Facebook Startup Garage, \u00e0 Station F. J'ai d'ailleurs \u00e9t\u00e9 laur\u00e9ate du programme STATION F For femme.", "title": "CEO", "region": "urn:li:fs_region:(fr,0)"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,1445918014)", "companyName": "D\u00e9mocratie Ouverte", "timePeriod": {"endDate": {"month": 8, "year": 2016}, "startDate": {"month": 10, "year": 2014}}, "description": "D\u00e9mocratie Ouverte est un r\u00e9seau d'acteurs de la transition d\u00e9mocratique dont l'objectif est \"d'acc\u00e9l\u00e9rer la transition d\u00e9mocratique, vers une soci\u00e9t\u00e9 plus ouverte\". Le collectif regroupe des citoyens, des collectivit\u00e9s et des organisations civiles impliqu\u00e9es dans des dynamiques de d\u00e9mocratie participative.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Nonprofit Organization Management"]}, "title": "Membre du Conseil d'adminstration ", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:7212668", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQESsLEiAFm8fA/company-logo_"}, {"locationName": "Paris, \u00cele-de-France, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,2053486510)", "$anti_abuse_metadata": {"/geoUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/companyName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/companyUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/entityUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/geoLocationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/promotion": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/title": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/region": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/locationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}, "/description": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:133793967"}}}, "geoLocationName": "Paris, \u00cele-de-France, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:106383538", "companyName": "Voxe.org - Comparateur de programmes \u00e9lectoraux", "timePeriod": {"endDate": {"month": 5, "year": 2016}, "startDate": {"month": 5, "year": 2014}}, "description": "L'association Voxe.org a cr\u00e9\u00e9 le premier comparateur de programmes \u00e9lectoraux cr\u00e9\u00e9 en France pour la pr\u00e9sidentielle de 2012. En 2 ans, dans ce r\u00f4le de community developper, j'ai cr\u00e9\u00e9 des antennes b\u00e9n\u00e9voles locales et ai export\u00e9 notre outil de comparaison dans 19 pays, sur 4 continents, autour de 26 \u00e9lections. \n\nParmi nos faits d'armes, en France, une tr\u00e8s belle r\u00e9sonance m\u00e9diatique gr\u00e2ce \u00e0 des partenariats avec le Monde ou Le Figaro, qui nous ont permis de mettre le comparateur dans plus de 2millions de mains. Aux US nous avons d\u00e9velopp\u00e9 un partenariat autour des Primaires avec MSNBC et le Washington Post. \n\nC\u00f4t\u00e9 concours, nous avons notamment re\u00e7u les r\u00e9compenses suivantes : UNAOC, l'alliance des civilisations des Nations Unies, le Google Impact Challenge France, les 101 Projets, Dataconnexions.", "title": "Community Developper ", "region": "urn:li:fs_region:(fr,0)"}], "education": [{"courses": ["urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,23)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,24)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,25)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,26)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,27)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,28)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,29)"], "entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,77763694)", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2010}, "startDate": {"year": 2005}}, "degreeName": "Masters", "schoolName": "Sciences Po Bordeaux", "fieldOfStudy": "International Politics"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,600128243)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12691", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12691", "active": true, "schoolName": "University of Cambridge", "trackingId": "tvPN5YxdSMGhL9abBDsdHQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2015}, "startDate": {"year": 2015}}, "description": "Summer program supported by the Ariane de Rothschild fellowship (ADR).", "fieldOfStudyUrn": "urn:li:fs_fieldOfStudy:101409", "degreeName": "Social entrepreneurship summer training", "schoolName": "University of Cambridge", "fieldOfStudy": "Business Administration and Management, General", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12691"}, {"courses": ["urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,30)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,31)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,32)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,33)", "urn:li:fs_course:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,34)"], "entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,77763791)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12214", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12214", "active": true, "schoolName": "Universidad de Granada", "trackingId": "01QQPdVoSXKF4WMJgvGigw==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEPGw1pzWUynw/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2010}, "startDate": {"year": 2005}}, "degreeName": "Licenciatura", "schoolName": "Universidad de Granada", "fieldOfStudy": "Ciencias Politicas y de la Administracion", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12214"}], "languages": [{"name": "English", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}, {"name": "French", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}, {"name": "Spanish", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}], "publications": [{"date": {"month": 3, "year": 2015, "day": 19}, "name": "D\u00e9partementales : Hackons le scruting !", "publisher": "Huffington Post", "url": "http://www.huffingtonpost.fr/leonor-de-roquefeuil/participation-elections-departementales_b_6891890.html", "authors": [{"member": {"firstName": "Leonore", "lastName": "de Roquefeuil", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "occupation": "#onrecrute - CEO de Voxe m\u00e9dia-\u00e9cole d'empowerment des jeunes actives", "objectUrn": "urn:li:member:133793967", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=w5WeOsV1P4gHE4KVspIbgAF1PmLIoDAA_2vLdCSpBec", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=sMC2xrHw-jtYFxkU93GZQvx06ep5DXvhHkd9ub5R-a4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGYuD1mTiYfVA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "leonorederoquefeuil", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NQDMRkjPr0O69Ij7RuCTAQkKs5PwPQdvlyTKxpfHtLA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=dGhLiSG73GX9_qeh3ZSvYh2-JduohPfyzpACjiKqvzA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NMe8q6f0PB56c8G4n3nR_rbgzB_ntPleX40UbdGI4Tw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=pxLJgqvBya6adLseL0So_fx9CUPlxLLmwsv5inLdRrk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF6K0tmy-9QWA/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "aPpKk/GMSpqzVPf3XsNjZA=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk"}]}, {"date": {"month": 7, "year": 2011}, "name": "Private Sector toolkit for working with youth, UN Technical Paper, July 2011", "description": "This technical paper has been produced by the United Nations Programme on Youth and the NGO Restless Development,in the context of the International Year of Youth.The Private sector toolkit to working with youth is part of a series of technical papers aimed both at strengthening youth participation at all levels through cooperation among various stakeholders, as well as at highlighting the role of youth as agents of development. This technical paper is a tool geared towards enhancing partnership between youth and the private sector.", "url": "http://goo.gl/A0ByQ", "authors": [{"member": {"firstName": "Leonore", "lastName": "de Roquefeuil", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "occupation": "#onrecrute - CEO de Voxe m\u00e9dia-\u00e9cole d'empowerment des jeunes actives", "objectUrn": "urn:li:member:133793967", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=w5WeOsV1P4gHE4KVspIbgAF1PmLIoDAA_2vLdCSpBec", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=sMC2xrHw-jtYFxkU93GZQvx06ep5DXvhHkd9ub5R-a4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGYuD1mTiYfVA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "leonorederoquefeuil", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NQDMRkjPr0O69Ij7RuCTAQkKs5PwPQdvlyTKxpfHtLA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=dGhLiSG73GX9_qeh3ZSvYh2-JduohPfyzpACjiKqvzA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NMe8q6f0PB56c8G4n3nR_rbgzB_ntPleX40UbdGI4Tw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=pxLJgqvBya6adLseL0So_fx9CUPlxLLmwsv5inLdRrk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF6K0tmy-9QWA/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "aPpKk/GMSpqzVPf3XsNjZA=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk"}, {"name": "Restless Development"}]}], "certifications": [], "volunteer": [{"role": "Mentor du programme Woman'Act", "companyName": "Empow'Her", "timePeriod": {"startDate": {"month": 3, "year": 2019}}, "cause": "ECONOMIC_EMPOWERMENT", "description": "Empow'her helps woman gain economic and social autonomy worldwide through entrepreneurship. ", "company": {"miniCompany": {"objectUrn": "urn:li:company:5374402", "entityUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5374402", "name": "Empow'Her", "showcase": false, "active": true, "logo": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1593753489586?e=1693440000&v=beta&t=yNlM5MRukaLCHgVdes7UBKfEKMgbJGPmNnBUT0d0bKk", "expiresAt": 1693440000000, "height": 200}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1593753489586?e=1693440000&v=beta&t=xgW2Lb9frUCkTnAkYv_YLcYVRsaKrE-uBbbECsWfkn4", "expiresAt": 1693440000000, "height": 100}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1593753489586?e=1693440000&v=beta&t=KOAgDEBCC1Ird27VEu3aGV1CE0yCfpEtZ8b-Is4z2VY", "expiresAt": 1693440000000, "height": 400}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQH4aqtH4ue-ng/company-logo_"}}, "universalName": "empow'her", "dashCompanyUrn": "urn:li:fsd_company:5374402", "trackingId": "iv8EZrtzRUOQJZb61+zT4g=="}}, "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:5374402"}], "honors": [{"description": "La Quotidienne de Voxe a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9e meilleure newsletter \u00e9ditoriale ind\u00e9pendante apr\u00e8s un concours rassemblant plus de 10 000 votants. Voxe a rassembl\u00e9 plus de 1900 votes, +700 par rapport au #2.", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,537954061)", "title": "Prix de la meilleure newsletter \u00e9ditoriale - coup de coeur", "issueDate": {"month": 2, "year": 2023}, "issuer": "Creatis"}, {"description": "L\u00e9onore a \u00e9t\u00e9 l'une des 10 entrepreneuses \u00e0 suivre de Station F", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,537954061)", "title": "F for Femme", "issueDate": {"month": 11, "year": 2019}, "issuer": "Station F"}, {"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,537954061)", "title": "Les 100 qui transforment la France", "issueDate": {"month": 2, "year": 2019}, "issuer": "La Tribune"}, {"description": "Voxe a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9 au programme d'incubation de Facebook \u00e0 Station F", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,537954061)", "title": "Facebook Startup Garage", "issueDate": {"month": 9, "year": 2018}, "issuer": "Facebook"}, {"description": "http://voxfemina.eu/actualites/leonor-de-roquefeuille-femmes-en-vue.html", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,537954061)", "title": "Femmes en vue", "issueDate": {"month": 2, "year": 2017}, "issuer": "Voxfemina"}, {"description": "Le Google Impact Challenge France est un concours organis\u00e9 par Google.org. Il a r\u00e9compens\u00e9 10 projets innovants et \u00e0 fort impact social.", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,537954061)", "title": "Google Impact Challenge", "issueDate": {"month": 10, "year": 2015}, "issuer": "Google"}], "projects": [{"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,335886931)", "members": [{"member": {"firstName": "Leonore", "lastName": "de Roquefeuil", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "occupation": "#onrecrute - CEO de Voxe m\u00e9dia-\u00e9cole d'empowerment des jeunes actives", "objectUrn": "urn:li:member:133793967", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=w5WeOsV1P4gHE4KVspIbgAF1PmLIoDAA_2vLdCSpBec", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=sMC2xrHw-jtYFxkU93GZQvx06ep5DXvhHkd9ub5R-a4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGYuD1mTiYfVA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "leonorederoquefeuil", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NQDMRkjPr0O69Ij7RuCTAQkKs5PwPQdvlyTKxpfHtLA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=dGhLiSG73GX9_qeh3ZSvYh2-JduohPfyzpACjiKqvzA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NMe8q6f0PB56c8G4n3nR_rbgzB_ntPleX40UbdGI4Tw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=pxLJgqvBya6adLseL0So_fx9CUPlxLLmwsv5inLdRrk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF6K0tmy-9QWA/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "aPpKk/GMSpqzVPf3XsNjZA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,55,56)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk"}, {"member": {"firstName": "charlotte", "lastName": "allard", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAA5vI9YB0oWjVb7L6q2rop0CnmnA0gpMwac", "occupation": "architecte HMONP", "objectUrn": "urn:li:member:242164694", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAA5vI9YB0oWjVb7L6q2rop0CnmnA0gpMwac", "publicIdentifier": "charlotte-allard-73212569", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1521007726195?e=1691020800&v=beta&t=Tk7NibcjtXisEO3BpJsEeA0voC1tTv7FDlR1HcTmxIE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1521007726195?e=1691020800&v=beta&t=lgwP53vS5tcVbzwLL2wOcx2ro-mMjRrIcjOri5HnT10", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1521007726195?e=1691020800&v=beta&t=-b9Xwt3FCWXQomEgzOFHscPpB5ssa0nLNou4zkIzILY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1521007726195?e=1691020800&v=beta&t=7OuIUI-DGjkxon44IxjACARgJqSfH31PDaePPVx0xO0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQF0-12c-sNhRg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "8AsKIva3QVaMCuvDkk9OWA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,55,57)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAA5vI9YB0oWjVb7L6q2rop0CnmnA0gpMwac"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 10, "year": 2013}, "startDate": {"month": 10, "year": 2013}}, "description": "We've decided to join forces to better imagine \"the city of tomorrow\". We offered an itinerary wagon to be used by social entrepreneurs as a co-working and fab lab space. Such Wagon is also an actual city garden, opened to all.  Our project is supported by partnerhips between the private sector, public entities and non profit organisations.", "title": "The Green Thinking Wagon - Final of the Competition \"Imagine the city of tomorrow\"", "url": "http://www.studyka.com/fr/challenges/city"}, {"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,205660953)", "members": [{"member": {"firstName": "Leonore", "lastName": "de Roquefeuil", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "occupation": "#onrecrute - CEO de Voxe m\u00e9dia-\u00e9cole d'empowerment des jeunes actives", "objectUrn": "urn:li:member:133793967", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=w5WeOsV1P4gHE4KVspIbgAF1PmLIoDAA_2vLdCSpBec", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1636711763181?e=1691020800&v=beta&t=sMC2xrHw-jtYFxkU93GZQvx06ep5DXvhHkd9ub5R-a4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D16AQGYuD1mTiYfVA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "leonorederoquefeuil", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NQDMRkjPr0O69Ij7RuCTAQkKs5PwPQdvlyTKxpfHtLA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=dGhLiSG73GX9_qeh3ZSvYh2-JduohPfyzpACjiKqvzA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=NMe8q6f0PB56c8G4n3nR_rbgzB_ntPleX40UbdGI4Tw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1665340181258?e=1691020800&v=beta&t=pxLJgqvBya6adLseL0So_fx9CUPlxLLmwsv5inLdRrk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQF6K0tmy-9QWA/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "aPpKk/GMSpqzVPf3XsNjZA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk,35,36)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAf5iK8B8J1xANJuIIV7orZteEQEJO5hoFk"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 7, "year": 2011}, "startDate": {"month": 2, "year": 2011}}, "description": "UN technical paper encouraging the private sector to engage young people in their economic strategies. Co-authored with the NGO Restless Development.", "title": "Private Sector Toolkit for Working with Youth", "url": "http://social.un.org/youthyear/docs/PrivateSectorKit.pdf"}]}