{"summary": "Journaliste, pass\u00e9e de la r\u00e9daction \u00e0 l'\u00e9dition, du papier au num\u00e9rique, tout en oeuvrant, dans mes diff\u00e9rentes fonctions, \u00e0 construire des ponts entre tout cela. Passionn\u00e9e par l'actualit\u00e9, les petites et grandes histoires, l'\u00e9dition, la mise en valeur de l'information, la photographie, l'illustration.\n\nDipl\u00f4m\u00e9e du Centre des formation des journalistes (CFJ) et bilingue en anglais, j'ai pass\u00e9 dix-sept ans au Nouvel Observateur comme r\u00e9dactrice, chef d'\u00e9dition num\u00e9rique, et responsable du projet web \"L'Obs du Soir\". Puis deux ans \u00e0 L'Express comme r\u00e9dactrice en chef adjointe, charg\u00e9e de coordonner les \u00e9ditions print et web. \n\nEn ce moment, j'ai choisi de faire un d\u00e9tour \u00e0 la d\u00e9couverte d'un autre univers, chez Make.org : une start-up de la \"civic tech\", dont la mission est de mener de vastes consultations citoyennes et de mobiliser la soci\u00e9t\u00e9 civile dans des actions concr\u00e8tes au service de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. J'y exerce la fonction de directrice \u00e9ditoriale, ce qui me permet de continuer \u00e0 raconter des histoires d'aventures humaines, sur des sujets au coeur de l'actualit\u00e9. Tout en apprenant, chaque jour, beaucoup de choses.", "industryName": "Civic and Social Organizations", "lastName": "Vaturi", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:90", "firstName": "Lisa", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:105015875"}, "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Journaliste - Chef d'\u00e9dition num\u00e9rique - Directrice \u00e9ditoriale chez Make.org - Auparavant au Nouvel Observateur et \u00e0 L'Express.", "profile_id": "ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI", "member_urn": "urn:li:member:390553547", "public_id": "lisa-vaturi-94b966aa", "experience": [{"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,1415607323)", "companyName": "Make.org", "timePeriod": {"startDate": {"month": 1, "year": 2019}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Information Technology and Services"]}, "title": "Journaliste - Directrice \u00e9ditoriale", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10643000", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEKpuhvw2X-BA/company-logo_"}, {"locationName": "Paris", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,1343983620)", "geoLocationName": "Paris", "companyName": "L'Express", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2018}, "startDate": {"month": 3, "year": 2017}}, "description": "- \u00c9dition des contenus num\u00e9riques de l'application de L'Express, hi\u00e9rarchisation de la homepage \n- Coordination des pages \"Semaine Express\" du magazine et de leurs d\u00e9clinaisons num\u00e9riques", "company": {"employeeCountRange": {"start": 51, "end": 200}, "industries": ["Newspapers"]}, "title": "R\u00e9dactrice en chef adjointe - Edition num\u00e9rique", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:39029", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH54zItmk4oqA/company-logo_"}, {"projects": ["urn:li:fs_project:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,343147328)"], "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,1469981603)", "companyName": "L'Obs", "timePeriod": {"endDate": {"month": 3, "year": 2017}, "startDate": {"month": 5, "year": 2011}}, "description": "- Responsable de la publication de \"L'Obs du Soir\"\n- Coordination de l'\u00e9quipe d'\u00e9diteurs web\n- \u00c9dition des contenus num\u00e9riques\n- R\u00e9\u00e9dition num\u00e9rique des articles du magazine (adaptation pour le web, enrichissement, planification de publication, arbitrages gratuit/payant)\n- Mise en place du circuit de copie print-web\n- Mise en oeuvre du rapprochement des r\u00e9dactions", "company": {"employeeCountRange": {"start": 201, "end": 500}, "industries": ["Newspapers"]}, "title": "Journaliste - Chef d'\u00e9dition num\u00e9rique", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:52182", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFknGmL0oyluQ/company-logo_"}, {"locationName": "Paris", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,1343983664)", "geoLocationName": "Paris", "companyName": "L'Obs", "timePeriod": {"endDate": {"month": 5, "year": 2011}, "startDate": {"month": 7, "year": 2000}}, "description": "- R\u00e9dactrice Suppl\u00e9ment \u00ab Paris Obs \u00bb (actualit\u00e9 de Paris et de l\u2019Ile-de-France : politique locale, justice, faits divers, environnement\u2026)\n- R\u00e9dactrice Rubrique \u00ab Air du Temps \u00bb (mode, tendances de soci\u00e9t\u00e9 et de consommation)\n", "company": {"employeeCountRange": {"start": 201, "end": 500}, "industries": ["Newspapers"]}, "title": "Journaliste - R\u00e9dactrice ", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:52182", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFknGmL0oyluQ/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,544397890)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12291", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12291", "active": true, "schoolName": "R\u00e9seau CFJ", "trackingId": "UCj3DuCsTUulVi7Myv5Ivw==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGvgnPPEsb4bQ/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2000}, "startDate": {"year": 1998}}, "degreeName": "Centre de formation des journalistes", "schoolName": "CFJ", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12291"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,596447639)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12548", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12548", "active": true, "schoolName": "Universit\u00e9 Paris-Sorbonne", "trackingId": "/dmudswIShOwaLc26oPYrA==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNNR5ZC7Q-yA/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 1998}, "startDate": {"year": 1996}}, "degreeName": "D.U.", "schoolName": "Universit\u00e9 Paris-Sorbonne", "fieldOfStudy": "Techniques et langage des m\u00e9dias", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12548"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,596447648)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12548", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12548", "active": true, "schoolName": "Universit\u00e9 Paris-Sorbonne", "trackingId": "Fn0eYigDRrmX4SMU9xCAkQ==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHNNR5ZC7Q-yA/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 1997}, "startDate": {"year": 1994}}, "degreeName": "Licence", "schoolName": "Universit\u00e9 Paris-Sorbonne", "fieldOfStudy": "Lettres modernes", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12548"}], "languages": [{"name": "Anglais", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}, {"name": "Espagnol", "proficiency": "LIMITED_WORKING"}], "publications": [], "certifications": [], "volunteer": [], "honors": [], "projects": [{"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,1469981603)", "members": [{"member": {"firstName": "Lisa", "lastName": "Vaturi", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI", "occupation": "Journaliste - Chef d'\u00e9dition num\u00e9rique - Directrice \u00e9ditoriale chez Make.org - Auparavant au Nouvel Observateur et \u00e0 L'Express.", "objectUrn": "urn:li:member:390553547", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI", "publicIdentifier": "lisa-vaturi-94b966aa", "trackingId": "BLxaMhe2TgqaXZTzf2eopA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI,343147328,227865340)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAABdHX8sBDqJcmOxSqcTUJz75ujk01-9OWyI"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2015}, "startDate": {"month": 12, "year": 2014}}, "description": "Responsable d'un grand format quotidien num\u00e9rique payant : coordination des sujets, \u00e9dition des articles, choix iconographiques.\n\n", "title": "L'Obs du Soir", "url": "https://www.nouvelobs.com/l-obs-du-soir/"}]}