{"summary": "17 ans d'exp\u00e9rience, intelligence collective, innovation, participation citoyenne, public/priv\u00e9, business development\n\nJe suis actuellement chez bluenove o\u00f9 j'occupe la fonction de Chief Revenue Officer (CRO) pour accompagner le d\u00e9veloppement business de nos activit\u00e9s d'intelligence collective. \n\nEn 2021, j'ai \u00e9t\u00e9 chef du P\u00f4le Engagement au sein de la R\u00e9publique En Marche (developpement de programmes d\u2019actions aupr\u00e8s de la soci\u00e9t\u00e9 civile, les militants, les citoyens)\n\nEntre 2010 et 2015, j'\u00e9tais en poste au sein de l'administration sur les enjeux de modernisation de l'action publique et d'innovation publique. D'abord \u00e0 la DGME, puis en tant que \"chef de projet Innovation publique\"\u200b au sein du SGMAP (Services du Premier Ministre) o\u00f9 je pilotais les activit\u00e9s de \"Futurs Publics\"\u200b, le laboratoire d'innovation de l'Etat. \n\nJ'ai d\u00e9but\u00e9 dans le conseil en strat\u00e9gie et organisation, chez Eurogroup Consulting o\u00f9 j'ai r\u00e9alis\u00e9 une dizaine de missions d'accompagnement de la transformation d'organisation priv\u00e9es et publiques.", "industryName": "IT Services and IT Consulting", "lastName": "Barbier", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "birthDate": {"month": 7, "year": 1982, "day": 27}, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:96", "firstName": "Maxime", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:101240143"}, "geoLocationName": "Paris, \u00cele-de-France", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "img_200_200": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "img_400_400": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "img_800_800": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "profile_id": "ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "member_urn": "urn:li:member:5906247", "public_id": "maxbarbier", "experience": [{"locationName": "Paris, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,1890889851)", "geoLocationName": "Paris, France", "companyName": "bluenove", "timePeriod": {"startDate": {"month": 1, "year": 2022}}, "description": "bluenove est une soci\u00e9t\u00e9 de technologies et de conseil pionni\u00e8re en intelligence collective massive et engag\u00e9e activement dans la civic tech.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Management Consulting"]}, "title": "Directeur associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:227145", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFjgT7R48O45A/company-logo_"}, {"locationName": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,1756684738)", "geoLocationName": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:106383538", "companyName": "En Marche", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2021}, "startDate": {"month": 3, "year": 2021}}, "description": "Missions : strat\u00e9gie d\u2019engagement des r\u00e9seaux (cadres, militants, soci\u00e9t\u00e9 civile), d\u00e9veloppement de programmes d'engagement des citoyens (plateforme pourunecause.fr)", "company": {"employeeCountRange": {"start": 51, "end": 200}, "industries": ["Political Organization"]}, "title": "Chef du p\u00f4le Engagement", "region": "urn:li:fs_region:(fr,0)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10782927", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQEprXu23J9yfA/company-logo_"}, {"locationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,924102287)", "geoLocationName": "R\u00e9gion de Paris, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "bluenove", "timePeriod": {"endDate": {"month": 3, "year": 2021}, "startDate": {"month": 1, "year": 2018}}, "description": "bluenove est une soci\u00e9t\u00e9 de technologies et de conseil en intelligence collective. \nChez bluenove, nous portons une conviction : l\u2019organisation de demain est une plateforme d'intelligence et d\u2019action collective qui mobilise efficacement des grands collectifs internes (collaborateurs, managers) et externes (clients, citoyens, partenaires) pour r\u00e9soudre ses grands d\u00e9fis strat\u00e9giques, business, d\u2019innovation et de transformation.  \n\nJe m'occupe de d\u00e9velopper les activit\u00e9s business de bluenove en tant que Chief revenue Officer et membre du CODIR.  \n \nData cl\u00e9s :\n- Date cr\u00e9ation : 2008\n- Effectif : 45 personnes \n- Nombre de projets r\u00e9alis\u00e9s : plus de 300\n- Principaux clients : Airbus, Pernod Ricard, Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale, Cr\u00e9dit Agricole, Michelin, Paris A\u00e9roports, Soci\u00e9t\u00e9 du Grand Paris, Caisse des D\u00e9p\u00f4ts, Sodexo, Leclerc, Bel, EDF, Humanis \u2026\n- Chiffre d\u2019affaires : 5,6 millions d\u2019euros en 2018 (100% de croissance en 2 ans)\n- Budget R&D : 15% du C.A.\n Plus d\u2019informations : www.bluenove.com / suivre sur twitter @bluenove @barbier_maxime\n", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Management Consulting"]}, "title": "Directeur associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO)", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:227145", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFjgT7R48O45A/company-logo_"}, {"locationName": "Paris", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,707006409)", "geoLocationName": "Paris", "companyName": "bluenove", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2017}, "startDate": {"month": 8, "year": 2015}}, "description": "bluenove est le cabinet fran\u00e7ais leader dans le domaine services et technologies en Open Innovation et Intelligence collective.\n\nNous accompagnons nos clients, organisations publiques et priv\u00e9es, dans leur strat\u00e9gie d\u2019innovation et leur mise en \u0153uvre gr\u00e2ce \u00e0 la d\u00e9tection d\u2019expertises et de partenaires externes (start-up, entrepreneurs sociaux, labos de recherche), l\u2019usage et le d\u00e9ploiement de solutions logicielles collaboratives (logiciel Assembl), le diagnostic des processus d'innovation, l'animation de communaut\u00e9s innovantes (internes, externes, hybrides), la stimulation de l'innovation collaborative interne, etc.\n\nNous intervenons sur les sujets permettant d\u2019am\u00e9liorer la performance de l\u2019innovation \u00e0 travers la mobilisation de l\u2019intelligence collective.\n\nCr\u00e9\u00e9s en 2008, bluenove conna\u00eet une croissance annuelle de 40%, avec 40 collaborateurs et plus de 200 projets r\u00e9alis\u00e9s en France et \u00e0 l\u2019international.\n\nhttp://www.bluenove.com et www.assembl.bluenove.com", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Management Consulting"]}, "title": "Manager", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:227145", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFjgT7R48O45A/company-logo_"}, {"locationName": "Paris Area, France", "projects": ["urn:li:fs_project:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198927)", "urn:li:fs_project:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198929)", "urn:li:fs_project:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198931)", "urn:li:fs_project:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198938)", "urn:li:fs_project:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198940)"], "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral pour la modernisation de l'action publique (SGMAP)", "description": "- Direction de programme d\u2019innovation et de transformation : mise en place et pilotage du laboratoire d\u2019innovation de l\u2019Etat \u00ab Futurs Publics \u00bb, lancement d\u2019appels \u00e0 projets (Programme d\u2019Investissements d\u2019Avenir), programmes d\u2019am\u00e9lioration de la relation usager multicanale (\u00ab 100% contacts efficaces \u00bb),  de la gestion des r\u00e9clamations et de l\u2019information administrative.\n\n- Gestion de projet : montage de projets innovants de prototypage de services publics du futur, conduite de projet d\u2019am\u00e9lioration de la relation usagers (ex : r\u00e9ponse apport\u00e9e par t\u00e9l\u00e9phone aux femmes victimes de violences).  \n\n- D\u00e9veloppement d\u2019approches participatives et de changement : dispositifs de cr\u00e9ativit\u00e9 et co-cr\u00e9ation, d\u00e9marches d\u2019innovation participative de plusieurs minist\u00e8res (Int\u00e9rieur, Justice, S\u00e9curit\u00e9 Sociale\u2026), module de formation \u00e0 l\u2019innovation, sites collaboratifs, d\u00e9marches de consultation (\u00ab Innover et simplifier avec les agents publics \u00bb, concertation nationale sur le num\u00e9rique pour l\u2019Education).  \n\n- Animation de r\u00e9seaux et de communaut\u00e9s : pilotage de la communaut\u00e9 inter-administrations des praticiens de l\u2019innovation publique (r\u00e9seau de 50 r\u00e9f\u00e9rents innovation), organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements de port\u00e9e nationale (1\u00e8re semaine de l\u2019innovation publique en novembre 2014), conception d\u2019un tiers-lieu d\u2019innovation.\n\n- D\u00e9veloppement de partenariats : OCDE (Observatoire de l\u2019innovation dans le secteur public), commission europ\u00e9enne, collectivit\u00e9s (programme R\u00e9.acteur Public), incubateurs et start-up, \u00e9coles, associations. \n\n\nAutres missions : \n- Repr\u00e9sentation de la France \u00e0 l'OCDE sur les sujets de gouvernance publique et dans les r\u00e9seaux europ\u00e9ens (r\u00e9seau EUPAN : Conf\u00e9rence sur la qualit\u00e9 des services public \u00e0 Vilnius en octobre 2013...) \n- Membre du Conseil d'orientation de l'Observatoire Territoria, repr\u00e9sentant du SGMAP au Club des directeurs de l'innovation et \u00e0 Innov'Acteurs", "title": "Chef de projet Innovation Publique", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:9280851", "honors": ["urn:li:fs_honor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198933)"], "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198922)", "geoLocationName": "Paris Area, France", "timePeriod": {"endDate": {"month": 8, "year": 2015}, "startDate": {"month": 10, "year": 2012}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 51, "end": 200}, "industries": ["Government Administration"]}, "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGCRo8_NN6rFg/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,2274577)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12436", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12436", "active": true, "schoolName": "ESSEC Business School", "trackingId": "Hdyiw/H6T6+NlivNkcaA1g==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHOyFUSQ_Q2ww/company-logo_"}, "activities": "Chaire Europ\u00e9enne de Marketing Sportif, association Citizen Care", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2006}, "startDate": {"year": 2002}}, "degreeName": "MBA", "schoolName": "ESSEC - ESSEC Business School", "fieldOfStudy": "Strategy", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12436"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,89055874)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12436", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12436", "active": true, "schoolName": "ESSEC Business School", "trackingId": "BGQ8PlaMSt26XLgxa11Xhg==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHOyFUSQ_Q2ww/company-logo_"}, "activities": "Pr\u00e9sident de l'association CITIZEN CARE", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2006}, "startDate": {"year": 2002}}, "degreeName": "Master of Business Administration (MBA)", "schoolName": "ESSEC - ESSEC Business School", "fieldOfStudy": "Strategy and organisation", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12436"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,574455030)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:3163086", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:3163086", "active": true, "schoolName": "Macquarie Business School", "trackingId": "c3hF8mqrTRK1Ct3B+XU+FA==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEmzReB6pniYQ/company-logo_"}, "grade": "Certificate", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2005}, "startDate": {"year": 2005}}, "description": "Exchange program", "degreeName": "Master of Business Administration - MBA", "schoolName": "Macquarie Graduate School of Management", "degreeUrn": "urn:li:fs_degree:700", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:3163086"}], "languages": [], "publications": [{"date": {"month": 6, "year": 2015, "day": 8}, "name": "Article - \u201cFuturs Publics\u201d: innovative modernization of Public action", "publisher": "Nicolas Bry, Blog \"Rapid Innovation in digital time\"", "description": "Article - \u201cFuturs Publics\u201d: innovative modernization of Public action (Blog \"Rapid Innovation in digital time\", Nicolas Bry)", "url": "https://nbry.wordpress.com/2015/06/08/futurs-publics-innovative-modernization-of-public-action/", "authors": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}, {"member": {"firstName": "Nicolas", "lastName": "Bry", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAAdZsUBkg8mPlwy612mf1EUoDE3DFauq0I", "occupation": "Designing places where innovation thrives | Innovation Booster Orange Africa | Mentor (Seedstars, VC4A, ABH), Teacher (ParisTech), Adviser (GSMA Lab), Speaker (TEDx), Author (Intrapreneurs' Factory & RapidInnovation.fr)", "objectUrn": "urn:li:member:1926853", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAdZsUBkg8mPlwy612mf1EUoDE3DFauq0I", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1572946022046?e=1691020800&v=beta&t=04tKDufoy_z4uwWxyDRjV_JXhhEddFitaXW1IPKqTfo", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1572946022046?e=1691020800&v=beta&t=YFo_Sv6GdP5Tax9Wznda-t70h2JZdj0FAwLQ5MhwsNE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQHbCXeCh1ZDlQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "nicolasbry", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1608909189624?e=1691020800&v=beta&t=XY26uN0H5c3JjcCXLenYOx9htPPMQRlzFbP7iEwOY8E", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1608909189624?e=1691020800&v=beta&t=dW5MceHXlqsNiLRUcQjQ1zDj2ZZrZSIKS1ez2qKY0zw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1608909189624?e=1691020800&v=beta&t=_qNHJocKnhd-Mijb9PZtkBGML8vnTXTsSXdZA4jsHps", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1608909189624?e=1691020800&v=beta&t=OI9i-ozOal-lNRJuRdR7nF1jtvRXbMn-zgkuN9mIGNY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQE5Fd7NimFSzQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "iOh7Rt1FTyag7fQHZIjnJQ=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAdZsUBkg8mPlwy612mf1EUoDE3DFauq0I"}]}, {"date": {"month": 3, "year": 2015}, "name": "Podcast - La d\u00e9marche d'innovation \"Futurs Publics\"", "publisher": "Interview r\u00e9alis\u00e9e par Innov'acteurs et Moustic The Audio Agency", "description": "[Interview] L\u2019invit\u00e9 du mois : Maxime Barbier et la d\u00e9marche \u00ab Futurs Publics \u00bb du SGMAP (podcast)\nLe dispositif a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 par le Prix \u00ab Transformation strat\u00e9gique / OR \u00bb par le jury des Troph\u00e9es l\u2019Innovation Participative 2014.", "url": "http://www.innovacteurs.asso.fr/?p=10109", "authors": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}]}, {"date": {"month": 11, "year": 2014, "day": 12}, "name": "D\u00e9velopper les usages innovants des RSE", "description": "Plusieurs minist\u00e8res ont travaill\u00e9 de concert pour r\u00e9fl\u00e9chir au d\u00e9veloppement et aux usages futurs des r\u00e9seaux sociaux d\u2019entreprise au sein des administrations. Que peuvent-ils apporter ? En quoi enrichissent-ils le travail collaboratif ? Comment peuvent-ils faciliter le travail des agents au quotidien ? Ces travaux ont permis d'identifier une s\u00e9rie de recommandations", "url": "http://modernisation.gouv.fr/les-services-publics-se-simplifient-et-innovent/par-la-co-construction/reseaux-sociaux-entreprise-les-ministeres-developpent-des-usages-innovants", "authors": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}]}, {"date": {"month": 6, "year": 2014, "day": 19}, "name": "Renforcer l'innovation participative dans les minist\u00e8res", "description": "Les minist\u00e8res travaillent \u00e0 renforcer leurs d\u00e9marches d\u2019innovation participative. Pendant deux mois, ils ont collabor\u00e9 avec des experts innovation issus d\u2019entreprises publiques et priv\u00e9es, pour \u00e9changer sur leurs pratiques et d\u00e9finir ensemble 50 recommandations op\u00e9rationnelles. ", "url": "http://modernisation.gouv.fr/les-services-publics-se-simplifient-et-innovent/par-la-co-construction/renforcer-innovation-participative-dans-les-ministeres", "authors": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}]}, {"date": {"month": 9, "year": 2012, "day": 24}, "name": "Am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de l'information administrative", "publisher": "SGMAP / COEPIA", "description": "Elaboration d'un guide pratique \u00e0 destination des administrations pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de l'information aux usagers. Ces travaux ont \u00e9t\u00e9 conduits dans le cadre du COEPIA (Conseil d\u2019orientation de l\u2019\u00e9dition publique et de l\u2019information administrative) ", "url": "http://www.modernisation.gouv.fr/la-qualite-des-services-publics-sameliore/par-la-consultation/un-guide-pour-ameliorer-la-qualite-de-linformation-administrative", "authors": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}]}, {"date": {"year": 2012}, "name": "Innovation participative - Remettre l'humain au coeur de l'entreprise", "publisher": "Muriel Garcia, Nad\u00e8ge de Peganow", "description": "T\u00e9moignage sur l'innovation participative dans le secteur public", "url": "http://www.google.fr/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=7&ved=0CEoQFjAG&url=http%3A%2F%2Fwww.innovacteurs.asso.fr%2F%3Fdl_id%3D233&ei=_B13VNriC9PtaqrYgYgD&usg=AFQjCNE8P4jH4_sx0FA0cafsp61PIRbT5A&sig2=LadON1-JRl3PqphpuwoliA&bvm=bv.80642063,d.d2s", "authors": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}]}], "certifications": [], "volunteer": [], "honors": [{"description": "Le SGMAP a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 pour son action en faveur de l'innovation par l'association Innov'acteurs par le prix de la Transformation strat\u00e9gique http://www.innovacteurs.asso.fr/?p=8948", "occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198922)", "title": "Prix de la \"transformation strat\u00e9gique\" par Innov'acteurs", "issueDate": {"month": 11, "year": 2014}, "issuer": "Innov'acteurs"}], "projects": [{"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198922)", "members": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198927,331198928)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}, {"member": {"firstName": "Marco", "lastName": "Daglio", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABT7woB8pHZ87eUR_BpPnR9WEJRwaOxqSM", "occupation": "Head of the OECD Observatory of Public Sector Innovation", "objectUrn": "urn:li:member:5500682", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABT7woB8pHZ87eUR_BpPnR9WEJRwaOxqSM", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1605088836180?e=1691020800&v=beta&t=1wW28TzoXXHeFpSpZ_cEAYvgaWhABBHiOmWeQ5AskUQ", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1605088836180?e=1691020800&v=beta&t=dL-y5TLQ6Hd6Y97dh3X8HXJYpuJrZ9BTzbmbRvV2Ipk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQE6Z8zFQGsKvg/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "marco-daglio", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1564412074091?e=1691020800&v=beta&t=m26rUj8oD4SLtOaF073d2xXitJYzMHNHwtpMp2xIJZo", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1564412074091?e=1691020800&v=beta&t=K61KOEFjQor6aBtUOIOh0ZwvKRkz0MHpJlZ-lMbHNh8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1564412074091?e=1691020800&v=beta&t=Oty679gtp0CMa8bB0tVBW5vSMmEf9njJApwQJ3rdpEE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1564412074091?e=1691020800&v=beta&t=DMvLaiCjEQap8KB7w5fvRnhvvbqtd7WV9VRRs3u-5Mk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQERXiDsTy8YXQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "OCADV9ZlRSGKIJWrNNEV5g=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198927,1)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABT7woB8pHZ87eUR_BpPnR9WEJRwaOxqSM"}, {"member": {"firstName": "Tanguy", "lastName": "Dennielou ", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0", "occupation": "Sales Director chez Jifmar Offshore Services", "objectUrn": "urn:li:member:154256966", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0", "publicIdentifier": "tanguydennielou", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=Yoo0HV-AuZrbMrJfHyN5pf6IOmy0zGgtu_deKUd5l_8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=mjtc3rMpYmngKHryoBOTjLxlYqzmLwfvRVLLFMho6Go", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=gzH4eMk5LCqmT2OWTAQXVa_69bfonb48y4BvzFkWFrU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=lLcLi4PqLgSGj3vQkuirOJPkiE-H9_1BbKhxaXeyoWU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHxDpMO8_ebzw/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "2ZHVHGHVS3y2EQMpBnhjOA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198927,2)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 11, "year": 2014}, "startDate": {"month": 11, "year": 2014}}, "description": "Participation pour la France \u00e0 la task force de mise en place de l'Observatoire de l'innovation publique de l'OCDE. ", "title": "OPSI - Observatory for public sector Innovation (OCDE)", "url": "https://www.oecd.org/governance/observatory-public-sector-innovation/?token=158037480&sid=41939&erroCode=403&lastaction=login_submit"}, {"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198922)", "members": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198929,331198930)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}, {"member": {"firstName": "Tanguy", "lastName": "Dennielou ", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0", "occupation": "Sales Director chez Jifmar Offshore Services", "objectUrn": "urn:li:member:154256966", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0", "publicIdentifier": "tanguydennielou", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=Yoo0HV-AuZrbMrJfHyN5pf6IOmy0zGgtu_deKUd5l_8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=mjtc3rMpYmngKHryoBOTjLxlYqzmLwfvRVLLFMho6Go", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=gzH4eMk5LCqmT2OWTAQXVa_69bfonb48y4BvzFkWFrU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=lLcLi4PqLgSGj3vQkuirOJPkiE-H9_1BbKhxaXeyoWU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHxDpMO8_ebzw/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "2ZHVHGHVS3y2EQMpBnhjOA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198929,1)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0"}, {"member": {"firstName": "Laurence", "lastName": "Audras", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAARXfngBIpwBi9wOJeCJ3byEevx7YvW-KqU", "occupation": "Accompagnement des dirigeants et des \u00e9quipes dans les p\u00e9riodes sensibles", "objectUrn": "urn:li:member:72842872", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAARXfngBIpwBi9wOJeCJ3byEevx7YvW-KqU", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1684141716314?e=1691020800&v=beta&t=9Ywwv5gsWXp9-KbzCGojYi3Ep-2MtknbDEUtuBIrmR0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1684141716314?e=1691020800&v=beta&t=N0iNspk8spVAFBo4thRs14kEnrAMvAKYZDLP_qrELgA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQHxdGreJjJBTQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "laurence-audras", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1682964768611?e=1691020800&v=beta&t=jOhLTv0oUVzhbaZf4AbEXumo-si44ij6UoTG8qwCWso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1682964768611?e=1691020800&v=beta&t=1mOdZwPz_Fd-I6ApLRZPHuaUKfH89x83Ys7faMHaG_w", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1682964768611?e=1691020800&v=beta&t=JIXZEHWVfrFBrzRL76fiVoWMRigeFKvT6a5BKqpW61I", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1682964768611?e=1691020800&v=beta&t=x0W1a-oaeImfAqfvtHppgNcTvsHOn9fLfIBEK1wWQzI", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQFd4i0uHHs-lA/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "ftuvukJZTTiSNbo3EjWbPQ=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198929,2)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAARXfngBIpwBi9wOJeCJ3byEevx7YvW-KqU"}, {"member": {"firstName": "Lucas", "lastName": "Tourny", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAARBcfEB9gzj36kWGcGcG_59oKhZXOjIrg4", "occupation": "Head of Communication - Chief of Staff", "objectUrn": "urn:li:member:71397873", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAARBcfEB9gzj36kWGcGcG_59oKhZXOjIrg4", "publicIdentifier": "lucastourny", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1666209846301?e=1691020800&v=beta&t=RGqjPyZLSl2wJgdFDLfh2FEFkVRiqsciAx_OqhLZxok", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1666209846301?e=1691020800&v=beta&t=iCEytG8QK6fvYdIYbEdDGOpVT1Wses9BS9JM8n-SiQE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1666209846301?e=1691020800&v=beta&t=ccktlUdIraytYLHeAllJWg5SldhgVGscEx-25wLLE-w", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1666209846301?e=1691020800&v=beta&t=eK8hHbqoM7mLnUTtAhbNhbz8iTMSp5NYocq_ioPGK7I", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E03AQHkK8o5JgHl7w/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "Fr98MfTnREqyCz0gOEEgng=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198929,3)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAARBcfEB9gzj36kWGcGcG_59oKhZXOjIrg4"}, {"member": {"firstName": "Fabien", "lastName": "Geledan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABBGIIBssUM7A73M4D2GMDHlggpUkZa1W8", "occupation": "Directeur \"transformation et Innovation\" \u00e0 l'Ecole Polytechnique Executive Education", "objectUrn": "urn:li:member:4266114", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABBGIIBssUM7A73M4D2GMDHlggpUkZa1W8", "publicIdentifier": "fgeledan", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=40UjMGdrwpBJ_S-PliSJaxOZMih5xHICe44-yUR9zjk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=Z6CYMA22KV4ggNzfZPoUf0NKUuztAWZkScbrcxMX4Kw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=ldCuuk-5sdzdk8iJpidOLMVtzB7lcXJ1ycQCC0N4uJ4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=-Bld-Dxd41knKyLQgWsaWrgUI-Xce-UTS5ye6zzBtso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5103AQEKL-1h6H1Iew/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "PqZvjiM6QPSB7YJK3TJ67Q=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198929,4)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABBGIIBssUM7A73M4D2GMDHlggpUkZa1W8"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 11, "year": 2014}, "startDate": {"month": 11, "year": 2014}}, "description": "Organisation de la premi\u00e8re semaine de l'innovation publique en France du 12 au 16 novembre 2014. Agents publics et citoyens ont pu d\u00e9couvrir, ce qui se fait de plus novateur en mati\u00e8re de services publics. L\u2019innovation publique a f\u00e9d\u00e9r\u00e9 30 minist\u00e8res et op\u00e9rateurs et de nombreuses collectivit\u00e9s. Au total, plus de 50 \u00e9v\u00e9nements ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9s dans 15 r\u00e9gions. ", "title": "Semaine de l'innovation publique", "url": "http://modernisation.gouv.fr/semaine-innovation-publique"}, {"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198922)", "members": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198940,331198941)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}, {"member": {"firstName": "St\u00e9phane", "lastName": "VINCENT", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAAKMbQBf0hd36KQhQpugWTBDea0-RfvLfQ", "occupation": "Cofondateur / directeur at La 27e R\u00e9gion", "objectUrn": "urn:li:member:668084", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAKMbQBf0hd36KQhQpugWTBDea0-RfvLfQ", "publicIdentifier": "svincent", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516232857453?e=1691020800&v=beta&t=8gh8DxS-9RBDhbZv_RFBYW3DJTnzNC2-RsZmL80RirU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516232857453?e=1691020800&v=beta&t=PMvfHNI4teXuy75QtLKBG-iglG2GKv3W-mJx1fpfLJ0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516232857453?e=1691020800&v=beta&t=VmaDF5rf7xQHrH6t8yTBgGGmEay8DSnFOcNDRsd07Iw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516232857453?e=1691020800&v=beta&t=hxA7pMebugwZNXoA3DyKblrak-e30KuREaDyHe5weh0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQHAfvP_Xgq_dg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "6sm+np45SmOSylkdBCczcA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198940,1)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAKMbQBf0hd36KQhQpugWTBDea0-RfvLfQ"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 5, "year": 2014}, "startDate": {"month": 5, "year": 2014}}, "description": "R\u00e9acteur Public est une initiative conjointe entre l\u2019Etat et les collectivit\u00e9s pour mieux innover dans les politiques publiques. Ce programme est coordonn\u00e9 par la 27\u00e8me r\u00e9gion, en partenariat avec le SGMAP.", "title": "R\u00e9.acteur public", "url": "http://www.modernisation.gouv.fr/les-services-publics-se-simplifient-et-innovent/par-la-co-construction/reacteur-public-etat-et-collectivites-unis-pour-mieux-innover"}, {"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198922)", "members": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198931,331198932)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}, {"member": {"firstName": "Tanguy", "lastName": "Dennielou ", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0", "occupation": "Sales Director chez Jifmar Offshore Services", "objectUrn": "urn:li:member:154256966", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0", "publicIdentifier": "tanguydennielou", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=Yoo0HV-AuZrbMrJfHyN5pf6IOmy0zGgtu_deKUd5l_8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=mjtc3rMpYmngKHryoBOTjLxlYqzmLwfvRVLLFMho6Go", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=gzH4eMk5LCqmT2OWTAQXVa_69bfonb48y4BvzFkWFrU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1548155936680?e=1691020800&v=beta&t=lLcLi4PqLgSGj3vQkuirOJPkiE-H9_1BbKhxaXeyoWU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQHxDpMO8_ebzw/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "2ZHVHGHVS3y2EQMpBnhjOA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198931,1)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAkxxkYBuWwSa-E8TzeBPL8yuaHZfFi30Q0"}, {"member": {"firstName": "Fabien", "lastName": "Geledan", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABBGIIBssUM7A73M4D2GMDHlggpUkZa1W8", "occupation": "Directeur \"transformation et Innovation\" \u00e0 l'Ecole Polytechnique Executive Education", "objectUrn": "urn:li:member:4266114", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABBGIIBssUM7A73M4D2GMDHlggpUkZa1W8", "publicIdentifier": "fgeledan", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=40UjMGdrwpBJ_S-PliSJaxOZMih5xHICe44-yUR9zjk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=Z6CYMA22KV4ggNzfZPoUf0NKUuztAWZkScbrcxMX4Kw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=ldCuuk-5sdzdk8iJpidOLMVtzB7lcXJ1ycQCC0N4uJ4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516279969632?e=1691020800&v=beta&t=-Bld-Dxd41knKyLQgWsaWrgUI-Xce-UTS5ye6zzBtso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5103AQEKL-1h6H1Iew/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "PqZvjiM6QPSB7YJK3TJ67Q=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198931,2)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABBGIIBssUM7A73M4D2GMDHlggpUkZa1W8"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 11, "year": 2013}, "startDate": {"month": 11, "year": 2013}}, "description": "L\u2019innovation est un levier essentiel de modernisation de l\u2019action publique. Pour l\u2019encourager, le Gouvernement a mis en place le programme Futurs Publics, pilot\u00e9 par le SGMAP. Son r\u00f4le : exp\u00e9rimenter et tester, \u00ab en mode laboratoire \u00bb et \u00e0 petite \u00e9chelle, de nouvelles solutions aux d\u00e9fis du service public. Mais aussi d\u00e9velopper au sein de l\u2019administration un \u00e9cosyst\u00e8me propice \u00e0 l\u2019innovation. ", "title": "Programme \"Futurs Publics\"", "url": "http://modernisation.gouv.fr/les-services-publics-se-simplifient-et-innovent/par-la-co-construction/futurs-publics-innover-pour-moderniser-action-publique"}, {"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198922)", "members": [{"member": {"firstName": "Maxime", "lastName": "Barbier", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "occupation": "Directeur Associ\u00e9 - Chief Revenue Officer (CRO) #AccelerateurDesTransitions", "objectUrn": "urn:li:member:5906247", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=BeTBEYiEBE3nlIjSBvHlSowWT1eNCiy5m0O9_EO6fzg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1666275505944?e=1691020800&v=beta&t=jmee1vAw-O-n4eZPoq4K7I8lIwH8bVYVnd5G201GgnM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQFmPL6zwFmRsA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "maxbarbier", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ik_CZiNE1LcgfTzvJoV3k2fD1RHM_oO3S2m0HqsqUOU", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=ft4D0m2jONt9LS9Fmfxw6MpvE-Tzy6bJmrC11Jpauso", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=P9k_AyY47pEWy2lLrWIZrjoz6zhjXjItgC0UGbgYPsc", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516239119415?e=1691020800&v=beta&t=diSEPF_ive4gGIAjRpTiJmn0gzPtBpDLEZZcYjUyF1M", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C5603AQFe5Jy4c2v4jg/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "C9NNrVoZQD2FeuDPUadJ/Q=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198938,331198939)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M"}, {"member": {"firstName": "Muriel", "lastName": "M\u00e9tivet", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAACgGr4B-WAhelRiTP50dpdzQe5gFB2ukkM", "occupation": "En mobilit\u00e9 internationale | Chairwoman of the board of the French school of Kuala Lumpur", "objectUrn": "urn:li:member:10492606", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAACgGr4B-WAhelRiTP50dpdzQe5gFB2ukkM", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1602500957328?e=1691020800&v=beta&t=_psR1gcXxRXU7trrY3X8-q_jTcucFwM6mtrzgfG66qw", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1602500957328?e=1691020800&v=beta&t=Evm5kbqJm7R4HyCl8z_1_fxxwbwmAq_5WH1XFqJt1F4", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E16AQF9GwWUL_oBIw/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "muriel-m\u00e9tivet-13a6203", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1516312909279?e=1691020800&v=beta&t=LCVcgGAgrtCqjz9U49UbJ0SCP0PUvnhrScV5sxL91uQ", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1516312909279?e=1691020800&v=beta&t=BnwL1Jau2h3WnBsCzyNIes0AJs9RUx9KPR3IYPDY-b0", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1516312909279?e=1691020800&v=beta&t=RZgDLhCdUJoQjXGcmWnhboLN1CBlVXUEzKr5sdC2PVY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1516312909279?e=1691020800&v=beta&t=7Jchs0LFPEtnMo2Tew5jXVOEQulgVmrYfgBsmTRxih8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFOp9aaW-y3OQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "X5UTYHoESvi8tROmShvpMQ=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAABaH0cBUZTOfkAWGwLUH-irLOQy5kxRX4M,331198938,1)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAACgGr4B-WAhelRiTP50dpdzQe5gFB2ukkM"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 7, "year": 2013}, "startDate": {"month": 7, "year": 2013}}, "description": "\"ISAP\" est la consultation engag\u00e9e aupr\u00e8s des agents publics (en ligne et sous la forme d'ateliers participatifs en r\u00e9gion) pour moderniser l'action publique", "title": "Innover et Simplifier avec les Agents Publics (ISAP)", "url": "http://www.modernisation.gouv.fr/les-services-publics-se-simplifient-et-innovent/par-la-consultation-et-la-concertation/consultation-innover-et-simplifier-avec-les-agents-publics-un-premier-bilan"}]}