{"industryName": "Technology, Information and Internet", "lastName": "Vignolles", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:6", "firstName": "Nicolas", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:101095254"}, "geoLocationName": "Montreuil, \u00cele-de-France", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral / Managing Director chez SELL - Syndicat des \u00c9diteurs de Logiciels de Loisirs / DG de la Paris Games Week", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQGhsmnaQaWuzg/profile-displayphoto-shrink_", "img_100_100": "100_100/0/1602827295658?e=1691020800&v=beta&t=JjuTrLpkVeRFDaWZyF-AtBoorqbpjzrqL5fHCzgmwzA", "img_200_200": "200_200/0/1602827295658?e=1691020800&v=beta&t=nTaH2u66ht3ZIm96kjjX0xegsqXihoVP9cvz_YvucDM", "img_400_400": "400_400/0/1602827295658?e=1691020800&v=beta&t=aI4m6ZyxFPH-bfsDTkuxUPrg3YF7Vup4i4oxClqS_Y8", "img_800_800": "800_800/0/1602827295658?e=1691020800&v=beta&t=4UQoHBdN9l_iqvXQBhs7JEV-ou34UOCFehAKGPau-lI", "profile_id": "ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM", "member_urn": "urn:li:member:141016392", "public_id": "nicolasvignolles", "experience": [{"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,1667426591)", "companyName": "SELL - Syndicat des \u00c9diteurs de Logiciels de Loisirs", "timePeriod": {"startDate": {"month": 8, "year": 2020}}, "description": "https://www.sell.fr/", "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10631633", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGehQ9vfBCtIA/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,1451373237)", "companyName": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9conomie, des Finances et de la Relance", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2020}, "startDate": {"month": 3, "year": 2019}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Government Administration"]}, "title": "Chef de cabinet, conseiller parlementaire de Cedric O", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:741350", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFS5f7hpFxHnw/company-logo_"}, {"locationName": "Paris 13, \u00cele-de-France, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,1413737935)", "geoLocationName": "Paris 13, \u00cele-de-France, France", "companyName": "France Digitale", "timePeriod": {"endDate": {"month": 3, "year": 2019}, "startDate": {"month": 1, "year": 2019}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Nonprofit Organization Management"]}, "title": "Directeur Affaires publiques et Communications", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:3490211", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQH0Fi_gfsYLIg/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,1327070133)", "companyName": "Make.org", "timePeriod": {"endDate": {"month": 1, "year": 2019}, "startDate": {"month": 6, "year": 2018}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Information Technology and Services"]}, "title": "Directeur Communication et Affaires publiques", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10643000", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEKpuhvw2X-BA/company-logo_"}, {"locationName": "75011", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,924069928)", "geoLocationName": "75011", "companyName": "Make.org", "timePeriod": {"endDate": {"month": 6, "year": 2018}, "startDate": {"month": 2, "year": 2017}}, "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Information Technology and Services"]}, "title": "Directeur des Affaires publiques", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10643000", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEKpuhvw2X-BA/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,140709280)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:19991", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:19991", "active": true, "schoolName": "Sciences Po Grenoble", "trackingId": "z1klVNTITfiSQV7/TPrBdA==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEtvlzU8bHM_A/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2004}, "startDate": {"year": 2000}}, "degreeName": "Diplome sciences Po", "schoolName": "Institut d'Etudes Politiques de Grenoble", "fieldOfStudy": "Sciences politiques", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:19991"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,140709513)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:21225", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:21225", "active": true, "schoolName": "CELSA Paris-Sorbonne", "trackingId": "8NIl/2uIQcy0kO8PPy2P3g==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHpXEhU_MTM6w/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 2006}, "startDate": {"year": 2005}}, "degreeName": "Master Communication politique", "schoolName": "CELSA - Ecole des hautes \u00e9tudes en sciences de l'information et de la communication", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:21225"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAhnvUgB0YMCDZ4Oa-h8ImhKI6Q-mKH6yDM,140709851)", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2000}, "startDate": {"year": 1998}}, "degreeName": "Hypokh\u00e2gne - Kh\u00e2gne", "schoolName": "Lyc\u00e9e de S\u00e8vres"}], "languages": [{"name": "Allemand", "proficiency": "ELEMENTARY"}, {"name": "Anglais", "proficiency": "PROFESSIONAL_WORKING"}, {"name": "Italien", "proficiency": "LIMITED_WORKING"}], "publications": [], "certifications": [], "volunteer": [], "honors": [], "projects": []}