{"industryName": "Graphic Design", "lastName": "Patte", "locationName": "France", "student": false, "geoCountryName": "France", "geoCountryUrn": "urn:li:fs_geo:105015875", "geoLocationBackfilled": false, "elt": false, "birthDate": {"month": 12, "year": 1971, "day": 20}, "industryUrn": "urn:li:fs_industry:140", "firstName": "Nicolas", "entityUrn": "urn:li:fs_profile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ", "geoLocation": {"geoUrn": "urn:li:fs_geo:111432401"}, "geoLocationName": "Saint-Sauveur-Villages, Normandy", "location": {"basicLocation": {"countryCode": "fr"}}, "headline": "Graphiste \u2022 Motion designer \u2022 Illustrateur \u2022 Maquettiste", "displayPictureUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E35AQFuRIaIPPX6uw/profile-framedphoto-shrink_", "img_200_200": "200_200/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=WwaZX2D-4an4q5eH2RHPuOPcv-5Sc4R_Dt_G-RXJXeI", "img_400_400": "400_400/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=PZ3IhlB0U_FA1ULE62-8x8_MZOyOdN5Uh5Ioc-IS8pw", "img_800_800": "800_800/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=9DJlWiSd1xCrEsAyRXfLZkQp5ZWo4-Otswl_2JUfF4E", "img_100_100": "100_100/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=ej_uPXBFhkihuWWjn64QMygnDnO8qGCAdn1aMA-_hKM", "profile_id": "ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ", "profile_urn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ", "member_urn": "urn:li:member:3030550", "public_id": "nicolaspatte", "experience": [{"locationName": "Coutances, Normandie, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,2087568128)", "$anti_abuse_metadata": {"/geoUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/companyName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/companyUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/entityUrn": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/geoLocationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/promotion": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/title": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/region": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/locationName": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}, "/description": {"sourceUrns": {"com.linkedin.common.urn.MemberUrn": "urn:li:member:3030550"}}}, "geoLocationName": "Coutances, Normandie, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:101345134", "companyName": "Self-employed", "timePeriod": {"startDate": {"month": 5, "year": 2022}}, "description": "j'accompagne mes client\u2022e\u2022s dans la mise en image(s) de leur communication.\n\n- objets qui s'impriment : affiches, brochures, prospectus, tracts, d\u00e9pliants, flyers, kakemonos, rapports...\n- objets d'imagination : illustrations (presse, \u00e9dition), motion design\n- objets de significations : logos, identit\u00e9s visuelles", "title": "Graphiste", "region": "urn:li:fs_region:(fr,0)"}, {"locationName": "Montreuil, \u00cele-de-France, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,1939009186)", "geoLocationName": "Montreuil, \u00cele-de-France, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:101095254", "companyName": "Mouvement international ATD Quart Monde", "timePeriod": {"endDate": {"month": 4, "year": 2022}, "startDate": {"month": 3, "year": 2022}}, "description": "Stage pratique de fin de formation au sein de la direction de la communication et de l'engagement de l'organisation ATD Quart Monde, durant six semaines.\n\n- r\u00e9alisation d'une affiche pour les chantiers jeunes\n- r\u00e9alisation d'une maquette pour un document r\u00e9f\u00e9rentiel de 68 pages sur les conseils citoyens\n- proposition de maquette pour un d\u00e9pliant de communication autour des universit\u00e9s populaires quart monde\n- r\u00e9alisation d'un motion design pr\u00e9sentant l'organisation", "company": {"employeeCountRange": {"start": 201, "end": 500}, "industries": ["Civic & Social Organization"]}, "title": "Graphiste", "region": "urn:li:fs_region:(fr,0)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:1238309", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGfbPShNi0yeg/company-logo_"}, {"locationName": "Nanterre, \u00cele-de-France, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,1545681091)", "geoLocationName": "Nanterre, \u00cele-de-France, France", "companyName": "AXA en France", "timePeriod": {"endDate": {"month": 5, "year": 2021}, "startDate": {"month": 11, "year": 2019}}, "description": "Je me suis charg\u00e9 de la cr\u00e9ation de contenus des diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux de la marque AXA, depuis la mise en forme jusqu'\u00e0 la publication et la sponsorisation, en accord avec la ligne \u00e9ditoriale fix\u00e9e et en respect d'un calendrier de publication concert\u00e9. J'ai \u00e9galement \u00e9t\u00e9 en appui strat\u00e9gique sur l'expertise social m\u00e9dia sur des projets transversaux au sein de la direction de la communication.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 10001}, "industries": ["Insurance"]}, "title": "Charg\u00e9 de mission Social Media", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:237118", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGCn0t7AqNshQ/company-logo_"}, {"locationName": "Paris Area, France", "entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,866340823)", "geoLocationName": "Paris Area, France", "geoUrn": "urn:li:fs_geo:90009659", "companyName": "Cap Collectif", "timePeriod": {"endDate": {"month": 12, "year": 2018}, "startDate": {"month": 10, "year": 2016}}, "description": "J\u2019ai mis en place la strat\u00e9gie de communication de l\u2019entreprise dans un contexte de forte croissance. Au quotidien, j\u2019ai assur\u00e9 la communication interne, la r\u00e9daction d\u2019articles de blog, l\u2019animation du site web, la r\u00e9daction de la newsletter, la gestion et animation des r\u00e9seaux sociaux ainsi que les relations publiques : interventions \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements sectoriels, rencontres de personnalit\u00e9s qualifi\u00e9es, publications dans la presse.", "company": {"employeeCountRange": {"start": 11, "end": 50}, "industries": ["Computer Software"]}, "title": "Directeur de la communication", "region": "urn:li:fs_region:(fr,5227)", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:10673058", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGXHxYVuH4ofQ/company-logo_"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_position:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,729875807)", "companyName": "D\u00e9mocratie Ouverte", "timePeriod": {"endDate": {"month": 2, "year": 2018}, "startDate": {"month": 6, "year": 2014}}, "organizations": ["urn:li:fs_organization:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,33)"], "company": {"employeeCountRange": {"start": 2, "end": 10}, "industries": ["Nonprofit Organization Management"]}, "title": "Administrateur", "companyUrn": "urn:li:fs_miniCompany:7212668", "companyLogoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQESsLEiAFm8fA/company-logo_"}], "education": [{"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,726060094)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:4076008", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:4076008", "active": true, "schoolName": "\u00e9cole des m\u00e9tiers de l'information (SCOP SA)", "trackingId": "Qr8Y9+JIR02Y3/RTM1S7/w==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFviniipQfhkw/company-logo_"}, "grade": "Mention bien", "timePeriod": {"endDate": {"year": 2022}, "startDate": {"year": 2021}}, "degreeName": "Graphiste plurim\u00e9dia", "schoolName": "\u00e9cole des m\u00e9tiers de l'information (SCOP SA)", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:4076008"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,2525476)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:12559", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12559", "active": true, "schoolName": "Universit\u00e9 Sorbonne Nouvelle", "trackingId": "ClqXMyqrTWKcOZzI/dmUig==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFSAb95geG2sw/company-logo_"}, "activities": "Cinematheque", "timePeriod": {"endDate": {"year": 1994}, "startDate": {"year": 1991}}, "fieldOfStudyUrn": "urn:li:fs_fieldOfStudy:100140", "schoolName": "Universit\u00e9 Sorbonne Nouvelle", "fieldOfStudy": "Communication, g\u00e9n\u00e9ral", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:12559"}, {"entityUrn": "urn:li:fs_education:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,2525477)", "school": {"objectUrn": "urn:li:school:481024", "entityUrn": "urn:li:fs_miniSchool:481024", "active": true, "schoolName": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9", "trackingId": "umZwRs5XQJuDAs+6iVWdbw==", "logoUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHSYq2IsbZ4EQ/company-logo_"}, "timePeriod": {"endDate": {"year": 1991}, "startDate": {"year": 1990}}, "schoolName": "Universit\u00e9 Paris Descartes", "fieldOfStudy": "Sociologie et linguistique", "schoolUrn": "urn:li:fs_miniSchool:481024"}], "languages": [{"name": "Anglais", "proficiency": "FULL_PROFESSIONAL"}, {"name": "Espagnol", "proficiency": "ELEMENTARY"}, {"name": "Fran\u00e7ais", "proficiency": "NATIVE_OR_BILINGUAL"}, {"name": "Polonais", "proficiency": "ELEMENTARY"}], "publications": [{"date": {"month": 6, "year": 2016, "day": 9}, "name": "Site du document d'information pour la consultation \"NDDL\" du 26 juin 2016", "publisher": "Commission nationale du d\u00e9bat public", "description": "Source : https://drive.google.com/folderview?id=0B71LLdfrvGwAZVdUWVNpZUhoc3M&usp=sharing\nD\u00e9veloppement : SCALA", "url": "https://nddl-debatpublic.fr", "authors": [{"member": {"firstName": "Nicolas", "lastName": "Patte", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ", "occupation": "Graphiste \u2022 Motion designer \u2022 Illustrateur \u2022 Maquettiste", "objectUrn": "urn:li:member:3030550", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1671575226526?e=1691020800&v=beta&t=gQffqTsQmCErEOp0zrqgag-3tiLnE8vRhc4-CP0diBE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1671575226526?e=1691020800&v=beta&t=_v19eztBdnsntlHTfb9xhGmLkK-dxlky546OpZ8GOgk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQGx64HSBR46Fw/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "nicolaspatte", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=WwaZX2D-4an4q5eH2RHPuOPcv-5Sc4R_Dt_G-RXJXeI", "expiresAt": 1685952000000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=PZ3IhlB0U_FA1ULE62-8x8_MZOyOdN5Uh5Ioc-IS8pw", "expiresAt": 1685952000000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=9DJlWiSd1xCrEsAyRXfLZkQp5ZWo4-Otswl_2JUfF4E", "expiresAt": 1685952000000, "height": 800}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=ej_uPXBFhkihuWWjn64QMygnDnO8qGCAdn1aMA-_hKM", "expiresAt": 1685952000000, "height": 100}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E35AQFuRIaIPPX6uw/profile-framedphoto-shrink_"}}, "trackingId": "6PxaNipFSAyk/m1Apad4HA=="}, "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ"}]}], "certifications": [], "volunteer": [], "honors": [], "projects": [{"occupation": "urn:li:fs_position:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,158967357)", "members": [{"member": {"firstName": "Nicolas", "lastName": "Patte", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ", "occupation": "Graphiste \u2022 Motion designer \u2022 Illustrateur \u2022 Maquettiste", "objectUrn": "urn:li:member:3030550", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1671575226526?e=1691020800&v=beta&t=gQffqTsQmCErEOp0zrqgag-3tiLnE8vRhc4-CP0diBE", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1671575226526?e=1691020800&v=beta&t=_v19eztBdnsntlHTfb9xhGmLkK-dxlky546OpZ8GOgk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQGx64HSBR46Fw/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "nicolaspatte", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=WwaZX2D-4an4q5eH2RHPuOPcv-5Sc4R_Dt_G-RXJXeI", "expiresAt": 1685952000000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=PZ3IhlB0U_FA1ULE62-8x8_MZOyOdN5Uh5Ioc-IS8pw", "expiresAt": 1685952000000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=9DJlWiSd1xCrEsAyRXfLZkQp5ZWo4-Otswl_2JUfF4E", "expiresAt": 1685952000000, "height": 800}, {"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1646078185848?e=1685952000&v=beta&t=ej_uPXBFhkihuWWjn64QMygnDnO8qGCAdn1aMA-_hKM", "expiresAt": 1685952000000, "height": 100}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E35AQFuRIaIPPX6uw/profile-framedphoto-shrink_"}}, "trackingId": "6PxaNipFSAyk/m1Apad4HA=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,29,30)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ"}, {"member": {"firstName": "Sylvain", "lastName": "Lapoix", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAFd6pQBLOQ8-qNgysNQ9uDYGiP-0uSaBUs", "occupation": "Datajournaliste et consultant open-data pour Datactivist / co-auteur et enqu\u00eateur pour #DATAGUEULE.", "objectUrn": "urn:li:member:22932116", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAFd6pQBLOQ8-qNgysNQ9uDYGiP-0uSaBUs", "publicIdentifier": "sylvainlapoix", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1642622092693?e=1691020800&v=beta&t=jOY1A_nmC7e9cb8A1LaYyWIFRjU3hFr0FrO2jslmlXA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1642622092693?e=1691020800&v=beta&t=wWKLnltn4hbi1IUPWoexJoLvPD-VgFyJz4GrhHVlJfA", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1642622092693?e=1691020800&v=beta&t=9Z-xNfPFUzIfSemJ5KjdLs6zg99-M1mElQOOvu5A7QY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1642622092693?e=1691020800&v=beta&t=5_0WWNFrG2IFLX-KparkpqoLunFmkukpa4rq3Cp83XM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQEGqkrh0cP16A/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "RLb3BjXkTfWiVX2aXKIMDw=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,29,31)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAFd6pQBLOQ8-qNgysNQ9uDYGiP-0uSaBUs"}, {"member": {"firstName": "Marie", "lastName": "Coussin", "dashEntityUrn": "urn:li:fsd_profile:ACoAAAQ3lBgBY5W5yMiMXXfOOweLQMkdi6yZiNM", "occupation": "Responsable communication / Dou\u00e9-en-Anjou (49)", "objectUrn": "urn:li:member:70751256", "entityUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAQ3lBgBY5W5yMiMXXfOOweLQMkdi6yZiNM", "backgroundImage": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_800/0/1665561103757?e=1691020800&v=beta&t=yeDjz_p4LkcYS48HyW1-7uZiVtCUTknH_wgQfkEtybM", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 1400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "350_1400/0/1665561103757?e=1691020800&v=beta&t=o7XUGrAjYknTOh9vy_byJYODR9pOPTqU2vOfzMTLoUk", "expiresAt": 1691020800000, "height": 350}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E16AQE98PtbKM6DyA/profile-displaybackgroundimage-shrink_"}}, "publicIdentifier": "marie-coussin-0208401b", "picture": {"com.linkedin.common.VectorImage": {"artifacts": [{"width": 100, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "100_100/0/1656948669405?e=1691020800&v=beta&t=xzNL0gQYdEBsano0JZf53R6HASZ9TJxPuAs6V_TWxi8", "expiresAt": 1691020800000, "height": 100}, {"width": 200, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "200_200/0/1656948669405?e=1691020800&v=beta&t=vaiWm4GwQ2LhEyZnb-RfpKLLnt3gSLUYOkvQoTGwI7A", "expiresAt": 1691020800000, "height": 200}, {"width": 400, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "400_400/0/1656948669405?e=1691020800&v=beta&t=xHMGv_o1DKirXqDyH58VktnmdZJgCAYM9qc33qrGACg", "expiresAt": 1691020800000, "height": 400}, {"width": 800, "fileIdentifyingUrlPathSegment": "800_800/0/1656948669405?e=1691020800&v=beta&t=TWZcM3DWJ2hsEVeiBgIDFzavDnqJV3NYRVegi8ONZhY", "expiresAt": 1691020800000, "height": 800}], "rootUrl": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E03AQFpdkriWrwqPQ/profile-displayphoto-shrink_"}}, "trackingId": "nmqH7X8AQfissb8VCJ5jCw=="}, "entityUrn": "urn:li:fs_contributor:(ACoAAAAuPhYBEWYARMWHdK0mZmc0nxhuJkBGKTQ,29,32)", "profileUrn": "urn:li:fs_miniProfile:ACoAAAQ3lBgBY5W5yMiMXXfOOweLQMkdi6yZiNM"}], "timePeriod": {"endDate": {"month": 5, "year": 2012}, "startDate": {"month": 7, "year": 2011}}, "description": "Designed for i>T\u00c9L\u00c9, a Canal+ subsidiary, The \"V\u00e9ritom\u00e8tre\" (adaptation for \"Truth-o-Meter\"), was a fact-checking web application based on public data (open data) allowing everyone to check out the daily political speeches to determine the accuracy and the relevancy of the candidates' quantified, verifiable arguments to the French 2012 presidential election.", "title": "Le V\u00e9ritom\u00e8tre 2012", "url": "http://owni.fr/2012/02/16/veritometre-factchecking-presidentielle/"}]}